Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "piano is a [MASK]." 
Output:
 instrument

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "Amati is a [MASK]." 
Output:
 violin

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "bear is a [MASK]." 
Output:
 mammal

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "Crab is a [MASK]." 
Output:
 person

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "ant is a [MASK]." 
Output:
 insect

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "mussel is a [MASK]." 
Output:
 bivalve

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "finch is a [MASK]." 
Output:
 bird

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "robin is a [MASK]." 
Output:
 bird

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "parakeet is a [MASK]." 
Output:
 bird

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "swan is a [MASK]." 
Output:
 bird

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "pheasant is a [MASK]." 
Output:
 bird

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "crow is a [MASK]." 
Output:
 bird

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "brachiopod is a [MASK]." 
Output:
 invertebrate

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "entoproct is a [MASK]." 
Output:
 invertebrate

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "phoronid is a [MASK]." 
Output:
 invertebrate

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "zoophyte is a [MASK]." 
Output:
 invertebrate

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "mollusk is a [MASK]." 
Output:
 invertebrate

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "worm is a [MASK]." 
Output:
 invertebrate

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "ctenophore is a [MASK]." 
Output:
 invertebrate

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "arthropod is a [MASK]." 
Output:
 invertebrate

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "fox is a [MASK]." 
Output:
 animal

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "monkey is a [MASK]." 
Output:
 primate

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "Bombers is a [MASK]." 
Output:
 aircraft

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "bogy is a [MASK]." 
Output:
 aircraft

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "tandem is a [MASK]." 
Output:
 placement

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "bareboat is a [MASK]." 
Output:
 vessel

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "steeper is a [MASK]." 
Output:
 vessel

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "tin is a [MASK]." 
Output:
 vessel

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "sewing is a [MASK]." 
Output:
 craft

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "craft is a [MASK]." 
Output:
 vehicle

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "pedicab is a [MASK]." 
Output:
 tricycle

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "helmet is a [MASK]." 
Output:
 hat

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "bearskin is a [MASK]." 
Output:
 hat

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "turban is a [MASK]." 
Output:
 headdress

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "kaffiyeh is a [MASK]." 
Output:
 headdress

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "topknot is a [MASK]." 
Output:
 headdress

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "wimple is a [MASK]." 
Output:
 headdress

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "serape is a [MASK]." 
Output:
 shawl

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "overshoe is a [MASK]." 
Output:
 footwear

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "arctic is a [MASK]." 
Output:
 overshoe

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "spoon is a [MASK]." 
Output:
 utensil

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "chopstick is a [MASK]." 
Output:
 tableware

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "crockery is a [MASK]." 
Output:
 tableware

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "tableware is a [MASK]." 
Output:
 ware

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "service is a [MASK]." 
Output:
 tableware

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "dinnerware is a [MASK]." 
Output:
 tableware

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "wheelchair is a [MASK]." 
Output:
 chair

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "wheelchair is a [MASK]." 
Output:
 chair

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "scanner is a [MASK]." 
Output:
 reviewer

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "scanner is a [MASK]." 
Output:
 detector

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "speakerphone is a [MASK]." 
Output:
 telephone

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "technology is a [MASK]." 
Output:
 equipment

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "stock-in-trade is a [MASK]." 
Output:
 equipment

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "boosters is a [MASK]." 
Output:
 amplifier

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "cryometer is a [MASK]." 
Output:
 thermometer

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "defroster is a [MASK]." 
Output:
 heater

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "demister is a [MASK]." 
Output:
 heater

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "television is a [MASK]." 
Output:
 appliance

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "gadgetry is a [MASK]." 
Output:
 appliance

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "shallot is a [MASK]." 
Output:
 onion

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "shallot is a [MASK]." 
Output:
 onion

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "onion is a [MASK]." 
Output:
 vegetable

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "bean is a [MASK]." 
Output:
 vegetable

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "bean is a [MASK]." 
Output:
 legume

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "rice is a [MASK]." 
Output:
 cereal

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "grain is a [MASK]." 
Output:
 cereal

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "oat is a [MASK]." 
Output:
 cereal

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "Pablum is a [MASK]." 
Output:
 cereal

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "Cereal is a [MASK]." 
Output:
 typically

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "Beer is a [MASK]." 
Output:
 beverage

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "coffee is a [MASK]." 
Output:
 stimulant

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "shrapnel is a [MASK]." 
Output:
 shell

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "nutshell is a [MASK]." 
Output:
 shell

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "shielding is a [MASK]." 
Output:
 shield

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "armilla is a [MASK]." 
Output:
 bracelet

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "camail is a [MASK]." 
Output:
 hood

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "hood is a [MASK]." 
Output:
 criminal

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "gig is a [MASK]." 
Output:
 hook

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "anchor is a [MASK]." 
Output:
 hook

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "screwdriver is a [MASK]." 
Output:
 drink

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "locker is a [MASK]." 
Output:
 fastener

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "seal is a [MASK]." 
Output:
 fastener

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "fastener is a [MASK]." 
Output:
 person

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "gasket is a [MASK]." 
Output:
 seal

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "keg is a [MASK]." 
Output:
 barrel

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "tank is a [MASK]." 
Output:
 weapon

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "cistern is a [MASK]." 
Output:
 tank

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "flagon is a [MASK]." 
Output:
 vessel

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "tub is a [MASK]." 
Output:
 vessel

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "cello is a [MASK]." 
Output:
 instrument

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "clarinet is a [MASK]." 
Output:
 instrument

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "wing is a [MASK]." 
Output:
 organ

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "contrabassoon is a [MASK]." 
Output:
 bassoon

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "bass is a [MASK]." 
Output:
 fish

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "woodwind is a [MASK]." 
Output:
 instrument

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "flute is a [MASK]." 
Output:
 woodwind

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "ukulele is a [MASK]." 
Output:
 instrument

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "harpsichord is a [MASK]." 
Output:
 clavier

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "andrena is a [MASK]." 
Output:
 bee

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "turtle is a [MASK]." 
Output:
 chelonian

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "butterfly is a [MASK]." 
Output:
 insect

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "danaid is a [MASK]." 
Output:
 butterfly

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "brachyuran is a [MASK]." 
Output:
 crustacean

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "barnacle is a [MASK]." 
Output:
 crustacean

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "crustacean is a [MASK]." 
Output:
 animal

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "copepod is a [MASK]." 
Output:
 crustacean

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "barnacle is a [MASK]." 
Output:
 crustacean

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "rabbit is a [MASK]." 
Output:
 animal

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "rabbit is a [MASK]." 
Output:
 mammal

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "weevil is a [MASK]." 
Output:
 beetle

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "firefly is a [MASK]." 
Output:
 beetle

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "ladybug is a [MASK]." 
Output:
 beetle

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "submarine is a [MASK]." 
Output:
 ship

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "hulk is a [MASK]." 
Output:
 ship

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "truck is a [MASK]." 
Output:
 vehicle

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "plane is a [MASK]." 
Output:
 vehicle

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "car is a [MASK]." 
Output:
 vehicle

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "rocket is a [MASK]." 
Output:
 vehicle

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "tractor is a [MASK]." 
Output:
 vehicle

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "boat is a [MASK]." 
Output:
 vehicle

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "submarine is a [MASK]." 
Output:
 boat

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "plane is a [MASK]." 
Output:
 machine

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "plane is a [MASK]." 
Output:
 vehicle

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "flats is a [MASK]." 
Output:
 footwear

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "clog is a [MASK]." 
Output:
 footwear

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "hosiery is a [MASK]." 
Output:
 footwear

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "shoe is a [MASK]." 
Output:
 footwear

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "cardigan is a [MASK]." 
Output:
 sweater

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "turban is a [MASK]." 
Output:
 headdress

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "mitten is a [MASK]." 
Output:
 glove

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "ascot is a [MASK]." 
Output:
 cravat

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "neckcloth is a [MASK]." 
Output:
 cravat

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "cravat is a [MASK]." 
Output:
 neckwear

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "spoon is a [MASK]." 
Output:
 utensil

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "funnel is a [MASK]." 
Output:
 utensil

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "jug is a [MASK]." 
Output:
 container

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "knife is a [MASK]." 
Output:
 tool

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "fireplug is a [MASK]." 
Output:
 hydrant

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "rocker is a [MASK]." 
Output:
 musician

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "rocker is a [MASK]." 
Output:
 attendant

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "rocker is a [MASK]." 
Output:
 adolescent

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "chair is a [MASK]." 
Output:
 seat

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "box is a [MASK]." 
Output:
 seat

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "chaise is a [MASK]." 
Output:
 carriage

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "chaise is a [MASK]." 
Output:
 carriage

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "television is a [MASK]." 
Output:
 appliance

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "television is a [MASK]." 
Output:
 TV

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "television is a [MASK]." 
Output:
 machine

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "gauge is a [MASK]." 
Output:
 distance

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "dishwasher is a [MASK]." 
Output:
 laborer

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "refrigerator is a [MASK]." 
Output:
 machine

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "banana is a [MASK]." 
Output:
 herb

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "strawberry is a [MASK]." 
Output:
 herb

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "Cabbage is a [MASK]." 
Output:
 plant

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "cabbage is a [MASK]." 
Output:
 crucifer

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "Spinach is a [MASK]." 
Output:
 vegetable

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "Corn is a [MASK]." 
Output:
 vegetable

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "Corn is a [MASK]." 
Output:
 food

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "Wheat is a [MASK]." 
Output:
 grain

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "emmer is a [MASK]." 
Output:
 wheat

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "salad is a [MASK]." 
Output:
 food

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "salad is a [MASK]." 
Output:
 dish

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "butty is a [MASK]." 
Output:
 sandwich

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "Reuben is a [MASK]." 
Output:
 sandwich

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "western is a [MASK]." 
Output:
 sandwich

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "Rice is a [MASK]." 
Output:
 grain

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "necklace is a [MASK]." 
Output:
 jewelry

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "Necklaces is a [MASK]." 
Output:
 jewelry

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "ring is a [MASK]." 
Output:
 jewelry

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "necklace is a [MASK]." 
Output:
 jewelry

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "cufflink is a [MASK]." 
Output:
 jewelry

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "mirror is a [MASK]." 
Output:
 surface

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "taillight is a [MASK]." 
Output:
 lamp

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "house is a [MASK]." 
Output:
 shelter

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "cote is a [MASK]." 
Output:
 shelter

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "dugout is a [MASK]." 
Output:
 shelter

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "photocopier is a [MASK]." 
Output:
 duplicator

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "machete is a [MASK]." 
Output:
 knife

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "wedge is a [MASK]." 
Output:
 triangle

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "colter is a [MASK]." 
Output:
 wedge

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "peeler is a [MASK]." 
Output:
 worker

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "peeler is a [MASK]." 
Output:
 device

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "satchel is a [MASK]." 
Output:
 bag

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "knapsack is a [MASK]." 
Output:
 baggage

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "steeper is a [MASK]." 
Output:
 vessel

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "bottle is a [MASK]." 
Output:
 container

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "cirque is a [MASK]." 
Output:
 basin

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "aspersorium is a [MASK]." 
Output:
 basin

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "scoop is a [MASK]." 
Output:
 ladle

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "dipper is a [MASK]." 
Output:
 ladle

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "kibble is a [MASK]." 
Output:
 meal

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "kibble is a [MASK]." 
Output:
 bucket

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "clarinet is a [MASK]." 
Output:
 instrument

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "xylophone is a [MASK]." 
Output:
 instrument

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "piccolo is a [MASK]." 
Output:
 flute

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "dog is a [MASK]." 
Output:
 pet

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "dog is a [MASK]." 
Output:
 mammal

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "puppy is a [MASK]." 
Output:
 dog

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "dog is a [MASK]." 
Output:
 canine

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "cobra is a [MASK]." 
Output:
 snake

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "volvo is a [MASK]." 
Output:
 car

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "ordinary is a [MASK]." 
Output:
 bicycle

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "bicycle is a [MASK]." 
Output:
 transportation

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "skidder is a [MASK]." 
Output:
 tractor

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "truck is a [MASK]." 
Output:
 vehicle

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "mitten is a [MASK]." 
Output:
 glove

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "trouser is a [MASK]." 
Output:
 garment

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "sombrero is a [MASK]." 
Output:
 hat

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "sombrero is a [MASK]." 
Output:
 hat

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "clog is a [MASK]." 
Output:
 footwear

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "toque is a [MASK]." 
Output:
 hat

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "tablespoon is a [MASK]." 
Output:
 measurement

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "armchair is a [MASK]." 
Output:
 chair

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "pithead is a [MASK]." 
Output:
 entrance

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "hall is a [MASK]." 
Output:
 room

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "bug is a [MASK]." 
Output:
 microphone

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "thermostat is a [MASK]." 
Output:
 regulator

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "pyrostat is a [MASK]." 
Output:
 thermostat

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "cryostat is a [MASK]." 
Output:
 thermostat

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "accelerometer is a [MASK]." 
Output:
 transducer

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "sight is a [MASK]." 
Output:
 compass

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "toaster is a [MASK]." 
Output:
 machine

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "toaster is a [MASK]." 
Output:
 supporter

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "dryer is a [MASK]." 
Output:
 appliance

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "anjou is a [MASK]." 
Output:
 pear

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "Orange is a [MASK]." 
Output:
 color

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "Orange is a [MASK]." 
Output:
 colour

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "carrot is a [MASK]." 
Output:
 root

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "cucumber is a [MASK]." 
Output:
 vegetable

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "Rice is a [MASK]." 
Output:
 grain

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "Wheat is a [MASK]." 
Output:
 grain

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "wine is a [MASK]." 
Output:
 beverage

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "tea is a [MASK]." 
Output:
 drink

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "Tea is a [MASK]." 
Output:
 beverage

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "soda is a [MASK]." 
Output:
 drink

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "screwdriver is a [MASK]." 
Output:
 drink

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "tea is a [MASK]." 
Output:
 drink

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "Cappuccino is a [MASK]." 
Output:
 drink

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "juice is a [MASK]." 
Output:
 current

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "helmet is a [MASK]." 
Output:
 hat

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "morion is a [MASK]." 
Output:
 helmet

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "pickelhaube is a [MASK]." 
Output:
 helmet

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "armet is a [MASK]." 
Output:
 helmet

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "parasol is a [MASK]." 
Output:
 shade

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "comforter is a [MASK]." 
Output:
 blanket

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "whiteboard is a [MASK]." 
Output:
 board

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "anchor is a [MASK]." 
Output:
 hook

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "bottle is a [MASK]." 
Output:
 container

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "box is a [MASK]." 
Output:
 container

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "bin is a [MASK]." 
Output:
 container

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "drawer is a [MASK]." 
Output:
 container

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "pitcher is a [MASK]." 
Output:
 container

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "bucket is a [MASK]." 
Output:
 container

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "flask is a [MASK]." 
Output:
 container

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "jug is a [MASK]." 
Output:
 container

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "pipeline is a [MASK]." 
Output:
 pipe

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "standpipe is a [MASK]." 
Output:
 pipe

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "pipe is a [MASK]." 
Output:
 tube

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "oilcan is a [MASK]." 
Output:
 can

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "bucket is a [MASK]." 
Output:
 container

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "ashtray is a [MASK]." 
Output:
 receptacle

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "dustpan is a [MASK]." 
Output:
 containerful

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "dustpan is a [MASK]." 
Output:
 receptacle

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "accordion is a [MASK]." 
Output:
 instrument

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "accordion is a [MASK]." 
Output:
 accordion

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "tambour is a [MASK]." 
Output:
 drum

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "harmonica is a [MASK]." 
Output:
 instrument

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "trombone is a [MASK]." 
Output:
 brass

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "percussion is a [MASK]." 
Output:
 music

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "percussion is a [MASK]." 
Output:
 detonation

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "drumming is a [MASK]." 
Output:
 percussion

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "percussion is a [MASK]." 
Output:
 auscultation

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "flute is a [MASK]." 
Output:
 instrument

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "mandolin is a [MASK]." 
Output:
 instrument

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "mandola is a [MASK]." 
Output:
 mandolin

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "elephant is a [MASK]." 
Output:
 pachyderm

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "mammoth is a [MASK]." 
Output:
 elephant

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "lion is a [MASK]." 
Output:
 animal

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "fish is a [MASK]." 
Output:
 animal

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "fly is a [MASK]." 
Output:
 insect

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "butterfly is a [MASK]." 
Output:
 insect

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "ant is a [MASK]." 
Output:
 insect

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "stonefly is a [MASK]." 
Output:
 insect

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "bug is a [MASK]." 
Output:
 insect

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "phasmid is a [MASK]." 
Output:
 insect

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "imago is a [MASK]." 
Output:
 insect

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "lion is a [MASK]." 
Output:
 animal

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "buck is a [MASK]." 
Output:
 deer

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "deer is a [MASK]." 
Output:
 animal

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "wapiti is a [MASK]." 
Output:
 deer

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "doe is a [MASK]." 
Output:
 deer

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "pricket is a [MASK]." 
Output:
 deer

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "spider is a [MASK]." 
Output:
 arachnid

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "spider is a [MASK]." 
Output:
 arachnid

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "monoplane is a [MASK]." 
Output:
 airplane

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "airliner is a [MASK]." 
Output:
 airplane

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "jet is a [MASK]." 
Output:
 airplane

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "zeppelin is a [MASK]." 
Output:
 dirigible

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "pant is a [MASK]." 
Output:
 noise

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "muff is a [MASK]." 
Output:
 handwear

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "handwear is a [MASK]." 
Output:
 clothing

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "glove is a [MASK]." 
Output:
 handwear

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "pinner is a [MASK]." 
Output:
 cap

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "kalansuwa is a [MASK]." 
Output:
 cap

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "tie is a [MASK]." 
Output:
 neckwear

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "neckwear is a [MASK]." 
Output:
 garment

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "cravat is a [MASK]." 
Output:
 neckwear

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "necktie is a [MASK]." 
Output:
 neckwear

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "slipper is a [MASK]." 
Output:
 footwear

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "shirtwaist is a [MASK]." 
Output:
 blouse

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "blouse is a [MASK]." 
Output:
 top

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "guimpe is a [MASK]." 
Output:
 blouse

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "middy is a [MASK]." 
Output:
 blouse

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "bolero is a [MASK]." 
Output:
 jacket

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "jacket is a [MASK]." 
Output:
 shell

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "jumper is a [MASK]." 
Output:
 jacket

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "mug is a [MASK]." 
Output:
 container

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "mug is a [MASK]." 
Output:
 containerful

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "terminal is a [MASK]." 
Output:
 station

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "penlight is a [MASK]." 
Output:
 flashlight

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "lockring is a [MASK]." 
Output:
 washer

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "Pineapple is a [MASK]." 
Output:
 fruit

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "mango is a [MASK]." 
Output:
 fruit

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "Plums is a [MASK]." 
Output:
 fruit

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "watermelon is a [MASK]." 
Output:
 fruit

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "Cheese is a [MASK]." 
Output:
 food

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "Brie is a [MASK]." 
Output:
 cheese

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "Cheese is a [MASK]." 
Output:
 noun

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "Parmesan is a [MASK]." 
Output:
 cheese

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "Edam is a [MASK]." 
Output:
 cheese

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "Limburger is a [MASK]." 
Output:
 cheese

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "mozzarella is a [MASK]." 
Output:
 cheese

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "necklace is a [MASK]." 
Output:
 jewelry

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "chain is a [MASK]." 
Output:
 necklace

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "necklace is a [MASK]." 
Output:
 jewelry

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "earring is a [MASK]." 
Output:
 jewelry

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "anastigmat is a [MASK]." 
Output:
 lens

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "paddlewheel is a [MASK]." 
Output:
 wheel

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "awning is a [MASK]." 
Output:
 canopy

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "canopy is a [MASK]." 
Output:
 shelter

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "canopy is a [MASK]." 
Output:
 covering

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "photocopier is a [MASK]." 
Output:
 copier

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "streptobacillus is a [MASK]." 
Output:
 rod

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "lead-in is a [MASK]." 
Output:
 wire

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "scoop is a [MASK]." 
Output:
 shovel

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "lever is a [MASK]." 
Output:
 tumbler

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "tappet is a [MASK]." 
Output:
 lever

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "pedal is a [MASK]." 
Output:
 lever

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "lever is a [MASK]." 
Output:
 machine

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "bollock is a [MASK]." 
Output:
 pulley

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "pulley is a [MASK]." 
Output:
 machine

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "tongs is a [MASK]." 
Output:
 device

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "box is a [MASK]." 
Output:
 container

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "coffin is a [MASK]." 
Output:
 box

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "breadbasket is a [MASK]." 
Output:
 basket

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "basket is a [MASK]." 
Output:
 container

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "bushel is a [MASK]." 
Output:
 basket

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "punnet is a [MASK]." 
Output:
 basket

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "turntable is a [MASK]." 
Output:
 tray

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "tray is a [MASK]." 
Output:
 receptacle

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "tripod is a [MASK]." 
Output:
 rack

