Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a instrument." 
Output:
 piano

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a violin." 
Output:
 Amati

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a mammal." 
Output:
 bear

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a person." 
Output:
 Crab

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a insect." 
Output:
 ant

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a bivalve." 
Output:
 mussel

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a bird." 
Output:
 finch

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a bird." 
Output:
 robin

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a bird." 
Output:
 parakeet

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a bird." 
Output:
 swan

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a bird." 
Output:
 pheasant

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a bird." 
Output:
 crow

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a invertebrate." 
Output:
 brachiopod

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a invertebrate." 
Output:
 entoproct

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a invertebrate." 
Output:
 phoronid

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a invertebrate." 
Output:
 zoophyte

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a invertebrate." 
Output:
 mollusk

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a invertebrate." 
Output:
 worm

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a invertebrate." 
Output:
 ctenophore

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a invertebrate." 
Output:
 arthropod

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a animal." 
Output:
 fox

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a primate." 
Output:
 monkey

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a aircraft." 
Output:
 Bombers

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a aircraft." 
Output:
 bogy

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a placement." 
Output:
 tandem

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a vessel." 
Output:
 bareboat

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a vessel." 
Output:
 steeper

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a vessel." 
Output:
 tin

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a craft." 
Output:
 sewing

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a vehicle." 
Output:
 craft

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a tricycle." 
Output:
 pedicab

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a hat." 
Output:
 helmet

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a hat." 
Output:
 bearskin

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a headdress." 
Output:
 turban

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a headdress." 
Output:
 kaffiyeh

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a headdress." 
Output:
 topknot

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a headdress." 
Output:
 wimple

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a shawl." 
Output:
 serape

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a footwear." 
Output:
 overshoe

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a overshoe." 
Output:
 arctic

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a utensil." 
Output:
 spoon

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a tableware." 
Output:
 chopstick

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a tableware." 
Output:
 crockery

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a ware." 
Output:
 tableware

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a tableware." 
Output:
 service

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a tableware." 
Output:
 dinnerware

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a chair." 
Output:
 wheelchair

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a chair." 
Output:
 wheelchair

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a reviewer." 
Output:
 scanner

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a detector." 
Output:
 scanner

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a telephone." 
Output:
 speakerphone

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a equipment." 
Output:
 technology

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a equipment." 
Output:
 stock-in-trade

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a amplifier." 
Output:
 boosters

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a thermometer." 
Output:
 cryometer

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a heater." 
Output:
 defroster

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a heater." 
Output:
 demister

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a appliance." 
Output:
 television

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a appliance." 
Output:
 gadgetry

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a onion." 
Output:
 shallot

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a onion." 
Output:
 shallot

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a vegetable." 
Output:
 onion

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a vegetable." 
Output:
 bean

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a legume." 
Output:
 bean

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a cereal." 
Output:
 rice

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a cereal." 
Output:
 grain

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a cereal." 
Output:
 oat

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a cereal." 
Output:
 Pablum

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a typically." 
Output:
 Cereal

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a beverage." 
Output:
 Beer

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a stimulant." 
Output:
 coffee

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a shell." 
Output:
 shrapnel

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a shell." 
Output:
 nutshell

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a shield." 
Output:
 shielding

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a bracelet." 
Output:
 armilla

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a hood." 
Output:
 camail

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a criminal." 
Output:
 hood

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a hook." 
Output:
 gig

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a hook." 
Output:
 anchor

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a drink." 
Output:
 screwdriver

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a fastener." 
Output:
 locker

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a fastener." 
Output:
 seal

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a person." 
Output:
 fastener

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a seal." 
Output:
 gasket

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a barrel." 
Output:
 keg

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a weapon." 
Output:
 tank

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a tank." 
Output:
 cistern

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a vessel." 
Output:
 flagon

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a vessel." 
Output:
 tub

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a instrument." 
Output:
 cello

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a instrument." 
Output:
 clarinet

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a organ." 
Output:
 wing

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a bassoon." 
Output:
 contrabassoon

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a fish." 
Output:
 bass

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a instrument." 
Output:
 woodwind

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a woodwind." 
Output:
 flute

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a instrument." 
Output:
 ukulele

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a clavier." 
Output:
 harpsichord

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a bee." 
Output:
 andrena

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a chelonian." 
Output:
 turtle

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a insect." 
Output:
 butterfly

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a butterfly." 
Output:
 danaid

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a crustacean." 
Output:
 brachyuran

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a crustacean." 
Output:
 barnacle

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a animal." 
Output:
 crustacean

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a crustacean." 
Output:
 copepod

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a crustacean." 
Output:
 barnacle

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a animal." 
Output:
 rabbit

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a mammal." 
Output:
 rabbit

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a beetle." 
Output:
 weevil

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a beetle." 
Output:
 firefly

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a beetle." 
Output:
 ladybug

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a ship." 
Output:
 submarine

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a ship." 
Output:
 hulk

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a vehicle." 
Output:
 truck

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a vehicle." 
Output:
 plane

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a vehicle." 
Output:
 car

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a vehicle." 
Output:
 rocket

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a vehicle." 
Output:
 tractor

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a vehicle." 
Output:
 boat

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a boat." 
Output:
 submarine

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a machine." 
Output:
 plane

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a vehicle." 
Output:
 plane

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a footwear." 
Output:
 flats

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a footwear." 
Output:
 clog

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a footwear." 
Output:
 hosiery

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a footwear." 
Output:
 shoe

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a sweater." 
Output:
 cardigan

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a headdress." 
Output:
 turban

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a glove." 
Output:
 mitten

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a cravat." 
Output:
 ascot

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a cravat." 
Output:
 neckcloth

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a neckwear." 
Output:
 cravat

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a utensil." 
Output:
 spoon

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a utensil." 
Output:
 funnel

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a container." 
Output:
 jug

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a tool." 
Output:
 knife

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a hydrant." 
Output:
 fireplug

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a musician." 
Output:
 rocker

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a attendant." 
Output:
 rocker

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a adolescent." 
Output:
 rocker

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a seat." 
Output:
 chair

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a seat." 
Output:
 box

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a carriage." 
Output:
 chaise

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a carriage." 
Output:
 chaise

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a appliance." 
Output:
 television

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a TV." 
Output:
 television

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a machine." 
Output:
 television

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a distance." 
Output:
 gauge

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a laborer." 
Output:
 dishwasher

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a machine." 
Output:
 refrigerator

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a herb." 
Output:
 banana

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a herb." 
Output:
 strawberry

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a plant." 
Output:
 Cabbage

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a crucifer." 
Output:
 cabbage

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a vegetable." 
Output:
 Spinach

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a vegetable." 
Output:
 Corn

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a food." 
Output:
 Corn

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a grain." 
Output:
 Wheat

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a wheat." 
Output:
 emmer

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a food." 
Output:
 salad

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a dish." 
Output:
 salad

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a sandwich." 
Output:
 butty

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a sandwich." 
Output:
 Reuben

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a sandwich." 
Output:
 western

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a grain." 
Output:
 Rice

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a jewelry." 
Output:
 necklace

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a jewelry." 
Output:
 Necklaces

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a jewelry." 
Output:
 ring

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a jewelry." 
Output:
 necklace

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a jewelry." 
Output:
 cufflink

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a surface." 
Output:
 mirror

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a lamp." 
Output:
 taillight

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a shelter." 
Output:
 house

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a shelter." 
Output:
 cote

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a shelter." 
Output:
 dugout

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a duplicator." 
Output:
 photocopier

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a knife." 
Output:
 machete

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a triangle." 
Output:
 wedge

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a wedge." 
Output:
 colter

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a worker." 
Output:
 peeler

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a device." 
Output:
 peeler

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a bag." 
Output:
 satchel

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a baggage." 
Output:
 knapsack

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a vessel." 
Output:
 steeper

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a container." 
Output:
 bottle

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a basin." 
Output:
 cirque

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a basin." 
Output:
 aspersorium

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a ladle." 
Output:
 scoop

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a ladle." 
Output:
 dipper

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a meal." 
Output:
 kibble

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a bucket." 
Output:
 kibble

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a instrument." 
Output:
 clarinet

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a instrument." 
Output:
 xylophone

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a flute." 
Output:
 piccolo

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a pet." 
Output:
 dog

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a mammal." 
Output:
 dog

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a dog." 
Output:
 puppy

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a canine." 
Output:
 dog

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a snake." 
Output:
 cobra

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a car." 
Output:
 volvo

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a bicycle." 
Output:
 ordinary

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a transportation." 
Output:
 bicycle

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a tractor." 
Output:
 skidder

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a vehicle." 
Output:
 truck

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a glove." 
Output:
 mitten

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a garment." 
Output:
 trouser

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a hat." 
Output:
 sombrero

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a hat." 
Output:
 sombrero

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a footwear." 
Output:
 clog

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a hat." 
Output:
 toque

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a measurement." 
Output:
 tablespoon

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a chair." 
Output:
 armchair

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a entrance." 
Output:
 pithead

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a room." 
Output:
 hall

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a microphone." 
Output:
 bug

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a regulator." 
Output:
 thermostat

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a thermostat." 
Output:
 pyrostat

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a thermostat." 
Output:
 cryostat

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a transducer." 
Output:
 accelerometer

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a compass." 
Output:
 sight

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a machine." 
Output:
 toaster

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a supporter." 
Output:
 toaster

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a appliance." 
Output:
 dryer

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a pear." 
Output:
 anjou

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a color." 
Output:
 Orange

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a colour." 
Output:
 Orange

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a root." 
Output:
 carrot

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a vegetable." 
Output:
 cucumber

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a grain." 
Output:
 Rice

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a grain." 
Output:
 Wheat

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a beverage." 
Output:
 wine

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a drink." 
Output:
 tea

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a beverage." 
Output:
 Tea

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a drink." 
Output:
 soda

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a drink." 
Output:
 screwdriver

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a drink." 
Output:
 tea

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a drink." 
Output:
 Cappuccino

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a current." 
Output:
 juice

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a hat." 
Output:
 helmet

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a helmet." 
Output:
 morion

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a helmet." 
Output:
 pickelhaube

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a helmet." 
Output:
 armet

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a shade." 
Output:
 parasol

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a blanket." 
Output:
 comforter

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a board." 
Output:
 whiteboard

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a hook." 
Output:
 anchor

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a container." 
Output:
 bottle

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a container." 
Output:
 box

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a container." 
Output:
 bin

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a container." 
Output:
 drawer

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a container." 
Output:
 pitcher

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a container." 
Output:
 bucket

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a container." 
Output:
 flask

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a container." 
Output:
 jug

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a pipe." 
Output:
 pipeline

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a pipe." 
Output:
 standpipe

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a tube." 
Output:
 pipe

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a can." 
Output:
 oilcan

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a container." 
Output:
 bucket

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a receptacle." 
Output:
 ashtray

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a containerful." 
Output:
 dustpan

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a receptacle." 
Output:
 dustpan

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a instrument." 
Output:
 accordion

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a accordion." 
Output:
 accordion

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a drum." 
Output:
 tambour

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a instrument." 
Output:
 harmonica

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a brass." 
Output:
 trombone

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a music." 
Output:
 percussion

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a detonation." 
Output:
 percussion

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a percussion." 
Output:
 drumming

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a auscultation." 
Output:
 percussion

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a instrument." 
Output:
 flute

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a instrument." 
Output:
 mandolin

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a mandolin." 
Output:
 mandola

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a pachyderm." 
Output:
 elephant

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a elephant." 
Output:
 mammoth

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a animal." 
Output:
 lion

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a animal." 
Output:
 fish

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a insect." 
Output:
 fly

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a insect." 
Output:
 butterfly

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a insect." 
Output:
 ant

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a insect." 
Output:
 stonefly

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a insect." 
Output:
 bug

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a insect." 
Output:
 phasmid

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a insect." 
Output:
 imago

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a animal." 
Output:
 lion

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a deer." 
Output:
 buck

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a animal." 
Output:
 deer

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a deer." 
Output:
 wapiti

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a deer." 
Output:
 doe

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a deer." 
Output:
 pricket

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a arachnid." 
Output:
 spider

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a arachnid." 
Output:
 spider

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a airplane." 
Output:
 monoplane

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a airplane." 
Output:
 airliner

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a airplane." 
Output:
 jet

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a dirigible." 
Output:
 zeppelin

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a noise." 
Output:
 pant

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a handwear." 
Output:
 muff

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a clothing." 
Output:
 handwear

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a handwear." 
Output:
 glove

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a cap." 
Output:
 pinner

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a cap." 
Output:
 kalansuwa

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a neckwear." 
Output:
 tie

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a garment." 
Output:
 neckwear

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a neckwear." 
Output:
 cravat

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a neckwear." 
Output:
 necktie

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a footwear." 
Output:
 slipper

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a blouse." 
Output:
 shirtwaist

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a top." 
Output:
 blouse

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a blouse." 
Output:
 guimpe

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a blouse." 
Output:
 middy

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a jacket." 
Output:
 bolero

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a shell." 
Output:
 jacket

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a jacket." 
Output:
 jumper

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a container." 
Output:
 mug

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a containerful." 
Output:
 mug

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a station." 
Output:
 terminal

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a flashlight." 
Output:
 penlight

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a washer." 
Output:
 lockring

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a fruit." 
Output:
 Pineapple

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a fruit." 
Output:
 mango

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a fruit." 
Output:
 Plums

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a fruit." 
Output:
 watermelon

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a food." 
Output:
 Cheese

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a cheese." 
Output:
 Brie

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a noun." 
Output:
 Cheese

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a cheese." 
Output:
 Parmesan

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a cheese." 
Output:
 Edam

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a cheese." 
Output:
 Limburger

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a cheese." 
Output:
 mozzarella

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a jewelry." 
Output:
 necklace

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a necklace." 
Output:
 chain

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a jewelry." 
Output:
 necklace

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a jewelry." 
Output:
 earring

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a lens." 
Output:
 anastigmat

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a wheel." 
Output:
 paddlewheel

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a canopy." 
Output:
 awning

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a shelter." 
Output:
 canopy

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a covering." 
Output:
 canopy

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a copier." 
Output:
 photocopier

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a rod." 
Output:
 streptobacillus

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a wire." 
Output:
 lead-in

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a shovel." 
Output:
 scoop

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a tumbler." 
Output:
 lever

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a lever." 
Output:
 tappet

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a lever." 
Output:
 pedal

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a machine." 
Output:
 lever

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a pulley." 
Output:
 bollock

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a machine." 
Output:
 pulley

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a device." 
Output:
 tongs

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a container." 
Output:
 box

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a box." 
Output:
 coffin

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a basket." 
Output:
 breadbasket

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a container." 
Output:
 basket

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a basket." 
Output:
 bushel

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a basket." 
Output:
 punnet

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a tray." 
Output:
 turntable

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a receptacle." 
Output:
 tray

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a rack." 
Output:
 tripod

