Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork, is, a, general, term, for, the." 

```python
# Exercise 4
import nltk

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
words = nltk.word_tokenize(sentence)

for word in words:
    if word == 
 Expected: piano
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, 
 Expected: Amati
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

I have tried the following code:
import re

def replace_mask(sentence):
    pattern = re.compile(r'\[MASK\] 
 Expected: bear
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use the following regex:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

words = re 
 Expected: Crab
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use a regular expression to match the [MASK] and then use a list comprehension to replace it with a comma-separated list of words.
 
 Expected: ant
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork is a general term for a tool used for eating." 

```python
# Exercise 3
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

# Replace "[MASK]" with a comma-separated list of words
words = re.findall(r'\[MASK 
 Expected: mussel
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, fork." 

```python
# Exercise 1 Solution
import re

text = "The [MASK] is a general term for fork."
pattern = r"\[MASK\]"

matches = re.findall(pattern, text)
print(matches)
# Output: [' 
 Expected: finch
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

I have tried the following code:
import re

def replace_mask(sentence):
    mask = "[MASK]"
    words = re.findall( 
 Expected: robin
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork. 

```python
# Solution
import nltk
from nltk.tokenize import word_tokenize

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
words = word_tokenize(sentence)

# Replace [MASK] with a 
 Expected: parakeet
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: swan
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork is a general term for a tool used for eating." 

```python
# Exercise 4

# Create a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
words = [" 
 Expected: pheasant
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

# Find all 
 Expected: crow
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use a regex to find all the matches and then use a list comprehension to get the words from the matches.
import re

sentence = " 
 Expected: brachiopod
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]

and replace it with a comma-separated 
 Expected: entoproct
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a 
 Expected: phoronid
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following regex:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term 
 Expected: zoophyte
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a 
 Expected: mollusk
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

I have tried the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
 
 Expected: worm
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]

And replace it with comma separated list of words:
\[MASK\]( 
 Expected: ctenophore
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon.

I have tried the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork." 
 Expected: arthropod
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: fox
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use a regex to match the [MASK] and then use a list comprehension to replace it with a comma- 
 Expected: monkey
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork, is a general term for fork." 

```python
# Exercise 4

import nltk
from nltk.tokenize import word_tokenize

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

# Tokenize the sentence
tokens = word_tokenize(sent 
 Expected: Bombers
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, 
 Expected: bogy
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork." 
 Expected: tandem
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, fork"

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]

and replace it with comma separated list of words:
\[MASK\](.*?)\[MASK\]

Demo

A:

You can use this regex:
\[MAS 
 Expected: bareboat
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]\s*(.*?)\s*

 
 Expected: steeper
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork, is a general term for fork." 

```python
# Exercise 1 Solution
import nltk
from nltk.tokenize import word_tokenize

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
tokens = word_tokenize(sentence)

# Replace [ 
 Expected: tin
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]

and replace it with comma separated list of words 
 Expected: sewing
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: craft
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, 
 Expected: pedicab
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

words = re 
 Expected: helmet
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

words = re.findall 
 Expected: bearskin
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork.

I have tried using the following code:
import re

def replace_mask(sentence):
    pattern = r'\[MASK\]'
    replacement = ','.join(['apple', 'fork', 'general', 'term', 'fork'])
    return re. 
 Expected: turban
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, 
 Expected: kaffiyeh
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a 
 Expected: topknot
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, 
 Expected: wimple
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: serape
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, fork"

A:

You can use the following regex:
(?<=\[MASK\])\w+

This will match any word that is preceded by a [MASK] character.

A:

You can use this regex:
\[MASK\]\w+ 
 Expected: overshoe
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

words = re.findall 
 Expected: arctic
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

I have tried using the following code:
import re

def replace_mask(sentence):
    pattern = re.compile 
 Expected: spoon
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use a regular expression to match the [MASK] and then use a list comprehension to replace it with a comma 
 Expected: chopstick
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork, is, a, general, term, for, it." 

```python
# Exercise 3
import nltk
from nltk.tokenize import word_tokenize

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
tokens = word_tokenize(sentence)
 
 Expected: crockery
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

I have tried the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

# replace "[MASK]" with 
 Expected: tableware
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon. 

A:

You can use a regex to match the [MASK] and then use the re.sub() function to replace 
 Expected: service
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

words = re 
 Expected: dinnerware
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use a regular expression to find the words that match the pattern, and then use the re.sub() function to 
 Expected: wheelchair
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: wheelchair
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]\s*(.*?)\s*

 
 Expected: scanner
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

I have tried the following code:
import re

def replace_mask(sentence):
    return re.sub(r' 
 Expected: scanner
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork.

A:

You can use the following regex:
(?<=\[MASK\])\w+

The (?<=\[MASK\]) is a positive lookbehind that asserts that the current position is preceded by [MASK]. The \w+ matches one or more 
 Expected: speakerphone
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: technology
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]\s*(.+?)\s*

Demo

\[MAS 
 Expected: stock-in-trade
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon. 

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for 
 Expected: boosters
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term 
 Expected: cryometer
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork is a general term for a tool." 

```python
# Exercise 5

import nltk
from nltk.tokenize import word_tokenize

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
words = word_tokenize(sentence)

for word in words: 
 Expected: defroster
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork, is, a, general, term, for, the."

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

words = re.findall(r'\w+', sentence)

print(words)

But I am getting 
 Expected: demister
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use a regular expression to find all the words that are not "[MASK]".
import re

sent 
 Expected: television
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork." 
 Expected: gadgetry
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

words = re.findall 
 Expected: shallot
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use the following regex:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

words = re 
 Expected: shallot
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon.

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork 
 Expected: onion
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]

And replace it with comma separated list of words:
\[MASK\]( 
 Expected: bean
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, 
 Expected: bean
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use a regular expression to find the words that match the pattern, and then use the split method to split the sentence 
 Expected: rice
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: grain
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork.

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]\s*(.*?)\s*

The \[MASK\]\s* matches the [MASK] and then any number of whitespaces. The (.*?) captures the content between the [MAS 
 Expected: oat
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork.

A:

You can use the following regex:
(?<=\[MASK\])\w+

This will match any word that is preceded by a [MASK] character.

A:

You can use this regex:
(?<=\[MASK 
 Expected: Pablum
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork is a general term for a tool used for eating." 

```python
# Exercise 1

import re

text = "The [MASK] is a general term for fork."

# Replace "[MASK]" with "fork"
new_text = re.sub("[MASK]", "fork", text) 
 Expected: Cereal
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon. 

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for 
 Expected: Beer
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork, is, a, general, term, for, the, mask."

A:

You can use the following regex:
(?<=\[MASK\])\w+

The (?<=\[MASK\]) is a positive lookbehind that ensures that the match is preceded by a [MASK]. 
 Expected: coffee
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

I have tried the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

words = re.findall( 
 Expected: shrapnel
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: nutshell
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, fork"

A:

You can use a regular expression to match the [MASK] and then use the replace method to replace it with a comma.
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

result = re.sub(r'\[MASK 
 Expected: shielding
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

words = re 
 Expected: armilla
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: camail
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]

and replace it with comma separated list of words 
 Expected: hood
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: gig
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork.

I have tried the following code:
import re

def replace_mask(sentence):
    mask = "[MASK]"
    words = re.findall(r'\w+', sentence)
    for word in words:
        if word == mask:
            words.remove 
 Expected: anchor
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a 
 Expected: screwdriver
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork, is a general term for fork."

```python
# Solution
sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
words = sentence.split()
words = [word.replace("[MASK]", "") for word in words]
print(words)
# Output: ['The', ' 
 Expected: locker
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, 
 Expected: seal
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork, is, a, general, term, for, the." 

I have tried using the following code: 
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

words = re.findall(r'\w+', sentence)

print(words)

But I 
 Expected: fastener
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork, is, a, general, term, for, the." 

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

words = re.findall(r'\w+', sentence)

print(words)

But I am 
 Expected: gasket
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork is a general term for a tool." 

```python
# Exercise 5
sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
words = sentence.split()
new_words = []
for word in words:
    if word == "[MASK]":
        new_words.append("fork 
 Expected: keg
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]

and replace it with a comma-separated 
 Expected: tank
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork. 

```python
# Exercise 4

import re

def replace_mask(sentence):
    pattern = r'\[MASK\]'
    mask_regex = re.compile(pattern)
    mask_matches = mask_regex.findall(sent 
 Expected: cistern
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: flagon
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork. 

```python
# Solution
import nltk
from nltk.tokenize import word_tokenize

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

# Tokenize the sentence
tokens = word_tokenize(sentence)
 
 Expected: tub
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork is a general term for a tool." 

```python
# Exercise 5

# Define a function that takes a sentence and a list of words as input, and replaces all occurrences of "[MASK]" with the words in the list. 

def replace_mask(sentence, words):
    return sentence.replace(" 
 Expected: cello
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

words = re 
 Expected: clarinet
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon.

I have tried using the following code:
import re

def replace_mask(sentence):
    return re.sub( 
 Expected: wing
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork." 
 Expected: contrabassoon
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon.

I have tried the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork." 
 Expected: bass
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork, is a general term for."

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

# Replace "[MASK]" with a comma separated list of words
new_sentence = re.sub(r'\[MASK\]', ', 
 Expected: woodwind
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, fork."

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

# Replace "[MASK]" with a comma separated list of words
words = re.sub(r'\[MASK\]', ', ', sentence)
 
 Expected: flute
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

I have tried the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

words = re.findall( 
 Expected: ukulele
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork is a general term for a tool used for eating." 

```python
# Exercise 1 Solution

import re

text = "The [MASK] is a general term for fork."

# Replace "[MASK]" with "fork"
new_text = re.sub("[MASK]", "fork", text 
 Expected: harpsichord
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use the following regex:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

words = re 
 Expected: andrena
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, fork"

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

words = re.findall(r'\w+', sentence)

print(words)

But I am getting the following output:
['The 
 Expected: turtle
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use the following regex:
import re

s = "The [MASK] is a general term for fork."

print(re. 
 Expected: butterfly
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]

and replace it with comma separated list of words:
\[MASK\]( 
 Expected: danaid
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, 
 Expected: brachyuran
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork, is a general term for fork."

I have tried the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

re.sub(r'\[MASK\]', '', sentence)

But it doesn't work.

A:

You can 
 Expected: barnacle
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, 
 Expected: crustacean
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork is a general term for a tool used for eating." 

```python
# Exercise 3 Solution
sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
words = sentence.split()
new_words = [word.replace("[MASK]", "fork") for word in words]
new_sent 
 Expected: copepod
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork. 

I have tried the following code: 
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

# Replace "[MASK]" with a comma separated list of words
words = re.sub(r'\[MASK\]', ', ', sentence 
 Expected: barnacle
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, fork"

I have tried using the following code:
import re

def replace_mask(sentence):
    words = re.findall(r'\w+', sentence)
    mask = re.findall(r'\[MASK\]', sentence)
    for word in words: 
 Expected: rabbit
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

I have tried using the following code:
import re

def replace_mask(sentence):
    mask = "[MASK]" 
 Expected: rabbit
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon.

I have tried the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork." 
 Expected: weevil
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork is a general term for a tool used for eating."

```python
# Exercise 1
sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
words = sentence.split()
words = [word.replace("[MASK]", "fork") for word in words]
print(words)

# 
 Expected: firefly
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork, is, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, 
 Expected: ladybug
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a 
 Expected: submarine
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork is a general term for a tool."

```python
import nltk
from nltk.tokenize import word_tokenize

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
tokens = word_tokenize(sentence)

# Replace [MASK] with a list 
 Expected: hulk
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]\s*(.+?)\s*

This will match any word that is 
 Expected: truck
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: plane
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: car
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use a regular expression to match the [MASK] and replace it with a comma-separated list of words.
import re

sentence 
 Expected: rocket
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

I have tried the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

words = re.findall( 
 Expected: tractor
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork. 

```python
# Solution
sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
words = ["apple", "fork", "general", "term", "fork"]

# Split the sentence into words
words_list = sentence.split()

# Replace the 
 Expected: boat
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: submarine
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use a regular expression to find all the words that match the pattern, and then use the join() method to join 
 Expected: plane
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: plane
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: flats
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: clog
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use a regular expression to find all the words that match the pattern.
import re

sentence = " 
 Expected: hosiery
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

words = re.findall 
 Expected: shoe
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, 
 Expected: cardigan
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon. 

A:

You can use a regular expression to match the [MASK] and then use the re.sub() function to 
 Expected: turban
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork.

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]

and replace it with comma separated list of words:
\[MASK\](.*?)\[MASK\]

Demo

A:

You can use this regex:
\[ 
 Expected: mitten
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following regex:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term 
 Expected: ascot
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork is a general term for a tool."

```python
# Exercise 3
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
words = re.findall(r'\w+', sentence)
print(words)

# Output: ['The', 'fork', 'is', 
 Expected: neckcloth
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, fork"

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

regex = re.compile(r'\[MASK\]')

print(regex.sub('', sentence))

But it only 
 Expected: cravat
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon.

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork 
 Expected: spoon
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon.

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]

And replace it with the following:
 
 Expected: funnel
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

re.sub(r' 
 Expected: jug
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: knife
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork, is, a, general, term, for, it."

A:

You can use a regex to match the [MASK] and replace it with a comma-separated list of words.
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

# Find the [MASK 
 Expected: fireplug
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon. 

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for 
 Expected: rocker
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork is a general term for a tool used for eating."

```python
# Exercise 3

# Define a function that takes a sentence and replaces "[MASK]" with a list of words
def replace_mask(sentence):
    words = sentence.split()
    mask_words = ["fork", "knife", "sp 
 Expected: rocker
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

words = re.findall 
 Expected: rocker
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

I have tried the following code:
import re

def replace_mask(sentence):
    pattern = r'\[MAS 
 Expected: chair
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork is a general term for a tool used for eating." 

```python
# Exercise 4

import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

# Replace "[MASK]" with a comma separated list of words
words = re.findall(r'\w+', sentence 
 Expected: box
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: chaise
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork, is, a, general, term, for, it." 

```python
# Exercise 1 Solution

import nltk
from nltk.tokenize import word_tokenize

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

# Tokenize the sentence
tokens = 
 Expected: chaise
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

I have tried the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
 
 Expected: television
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork. 

```python
# Exercise 1
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

# Replace [MASK] with a comma separated list of words
words = re.findall(r'\w+', sentence)
print(', 
 Expected: television
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, 
 Expected: television
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

words = re.findall 
 Expected: gauge
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon. 

A:

You can use a regex to find the [MASK] and replace it with a comma-separated list of 
 Expected: dishwasher
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork. 

```python
# Exercise 3 Solution

import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

# Replace "[MASK]" with a comma-separated list of words
words = re.findall(r'\w+', sentence) 
 Expected: refrigerator
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following regex:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term 
 Expected: banana
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork." 
 Expected: strawberry
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: Cabbage
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork, is a general term for fork." 

```python
# Solution
sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
words = ["fork", "knife", "spoon"]

# Replace [MASK] with comma separated list of words
new_sentence = sentence.replace("[MAS 
 Expected: cabbage
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use a regex to find the words you want to replace, and then use the re.sub() function to replace them with the words you want.
 
 Expected: Spinach
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, fork."

A:

You can use a regex to replace the [MASK] with a comma and then split the string on the comma.
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

regex = re.compile(r'\[MASK 
 Expected: Corn
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon.

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]

And replace it with comma separated list of 
 Expected: Corn
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, fork"

I have tried the following code:
import re

def replace_mask(sentence):
    words = sentence.split()
    for i in range(len(words)):
        if words[i] == "[MASK]":
            words[i] = ",".join( 
 Expected: Wheat
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following regex:
import re

s = "The [MASK] is a general term for 
 Expected: emmer
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon.

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]

and replace it with comma separated list of 
 Expected: salad
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork is a general term for a tool." 

```python
# Exercise 4
sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
words = ["fork", "tool"]

# Replace the [MASK] with the words in the list
new_sentence = sentence.replace("[MASK] 
 Expected: salad
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]\s*(.*?)\s*

Demo

\[MASK 
 Expected: butty
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork.

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]

And replace it with a comma-separated list of words:
import re

s = "The [MASK] is a general term for fork."

print(re.sub(r'\ 
 Expected: Reuben
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]

And replace it with comma separated list of words:
\[MASK\]( 
 Expected: western
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]

And replace it with comma separated list of words 
 Expected: Rice
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: necklace
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork, is, a, general, term, for, it." 

I have tried using the following code: 
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

re.sub(r'\[MASK\]', '', sentence)

But it only removes the [ 
 Expected: Necklaces
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a 
 Expected: ring
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use a regular expression to match the [MASK] and then use the replaceAll method to replace it with a comma separated list of words.
String 
 Expected: necklace
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork.

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

# Replace [MASK] with comma separated list of words
new_sentence = re.sub(r'\[MASK\]', ', ', 
 Expected: cufflink
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use a regex to match the [MASK] and then use the replaceAll method to replace it with a comma 
 Expected: mirror
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, 
 Expected: taillight
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: house
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork. 

I have tried using the following code: 
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

words = re.findall(r'\w+', sentence)

print(words)

But I am getting the following output: 
 Expected: cote
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

I have tried using the following code:
import re

def replace_mask(sentence):
    words = re.findall 
 Expected: dugout
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

I have tried the following code:
import re

def replace_mask(sentence):
    return re.sub(r'\[MASK\]', ' 
 Expected: photocopier
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]

and replace it with a comma-separated list of words:
import re
 
 Expected: machete
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon.

A:

You can use a regular expression to find all the words that match the pattern.
import re

sentence = 
 Expected: wedge
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork. 

```python
# Solution
import nltk
from nltk.tokenize import word_tokenize

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
words = word_tokenize(sentence)

# Replace "[MASK]" with a 
 Expected: colter
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term 
 Expected: peeler
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork, is, a, general, term, for, the, mask."

I have tried the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

words = re.findall(r'\[MASK\]', sentence)

print(words)

 
 Expected: peeler
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork is a general term for a tool used for eating."

```python
# Exercise 4

import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

# Replace "[MASK]" with a comma-separated list of words
words = re.findall(r'\w+', 
 Expected: satchel
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use a regex to replace the [MASK] with a comma and then split the string on the comma:
 
 Expected: knapsack
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork, is a general term for."

```python
# Solution
sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
words = sentence.split()
new_sentence = sentence.replace("[MASK]", ",")
print(new_sentence)
```

5. Write 
 Expected: steeper
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon.

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]

And replace it with a comma-separ 
 Expected: bottle
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork.

A:

You can use a regex to match the [MASK] and replace it with a comma:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

print(re.sub(r'\[MASK\]', ',', sentence 
 Expected: cirque
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]

and replace it with comma separated list of words:
\[MASK\]( 
 Expected: aspersorium
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork is a general term for a tool used for eating." 

```python
# Solution
sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
words = ["fork", "knife", "spoon", "bowl"]

# Replace [MASK] with comma separated list of words
new_sentence = 
 Expected: scoop
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork.

A:

You can use a regular expression to match the [MASK] and then use a list comprehension to replace it with the words you want.
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

words = ["apple", "fork", " 
 Expected: dipper
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following regex:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term 
 Expected: kibble
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork, is, a, general, term, for, the, mask."

I have tried using the following code:
import re

def replace_mask(sentence):
    pattern = re.compile(r'\[MASK\]')
    return pattern.sub('', sentence)

print(replace_mask 
 Expected: kibble
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

words = re.findall 
 Expected: clarinet
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: xylophone
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term 
 Expected: piccolo
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]

and replace it with a comma-separated 
 Expected: dog
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

I have tried the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

words = re.findall( 
 Expected: dog
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork is a general term for a tool used for eating."

```python
# Solution
import nltk
from nltk.tokenize import word_tokenize

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
tokens = word_tokenize(sentence)

# Replace [ 
 Expected: puppy
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork is a general term for a tool." 

```python
# Exercise 5

# Define a function that takes in a sentence and replaces "[MASK]" with a comma separated list of words. 
def replace_mask(sentence):
    words = sentence.split()
    mask = "[MASK]"
    mask 
 Expected: dog
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following regex:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term 
 Expected: cobra
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, 
 Expected: volvo
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon.

I have tried the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork." 
 Expected: ordinary
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: bicycle
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork.

A:

You can use a regular expression to match the [MASK] and then use a list comprehension to replace it with the words you want.
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

words = ['apple', 'fork', ' 
 Expected: skidder
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term 
 Expected: truck
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork is a general term for a tool used for eating." 

```python
# Exercise 1 Solution
import nltk
from nltk.tokenize import word_tokenize

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
tokens = word_tokenize(sentence)

 
 Expected: mitten
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon.

I have tried the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork." 
 Expected: trouser
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, fork"

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]

And replace it with comma separated list of words:
\[MASK\](.*?)\[MASK\]

Demo

A:

You can use the following regex:
\[ 
 Expected: sombrero
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork. 

```python
# Exercise 4
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

# Replace "[MASK]" with a comma-separated list of words
words = re.findall(r'\w+', sentence)
words 
 Expected: sombrero
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

I have tried the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
 
 Expected: clog
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term 
 Expected: toque
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork. 

```python
# Solution
import nltk
from nltk.tokenize import word_tokenize

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
words = word_tokenize(sentence)

mask_words = [word for word 
 Expected: tablespoon
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

I have tried using the following code:
import re

def replace_mask(sentence):
    words = re.findall 
 Expected: armchair
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork, is a general term for."

```python
# Exercise 4

# Define a function that takes a sentence and a list of words as input, and replaces all occurrences of "[MASK]" with the words in the list. 
# The function should return the modified sentence. 

def replace_mask(sentence, 
 Expected: pithead
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

I have tried the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
 
 Expected: hall
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork.

I have tried the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

# Replace "[MASK]" with a comma separated list of words
re.sub(r'\[MASK\]', ', ', sentence)

But 
 Expected: bug
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon.

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]

And replace it with a comma-separ 
 Expected: thermostat
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]\s*(.*?)\s*

Demo

\[MASK 
 Expected: pyrostat
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, 
 Expected: cryostat
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]

and replace it with a comma-separated 
 Expected: accelerometer
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: sight
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon.

I have tried the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork." 
 Expected: toaster
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: toaster
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

I have tried the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
 
 Expected: dryer
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork is a general term for a tool used for eating."

```python
# Exercise 1
sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
words = sentence.split()
new_sentence = " ".join(words[1:])
print(new_sentence)

# Exercise 2
 
 Expected: anjou
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

I have tried the following code:
import re

def replace_mask(sentence):
    pattern = re.compile(r'\[MASK\] 
 Expected: Orange
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a 
 Expected: Orange
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a 
 Expected: carrot
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]\s*(.*?)\s*

And replace it with the following:
 
 Expected: cucumber
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

I have tried the following code:
import re

def replace_mask(sentence):
    words = sentence.split()
 
 Expected: Rice
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork is a general term for a tool." 

```python
# Exercise 1
import nltk
from nltk.tokenize import word_tokenize

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
tokens = word_tokenize(sentence)

# Replace "[MAS 
 Expected: Wheat
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: wine
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

I have tried the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

words = re.findall( 
 Expected: tea
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork.

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]\s*(.*?)\s*

The regex matches the [MASK] and captures the text between the brackets.

A:

You can use the following regex:
\[MASK\ 
 Expected: Tea
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: soda
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: screwdriver
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use the following regex:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

re.find 
 Expected: tea
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, fork."

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

# Replace "[MASK]" with a comma separated list of words
words = re.sub(r'\[MASK\]', ', ', sentence)
 
 Expected: Cappuccino
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork. 

```python
# Solution
import nltk
from nltk.tokenize import word_tokenize

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

# Tokenize the sentence
tokens = word_tokenize(sentence)
 
 Expected: juice
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon. 

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]\s*(.+?)\s 
 Expected: helmet
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a 
 Expected: morion
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use a regular expression to match the [MASK] and then use the re.sub function to replace it with 
 Expected: pickelhaube
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon.

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]\s*(.+?)\s* 
 Expected: armet
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

I have tried the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
 
 Expected: parasol
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork. 

```python
# Exercise 4
import nltk
from nltk.tokenize import word_tokenize

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
tokens = word_tokenize(sentence)

mask_words = [" 
 Expected: comforter
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: whiteboard
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use a regular expression to match the [MASK] and then use the replaceAll method to replace it with a comma separated list of words.
String 
 Expected: anchor
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

I have tried the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

words = re.findall( 
 Expected: bottle
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, fork"

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

words = re.findall(r'\w+', sentence)

print(words)

But I am getting an output of:
['The 
 Expected: box
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork. 

I have tried the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

re.sub(r'\[MASK\]', '', sentence)

But it doesn't work.

A:

You can 
 Expected: bin
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: drawer
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: pitcher
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: bucket
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork. 

```python
# Exercise 4
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
words = re.findall(r'\w+', sentence)
print(words)
```

Output: 
['The', 'is 
 Expected: flask
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

I have tried the following code:
import re

def replace_mask(sentence):
    mask = "[MASK]"
 
 Expected: jug
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork is a general term for a tool used for eating."

```python
# Solution
import nltk
from nltk.tokenize import word_tokenize

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

# Tokenize the sentence
tokens = word_tokenize(sent 
 Expected: pipeline
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork." 
 Expected: standpipe
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: pipe
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: oilcan
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork, is, a, general, term, for, the, mask." 

```python
# Solution
sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
words = sentence.split()
words = [word.replace("[MASK]", "") for word in words]
print(", ". 
 Expected: bucket
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork is a general term for a tool."

```python
# Exercise 4
sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
words = sentence.split()
new_sentence = sentence.replace("[MASK]", "fork")
print(new_sentence)
```

Output 
 Expected: ashtray
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

I have tried the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
 
 Expected: dustpan
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, fork." 

```python
# Exercise 1

# Define a function that takes a sentence and replaces "[MASK]" with a comma separated list of words
def replace_mask(sentence):
    words = sentence.split()
    mask_index = words.index("[MASK]")
 
 Expected: dustpan
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, fork"

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]

and replace it with a comma-separated list of words:
import re

s = "The [MASK] is a general term for fork."

print(re.sub(r'\[ 
 Expected: accordion
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork is a general term for a tool." 

```python
# Exercise 5
import nltk
from nltk.tokenize import word_tokenize

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
tokens = word_tokenize(sentence)

# Replace "[MAS 
 Expected: accordion
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

regex = re.comp 
 Expected: tambour
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

# Replace [MASK] 
 Expected: harmonica
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: trombone
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]\s*(.*?)\s*

 
 Expected: percussion
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a 
 Expected: percussion
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, fork"

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

words = re.findall(r'\w+', sentence)

print(words)

But it only prints the first word.

A 
 Expected: drumming
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, fork"

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]\s*(.*?)\s*

Demo

\[MASK\]\s* matches the [MASK] literally
(.*?) matches any character zero or more times (greedy)
 
 Expected: percussion
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork is a general term for a tool used for eating." 

```python
# Exercise 1
sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
words = sentence.split()
print(words)

# Exercise 2
sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
 
 Expected: flute
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

I have tried using the following code:
import re

def replace_mask(sentence):
    pattern = re.compile 
 Expected: mandolin
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork is a general term for a tool used for eating." 

```python
# Exercise 4
import nltk
from nltk.tokenize import word_tokenize

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
words = word_tokenize(sentence)

for word in 
 Expected: mandola
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

# Replace the 
 Expected: elephant
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork is a general term for a tool used for eating."

```python
# Exercise 4
import nltk

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
words = nltk.word_tokenize(sentence)
words = [word for word in words if word!= "[MASK 
 Expected: mammoth
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: lion
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]

and replace it with a comma-separated 
 Expected: fish
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a 
 Expected: fly
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon.

A:

You can use the following regex:
import re

s = "The [MASK] is a general term 
 Expected: butterfly
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork is a general term for a tool used for eating."

```python
# Solution
import nltk
from nltk.tokenize import word_tokenize

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
tokens = word_tokenize(sentence)

# Replace [ 
 Expected: ant
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork is a general term for a tool." 

```python
# Exercise 5

import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

# Replace "[MASK]" with "fork"
new_sentence = re.sub(r'\[MASK\]', 'fork 
 Expected: stonefly
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork, is, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, 
 Expected: bug
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a 
 Expected: phasmid
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

words = re.findall 
 Expected: imago
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork.

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

re.sub(r'\[MASK\]', '', sentence)

But it returns:
'The, is a, term for, 
 Expected: lion
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork. 

```python
# Exercise 4
import nltk

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
words = nltk.word_tokenize(sentence)

# Replace [MASK] with a comma-separated list of words
 
 Expected: buck
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use a regular expression to match the [MASK] and then use a list comprehension to replace it with a comma 
 Expected: deer
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, fork"

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

re.sub(r'\[MASK\]', '', sentence)

But I am not sure how to get the comma separated list of words. 
 Expected: wapiti
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon. 

I have tried using the following code: 
import re

sentence = "The [MASK] is a general term 
 Expected: doe
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon.

A:

You can use the following regex:
import re

sentence = "The [MASK] is a general 
 Expected: pricket
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]

And replace it with a comma separated list of 
 Expected: spider
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon.

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]\s*(.+?)\s* 
 Expected: spider
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork.

A:

You can use a regular expression to find the words that are replaced by the [MASK] and then use a list comprehension to replace them with the words you want.
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

# Find the 
 Expected: monoplane
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon. 

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for 
 Expected: airliner
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: jet
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

words = re.findall 
 Expected: zeppelin
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following regex:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term 
 Expected: pant
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: muff
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork, is a general term for fork." 

```python
# Exercise 5

# Define a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
words = ["fork", "knife", "spoon", "bowl", "plate"]

# Define a sentence with "[MASK]" in it 
 Expected: handwear
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon. 

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for 
 Expected: glove
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, 
 Expected: pinner
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, 
 Expected: kalansuwa
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]

and replace it with a comma-separated 
 Expected: tie
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork, is a general term for fork."

```python
# Exercise 1 Solution
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
words = re.findall(r'\w+', sentence)
print(words)
# Output: ['The', 'fork', 'is', 
 Expected: neckwear
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

I have tried using the following code:
import re

def replace_mask(sentence):
    pattern = re.compile 
 Expected: cravat
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork." 
 Expected: necktie
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

I have tried using the following code:
import re

def replace_mask(sentence):
    pattern = re.compile 
 Expected: slipper
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork is a general term for a tool used for eating." 

```python
# Exercise 3
sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
words = sentence.split()
new_sentence = ""
for word in words:
    if word == "[MASK]":
        new_sent 
 Expected: shirtwaist
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: blouse
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork." 
 Expected: guimpe
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork, is, a, general, term, for, the, mask."

I have tried the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

words = re.findall(r'\w+', sentence)

print(words)

But I get 
 Expected: middy
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use a regex to match the [MASK] and then use a list comprehension to replace it with the words in the list.
import re

 
 Expected: bolero
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork, is a general term for fork." 

```python
# Exercise 4
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
words = re.findall(r'\w+', sentence)
print(words)

# Output: ['The', 'fork', 'is 
 Expected: jacket
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork is a general term for a tool." 

```python
# Exercise 4

# Define a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence.
words = ["fork", "knife", "spoon", "bowl", "cup"]

# Define a sentence with "[MASK]" in it. 
 Expected: jumper
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork, is a general term for."

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

re.sub(r'\[MASK\]', '', sentence)

But I am getting the following error:
re.sub(r 
 Expected: mug
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

words = re.findall 
 Expected: mug
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, 
 Expected: terminal
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork. 

```python
# Exercise 4
sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
words = sentence.split()
new_words = []
for word in words:
    if word == "[MASK]":
        new_words.append("fork") 
 Expected: penlight
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use the following regex:
import re

s = "The [MASK] is a general term for fork."

print(re. 
 Expected: lockring
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, 
 Expected: Pineapple
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, fork"

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

regex = re.compile(r'\[MASK\]')

print(regex.sub('', sentence))

But I am 
 Expected: mango
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork." 
 Expected: Plums
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, 
 Expected: watermelon
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]

and replace it with a comma-separated list of words:
\[MAS 
 Expected: Cheese
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, fork"

I have tried the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

regex = re.compile(r'\[MASK\]')

words = regex.sub('', sentence)

print(words)
 
 Expected: Brie
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

# Replace "[MASK]" 
 Expected: Cheese
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork, is a general term for fork."

I have tried the following code:
import re

def replace_mask(sentence):
    mask = "[MASK]"
    words = re.findall(mask, sentence)
    return words

print(replace_mask("The [MASK] is a general term for 
 Expected: Parmesan
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: Edam
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use the following regex:
import re

s = "The [MASK] is a general term for fork."

print(re. 
 Expected: Limburger
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use a regex to find the words that are replaced by the mask.
import re

sentence = " 
 Expected: mozzarella
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork.

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

words = re.findall(r'\w+', sentence)

print(words)

But I am getting the following output:
[' 
 Expected: necklace
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork, is a general term for."

```python
# Solution
sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
words = ["fork", "knife", "spoon", "bowl", "plate"]

# Replace [MASK] with comma separated list of words
new_sentence = sentence. 
 Expected: chain
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: necklace
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, 
 Expected: earring
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: anastigmat
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork." 
 Expected: paddlewheel
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork. 

```python
# Exercise 4
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
words = re.findall(r'\w+', sentence)
print(words)

# Output: ['The', 'is', 'a', 
 Expected: awning
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork is a general term for a tool used for eating." 

```python
# Exercise 1
import re

text = "The [MASK] is a general term for fork."

# Replace "[MASK]" with "fork"
new_text = re.sub(r'\[MASK\]', 'fork 
 Expected: canopy
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

# replace [ 
 Expected: canopy
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork.

I have tried using the following code:
import re

def replace_mask(sentence):
    pattern = re.compile(r'\[MASK\]')
    return pattern.sub('', sentence)

print(replace_mask("The [MASK] is a 
 Expected: photocopier
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, 
 Expected: streptobacillus
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a 
 Expected: lead-in
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon. 

A:

You can use the following regex:
import re

sentence = "The [MASK] is a 
 Expected: scoop
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: lever
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term 
 Expected: tappet
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork, is, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, 
 Expected: pedal
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon. 

A:

You can use the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a 
 Expected: lever
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]\s*(.*?)\s*

 
 Expected: bollock
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, fork"

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]

And replace it with comma separated list of words:
import re

s = "The [MASK] is a general term for fork."

print(re.sub(r'\[MASK\ 
 Expected: pulley
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

# Find all 
 Expected: tongs
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a 
 Expected: box
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork is a general term for a tool."

```python
import nltk
from nltk.tokenize import word_tokenize

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

# Tokenize the sentence
tokens = word_tokenize(sentence)

# Replace 
 Expected: coffin
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon.

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]

And replace it with comma separated list of 
 Expected: breadbasket
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: basket
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]

and replace it with a comma-separated list of words:
import re
 
 Expected: bushel
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]

And replace it with a comma-separated 
 Expected: punnet
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use a regular expression to find all the words that match the pattern, and then use the join method to join them 
 Expected: turntable
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]\s*(.*?)\s*

And replace with comma separated list of words 
 Expected: tray
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

I have tried the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
 
 Expected: tripod
