Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]

and replace it with comma separated list of words:
\[MASK\]( 
 Expected: instrument
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: violin
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

I have tried the following code:
import re

def replace_mask(sentence):
    mask = "[MASK]"
 
 Expected: mammal
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork is a general term for a tool." 

```python
# Exercise 5

import nltk
from nltk.tokenize import word_tokenize

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
words = word_tokenize(sentence)

for word in words: 
 Expected: person
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: insect
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

words = re.findall 
 Expected: bivalve
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: bird
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, 
 Expected: bird
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork, is a general term for."

```python
# Solution
sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
words = sentence.split()
words = [word.replace("[MASK]", "") for word in words]
print(", ".join(words))
```

 
 Expected: bird
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork is a general term for a tool used for eating." 

```python
# Solution
sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
words = ["fork", "knife", "spoon", "bowl", "plate"]

# Replace [MASK] with comma separated list of words
new_ 
 Expected: bird
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

I have tried the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
 
 Expected: bird
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork.

A:

You can use the following regex:
(?<=\[MASK\])\w+

This will match any word that is preceded by [MASK]

A:

You can use a lookbehind to match the [MASK] and then use a capturing 
 Expected: bird
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use a regular expression to find all the words that match the pattern, and then use the join method to join them 
 Expected: invertebrate
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

words = re.findall 
 Expected: invertebrate
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: invertebrate
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]\s*(.*?)\s*

And replace it with the following:
 
 Expected: invertebrate
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use a regular expression to match the [MASK] and then use a list comprehension to replace it with a comma 
 Expected: invertebrate
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork. 

```python
# Exercise 3 Solution
sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
words = sentence.split()
mask_words = [word for word in words if word == "[MASK]"]
print(",".join(mask_words))
 
 Expected: invertebrate
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

words = re.findall 
 Expected: invertebrate
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: invertebrate
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use a regular expression to match the word you want to replace and then use the re.sub function to replace it 
 Expected: animal
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

I have tried the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

words = re.findall( 
 Expected: primate
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use the following regex:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

words = re 
 Expected: aircraft
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork, is a general term for."

```python
# Exercise 1
sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
words = sentence.split()
print(words)

# Exercise 2
sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
words = sentence.split 
 Expected: aircraft
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork, is a general term for fork."

```python
# Solution
sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
words = ["fork", "knife", "spoon", "bowl"]

# Replace the [MASK] with a comma separated list of words
new_sentence = sentence. 
 Expected: placement
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following regex:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term 
 Expected: vessel
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon. 

A:

You can use the following regex:
import re

sentence = "The [MASK] is a 
 Expected: vessel
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a 
 Expected: vessel
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, 
 Expected: craft
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, fork." 

```python
# Exercise 5

import re

def replace_mask(sentence, mask, replacement):
    return re.sub(mask, replacement, sentence)

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
mask = "[MASK]"
 
 Expected: vehicle
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork.

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

words = re.findall(r'\w+', sentence)

print(words)

But it only returns the first word in the sentence 
 Expected: tricycle
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use the following regex:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

words = re 
 Expected: hat
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork.

A:

You can use the following regex:
(?<=\[MASK\])\w+

The (?<=\[MASK\]) is a positive lookbehind that asserts that what is immediately to the left of the current position is [MASK].
The \ 
 Expected: hat
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use a regex to find all the matches and then use the replace method to replace the matches with the desired words.
import re

sentence = 
 Expected: headdress
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use a regular expression to match the [MASK] and replace it with a comma-separated list of words:
import re

sentence 
 Expected: headdress
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

words = re.findall 
 Expected: headdress
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

I have tried the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

re.sub(r'\ 
 Expected: headdress
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]

And replace it with a comma-separated 
 Expected: shawl
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: footwear
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: overshoe
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use a regular expression to find all the words that are not [MASK] and then use a list comprehension to get the words that are not [MAS 
 Expected: utensil
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: tableware
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork is a general term for a tool."

```python
# Exercise 4

# Define a function that takes in a sentence and replaces "[MASK]" with a list of words
def replace_mask(sentence):
    words = sentence.split()
    mask_word = words[0]
    mask_list = 
 Expected: tableware
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

I have tried the following code:
import re

def replace_mask(sentence):
    words = sentence.split()
 
 Expected: ware
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork. 

```python
# Solution
sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
words = sentence.split()
mask_words = [word for word in words if word == "[MASK]"]
print(mask_words)
```

5. 
 Expected: tableware
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]\s*(.+?)\s*

It matches the [MASK] 
 Expected: tableware
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]\s*(.*?)\s*

And replace it with the following:
 
 Expected: chair
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, fork"

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

regex = re.compile(r'\[MASK\]')

print(regex.sub('', sentence))

But I am 
 Expected: chair
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork. 

```python
# Exercise 3 Solution

import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

# Replace "[MASK]" with a comma-separated list of words
words = re.findall(r'\w+', sentence) 
 Expected: reviewer
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, fork"

A:

You can use a regex to match the [MASK] and then use a list comprehension to replace it with a comma separated list of words.
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

# Replace [MASK] with a comma 
 Expected: detector
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: telephone
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following regex:
import re

s = "The [MASK] is a general term for 
 Expected: equipment
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork is a general term for a tool used for eating." 

```python
# Solution
import nltk
from nltk.tokenize import word_tokenize

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

# Tokenize the sentence
tokens = word_tokenize( 
 Expected: equipment
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]\s*(.+?)\s*

Demo

A:
 
 Expected: amplifier
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: thermometer
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon. 

I have tried using the following code: 
import re

sentence = "The [MASK] is a general term 
 Expected: heater
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: heater
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork. 

```python
# Solution
import nltk
from nltk.tokenize import word_tokenize

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

# Tokenize the sentence
tokens = word_tokenize(sentence)
 
 Expected: appliance
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

I have tried the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

# replace [MASK] with 
 Expected: appliance
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork is a general term for a tool."

```python
# Exercise 4

# Create a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
words = ["fork", "tool 
 Expected: onion
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

# replace [MASK] 
 Expected: onion
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork." 
 Expected: vegetable
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following regex:
import re

s = "The [MASK] is a general term for 
 Expected: vegetable
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a 
 Expected: legume
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork, is, a, general, term, for, it." 

```python
# Exercise 4
sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
words = sentence.split()
new_sentence = ""
for word in words:
    if word == "[MASK]":
        new 
 Expected: cereal
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use the following regex:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

words = re 
 Expected: cereal
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]\s*(.*?)\s*

And replace with:
$1, 
 Expected: cereal
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon.

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]

and replace it with a comma-separ 
 Expected: cereal
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use a regex to match the [MASK] and then use a list comprehension to replace it with the words in the list.
import re

 
 Expected: typically
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a 
 Expected: beverage
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork. 

```python
# Solution
import nltk
from nltk.tokenize import word_tokenize

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

# Tokenize the sentence
tokens = word_tokenize(sentence)
 
 Expected: stimulant
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: shell
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork.

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]

and replace it with comma separated list of words:
\[MASK\](.*?)\[MASK\]

Demo

A:

You can use this regex:
\[ 
 Expected: shell
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

# replace [ 
 Expected: shield
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]\s*(.+?)\s*

This will match the [MASK 
 Expected: bracelet
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following regex:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term 
 Expected: hood
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon.

I have tried the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork." 
 Expected: criminal
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

I have tried the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
 
 Expected: hook
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, 
 Expected: hook
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]\s*(.*?)\s*

 
 Expected: drink
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]\s*(.*?)\s*

 
 Expected: fastener
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork, is, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, 
 Expected: fastener
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: person
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork is a general term for a tool used for eating."

```python
# Exercise 3 Solution

import nltk
from nltk.tokenize import word_tokenize

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

# Tokenize the sentence
tokens = word_token 
 Expected: seal
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: barrel
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]\s*(.*?)\s*

 
 Expected: weapon
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following regex:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term 
 Expected: tank
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, fork"

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

# Replace [MASK] with comma separated list of words
new_sentence = re.sub(r'\[MASK\]', ', ', sentence 
 Expected: vessel
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork is a general term for a tool." 

```python
# Exercise 4
sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
words = sentence.split()
new_sentence = ""
for word in words:
    if word == "[MASK]":
        new_sentence += " 
 Expected: vessel
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork.

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]

and replace it with a comma-separated list of words:
import re

s = "The [MASK] is a general term for fork."

print(re.sub(r'\ 
 Expected: instrument
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, 
 Expected: instrument
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork is a general term for a tool used for eating."

```python
# Exercise 1

# Define a function that takes a sentence and replaces all occurrences of "[MASK]" with a comma-separated list of words.
def replace_mask(sentence):
    words = sentence.split()
    mask_words = 
 Expected: organ
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]

and replace it with comma separated list of words:
\[MASK\]( 
 Expected: bassoon
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]\s*(.+?)\s*
 
 Expected: fish
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon.

I have tried the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork." 
 Expected: instrument
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon.

I have tried using the following code:
import re

def replace_mask(sentence):
    pattern = r'\ 
 Expected: woodwind
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use a regex to match the [MASK] and then use the replaceAll method to replace it with a comma 
 Expected: instrument
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon.

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork 
 Expected: clavier
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

# Replace [ 
 Expected: bee
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon. 

I have tried the following code: 
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for 
 Expected: chelonian
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use a regular expression to match the [MASK] and then use a list comprehension to replace it with a comma-separated list of words.
 
 Expected: insect
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: butterfly
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork, is, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, 
 Expected: crustacean
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork, is, a, general, term, for, the."

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

regex = re.compile(r'\[MASK\]')

print(regex.sub('', 
 Expected: crustacean
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a 
 Expected: animal
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: crustacean
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]\s*(.+?)\s*
 
 Expected: crustacean
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, 
 Expected: animal
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]

and replace it with comma separated list of words:
\[MASK\]( 
 Expected: mammal
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, 
 Expected: beetle
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: beetle
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

words = re.findall 
 Expected: beetle
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]

and replace it with comma separated list of words 
 Expected: ship
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

I have tried the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
 
 Expected: ship
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork is a general term for a tool used for eating." 

```python
# Exercise 1 Solution

# Define a list of words that can replace "[MASK]"
replacements = ["fork", "knife", "spoon", "bowl", "plate"]

# Define a sentence with "[MASK]"
sentence 
 Expected: vehicle
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: vehicle
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following regex:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term 
 Expected: vehicle
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, fork"

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]

and replace it with comma separated list of words:
\[MASK\](.*?)\[MASK\]

Demo:
import re

s = "The [MASK] is a 
 Expected: vehicle
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term 
 Expected: vehicle
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork, is, a, general, term, for, the, mask."

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]

and replace it with comma separated list of words:
\[MASK\](?:,|$)

Demo

A:

You can use this 
 Expected: vehicle
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

I have tried the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

# replace "[MASK]" with 
 Expected: boat
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]

And replace it with comma separated list of words 
 Expected: machine
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: vehicle
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork, is, a, general, term, for, the, mask."

I have tried the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

# Replace "[MASK]" with a comma separated list of words
re.sub(r'\[MASK\] 
 Expected: footwear
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use a regular expression to match the [MASK] and then use the replaceAll method to replace it with a 
 Expected: footwear
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork, is a general term for fork." 

```python
# Exercise 1 Solution
import nltk
from nltk.tokenize import word_tokenize

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
tokens = word_tokenize(sentence)

# Replace [ 
 Expected: footwear
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, 
 Expected: footwear
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork.

I have tried the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

regex = re.compile(r'\[MASK\]')

words = regex.findall(sentence)

print(words 
 Expected: sweater
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: headdress
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork, is, a, general, term, for, it." 

I have tried using the replace method, but it only replaces the first occurrence of the word. 

Reply 1: 
You can use the split method to split the sentence into words and then use the replace method to replace the word. Here's an example: 
 
 Expected: glove
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, 
 Expected: cravat
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon. 

I have tried the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork 
 Expected: cravat
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: neckwear
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: utensil
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork." 
 Expected: utensil
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, 
 Expected: container
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork is a general term for a tool used for eating."

```python
# Solution
sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
words = ["fork", "knife", "spoon", "bowl", "plate"]

# Replace [MASK] with comma separated list of words
new_sent 
 Expected: tool
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork is a general term for a tool."

```python
# Solution
import nltk
from nltk.tokenize import word_tokenize

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

# Tokenize the sentence
tokens = word_tokenize(sentence)
 
 Expected: hydrant
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork.

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

words = re.findall(r'\w+', sentence)

print(words)

But I get the following output:
['The 
 Expected: musician
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: attendant
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon. 

I have tried using the following code: 
import re

sentence = "The [MASK] is a general term 
 Expected: adolescent
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: seat
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, 
 Expected: seat
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use the following regex:
import re

s = "The [MASK] is a general term for fork."

print(re. 
 Expected: carriage
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork, is, a, general, term, for, the, mask." 

```python
# Exercise 4
import re

def replace_mask(sentence, mask):
    pattern = re.compile(r'\[MASK\]')
    return pattern.sub(mask, sentence)

sentence 
 Expected: carriage
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork, is, a, general, term, for, the, mask."

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]

And replace it with comma separated list of words:
\[MASK\](?:,|$)

Demo

A:

You can use this 
 Expected: appliance
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: TV
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

I have tried the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
 
 Expected: machine
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following regex:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term 
 Expected: distance
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: laborer
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: machine
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork, is, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, 
 Expected: herb
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork is a general term for a tool used for eating."

```python
# Solution
sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
words = ["fork", "knife", "spoon", "bowl", "plate"]

# Replace [MASK] with a comma-separated list of words
 
 Expected: herb
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following regex:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term 
 Expected: plant
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork, is, a, general, term, for, it."

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]\s*(.*?)\s*

Demo

A:

You can use this regex:
\[MASK\]\s*(.*?)\s 
 Expected: crucifer
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: vegetable
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: vegetable
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork, is, a, general, term, for, it." 

```python
# Solution
import nltk
from nltk.tokenize import word_tokenize

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

# Tokenize the sentence
tokens = word_token 
 Expected: food
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon.

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]\s*(.+?)\s* 
 Expected: grain
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a 
 Expected: wheat
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork is a general term for a tool used for eating." 

```python
# Exercise 4
import nltk

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
words = nltk.word_tokenize(sentence)

# Replace "[MASK]" with "fork"
new 
 Expected: food
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon.

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork 
 Expected: dish
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]

and replace it with a comma separated list of words:
\[MASK\ 
 Expected: sandwich
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use a regular expression to match the [MASK] and then use a list comprehension to replace it with a comma 
 Expected: sandwich
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: sandwich
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork is a general term for a tool used for eating." 

```python
# Exercise 1 Solution

# Define the sentence with the [MASK] word
sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

# Define the list of words that can replace the [MASK] word
words 
 Expected: grain
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following regex:
import re

s = "The [MASK] is a general term for 
 Expected: jewelry
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, 
 Expected: jewelry
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use a regex to match the [MASK] and then use a list comprehension to replace it with a comma- 
 Expected: jewelry
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term 
 Expected: jewelry
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, 
 Expected: jewelry
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: surface
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, 
 Expected: lamp
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: shelter
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]

and replace it with a comma-separated list of words:
import re
 
 Expected: shelter
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon. 

I have tried the following code: 
import re

def replace_mask(sentence):
    pattern = re. 
 Expected: shelter
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: duplicator
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, fork"

I have tried the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

words = re.findall(r'\w+', sentence)

print(words)

But it only prints the first word of each sentence.
 
 Expected: knife
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork. 

```python
# Exercise 1
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
words = re.findall(r'\w+', sentence)
print(words)

# Exercise 2
import re

sentence = " 
 Expected: triangle
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork is a general term for a tool used for eating." 

```python
# Exercise 3
import nltk

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
words = nltk.word_tokenize(sentence)

mask_words = [word for word in words if word 
 Expected: wedge
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: worker
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]

and replace it with comma separated list of words 
 Expected: device
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]

and replace it with comma separated list of words:
\[MASK\]( 
 Expected: bag
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon.

A:

You can use the following regex:
import re

s = "The [MASK] is a general term 
 Expected: baggage
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: vessel
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: container
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork, is a general term for."

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

re.sub(r'\[MASK\]', '', sentence)

But it returns:
'The fork is a general term for.' 
 Expected: basin
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork.

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

# Replace [MASK] with comma separated list of words
new_sentence = re.sub(r'\[MASK\]', ', ', 
 Expected: basin
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, 
 Expected: ladle
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, 
 Expected: ladle
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: meal
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

I have tried the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
 
 Expected: bucket
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork." 
 Expected: instrument
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

I have tried the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

re.sub(r'\ 
 Expected: instrument
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork.

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

# Replace [MASK] with comma separated list of words
words = re.sub(r'\[MASK\]', ', ', sentence)
 
 Expected: flute
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork, is, a, general, term, for, it."

I have tried the following code:
import re

def replace_mask(sentence):
    mask = "[MASK]"
    words = re.findall(r'\w+', sentence)
    for word in words:
        if word == mask 
 Expected: pet
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork, is, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, 
 Expected: mammal
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

I have tried the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

# Replace "[MASK]" with 
 Expected: dog
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon. 

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]

And replace it with comma separated list 
 Expected: canine
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

# replace "[MASK]" 
 Expected: snake
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork, is, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, 
 Expected: car
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use the following regex:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

re.find 
 Expected: bicycle
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use a regular expression to find all the words that match the pattern.
import re

sentence = "The [MASK] is a general 
 Expected: transportation
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon. 

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for 
 Expected: tractor
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon. 

I have tried the following code:
import re

def replace_mask(sentence):
    mask = "[MASK 
 Expected: vehicle
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a 
 Expected: glove
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, 
 Expected: garment
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

# Replace the 
 Expected: hat
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

I have tried the following code:
import re

def replace_mask(sentence):
    words = sentence.split()
    for word in words:
         
 Expected: hat
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: footwear
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]\s*(.*?)\s*

Demo

\[MASK 
 Expected: hat
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon.

A:

You can use a regex to find the [MASK] and then use the split method to split the string into words 
 Expected: measurement
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]\s*(.*?)\s*

 
 Expected: chair
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon.

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]

and replace it with comma separated list of 
 Expected: entrance
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]\s*(.*?)\s*

The regex matches the [MASK] 
 Expected: room
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, fork"

I have tried the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

re.sub(r'\[MASK\]', '', sentence)

But it doesn't work.

A:

You can use the 
 Expected: microphone
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]

And replace it with comma separated list of words:
\[MASK\]( 
 Expected: regulator
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon.

A:

You can use the following regex:
import re

sentence = "The [MASK] is a general 
 Expected: thermostat
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following regex:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term 
 Expected: thermostat
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork is a general term for a tool." 

```python
# Exercise 4
sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
words = sentence.split()
new_sentence = ""
for word in words:
    if word == "[MASK]":
        new_sentence += " 
 Expected: transducer
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use the following regex:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

regex = 
 Expected: compass
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following regex:
import re

s = "The [MASK] is a general term for 
 Expected: machine
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: supporter
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork, is, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, 
 Expected: appliance
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon.

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork 
 Expected: pear
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon.

A:

You can use the following regex:
import re

s = "The [MASK] is a general term 
 Expected: color
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon.

I have tried the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork." 
 Expected: colour
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork. 

I have tried using the following code: 
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

pattern = re.compile(r'\[MASK\]')

words = pattern.findall(sentence)

print 
 Expected: root
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

I have tried the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
 
 Expected: vegetable
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork. 

```python
# Exercise 3

# Define a function that takes a sentence and a list of words as input, and returns a list of words that can replace "[MASK]" in the sentence.

def replace_mask(sentence, words):
    # Split the sentence into words 
 Expected: grain
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: grain
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork is a general term for a tool used for eating." 

```python
# Exercise 4

# Define a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence.
words = ["fork", "knife", "spoon", "bowl", "plate"]

# Define a sentence that contains "[MASK 
 Expected: beverage
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

I have tried the following code:
import re

def replace_mask(sentence):
    words = sentence.split()
 
 Expected: drink
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork. 

```python
# Exercise 3 Solution

# Define a function that replaces "[MASK]" with a comma-separated list of words
def replace_mask(sentence):
    words = sentence.split()
    mask_index = words.index("[MASK]")
 
 Expected: beverage
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term 
 Expected: drink
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork." 
 Expected: drink
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, 
 Expected: drink
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork is a general term for a tool."

```python
# Exercise 1

import re

text = "The [MASK] is a general term for fork."

# Replace "[MASK]" with "fork"
new_text = re.sub(r'\[MASK\]', 'fork', text) 
 Expected: drink
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: current
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: hat
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: helmet
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following regex:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term 
 Expected: helmet
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: helmet
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]

And replace it with a comma-separated list of words:
\[MAS 
 Expected: shade
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork, is, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, 
 Expected: blanket
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon. 

A:

You can use the following regex:
import re

s = "The [MASK] is a general 
 Expected: board
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term 
 Expected: hook
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a 
 Expected: container
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork.

I have tried the following code:
import re

def replace_mask(sentence):
    return re.sub(r'\[MASK\]', ',', sentence)

print(replace_mask("The [MASK] is a general term for fork."))

 
 Expected: container
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: container
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, fork"

I have tried the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

# Replace "[MASK]" with a comma separated list of words
regex = re.compile(r'\[MASK\]')
new_sent 
 Expected: container
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, 
 Expected: container
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork, is a general term for fork." 

```python
# Exercise 3 Solution

import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
words = re.findall(r'\w+', sentence)

print(words)
```

Output: 
`` 
 Expected: container
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork is a general term for a tool." 

```python
# Exercise 1
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

# Replace "[MASK]" with "fork"
new_sentence = re.sub("[MASK]", "fork", sentence)

 
 Expected: container
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork, is a general term for fork." 

```python
# Exercise 3 Solution

import nltk
from nltk.tokenize import word_tokenize

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

# Tokenize the sentence into words
words = word_tokenize( 
 Expected: container
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

I have tried the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

# Replace [MASK] with 
 Expected: pipe
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]

and replace it with comma separated list of words 
 Expected: pipe
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: tube
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a 
 Expected: can
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

words = re.findall 
 Expected: container
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, 
 Expected: receptacle
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork, is, a, general, term, for, it." 

```python
# Exercise 4
sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
words = sentence.split()
new_sentence = sentence.replace("[MASK]", ",".join(words))
print(new 
 Expected: containerful
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following regex:
import re

s = "The [MASK] is a general term for 
 Expected: receptacle
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork." 
 Expected: instrument
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork is a general term for a tool used for eating."

```python
# Solution
import nltk
from nltk.tokenize import word_tokenize

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

# Tokenize the sentence into words
words = word_tokenize(sent 
 Expected: accordion
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork, is a general term for fork." 

```python
# Exercise 5

# Define a function that takes a sentence and replaces all occurrences of "[MASK]" with a comma separated list of words. 
def replace_mask(sentence):
    words = sentence.split()
    mask_words = []
     
 Expected: drum
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

I have tried the following code:
import re

def replace_mask(sentence):
    words = re.findall( 
 Expected: instrument
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]

And replace it with comma separated list of words 
 Expected: brass
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork is a general term for a tool."

```python
# Exercise 4
import nltk
from nltk.tokenize import word_tokenize

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
words = word_tokenize(sentence)

# Replace "[MASK]" with 
 Expected: music
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: detonation
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork." 
 Expected: percussion
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, fork"

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]

And replace it with comma separated list of words:
\[MASK\](?:,|$)

Demo

A:

You can use this regex:
\[MASK\]( 
 Expected: auscultation
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: instrument
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon.

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]

And replace it with comma separated list of 
 Expected: instrument
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use a regex to match the word you want to replace, and then use the sub method to replace it with a 
 Expected: mandolin
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork, is, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, 
 Expected: pachyderm
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork is a general term for a tool." 

```python
# Exercise 4
sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
words = sentence.split()
new_words = [word.replace("[MASK]", "fork") for word in words]
new_sentence = " ". 
 Expected: elephant
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

# Replace "[MASK]" 
 Expected: animal
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

words = re.findall 
 Expected: animal
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, 
 Expected: insect
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: insect
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: insect
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

I have tried using the following code:
import re

def replace_mask(sentence):
    words = re.findall 
 Expected: insect
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]\s*(.*?)\s*

 
 Expected: insect
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

I have tried the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
 
 Expected: insect
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

# Replace [ 
 Expected: insect
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon. 

I have tried using the following code: 
import re

sentence = "The [MASK] is a general term 
 Expected: animal
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, 
 Expected: deer
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork is a general term for a tool."

```python
# Exercise 4

# Define a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence.
words = ["fork", "knife", "spoon", "bowl", "cup"]

# Define a sentence that contains "[MASK]"
sentence 
 Expected: animal
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork.

I have tried the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

words = re.findall(r'\[MASK\]', sentence)

print(words)

But it only returns the first word. 
 Expected: deer
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a 
 Expected: deer
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork, is, a, general, term, for, the, mask." 

```python
# Exercise 4
sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
words = sentence.split()
new_sentence = ""
for word in words:
    if word == "[MASK]":
 
 Expected: deer
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a 
 Expected: arachnid
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, fork"

I have tried the following code:
import re

def replace_mask(sentence):
    return re.sub(r'\[MASK\]', ',', sentence)

print(replace_mask("The [MASK] is a general term for fork."))

But 
 Expected: arachnid
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork." 
 Expected: airplane
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

I have tried the following code:
import re

def replace_mask(sentence):
    pattern = r'\[MASK\]'
    replacement = 
 Expected: airplane
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork. 

```python
# Solution
sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
words = sentence.split()
new_sentence = sentence.replace("[MASK]", ",").split(",")
print(new_sentence)
``` 
 Expected: airplane
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork.

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]

And replace it with comma separated list of words:
import re

s = "The [MASK] is a general term for fork."

print(re.sub(r'\[MASK 
 Expected: dirigible
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]\s*(.*?)\s*

 
 Expected: noise
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]

and replace it with a comma-separated list of words:
\[MAS 
 Expected: handwear
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork.

A:

You can use a regular expression to match the [MASK] and then use the re.sub() function to replace it with a comma-separated list of words.
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

# Find 
 Expected: clothing
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use a regex to match the [MASK] and replace it with a comma, then use the split method to split the string on the comma.
 
 Expected: handwear
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon. 

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]\s*(.*?)\s* 
 Expected: cap
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

I have tried the following code:
import re

def replace_mask(sentence):
    words = sentence.split()
 
 Expected: cap
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use a regular expression to match the [MASK] and then use a list comprehension to replace it with a comma-separated list of words.
 
 Expected: neckwear
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon.

A:

You can use a regular expression to match the [MASK] and then use the replaceAll method to replace it with 
 Expected: garment
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]\s*(.*?)\s*

 
 Expected: neckwear
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

I have tried the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
 
 Expected: neckwear
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork is a general term for a tool." 

```python
# Exercise 1
import nltk
from nltk.tokenize import word_tokenize

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
tokens = word_tokenize(sentence)
print(tokens 
 Expected: footwear
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]

and replace it with a comma-separated list of words:
\[MAS 
 Expected: blouse
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon.

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork 
 Expected: top
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon. 

I have tried the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork 
 Expected: blouse
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, fork"

I have tried using the following code:
import re

def replace_mask(sentence):
    words = re.findall(r'\w+', sentence)
    mask = "[MASK]"
    for word in words:
        if mask in word:
            words.remove 
 Expected: blouse
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]\s*(.*?)\s*

This will match the [MASK] 
 Expected: jacket
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: shell
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use a regular expression to match the [MASK] and then use a list comprehension to replace it with a comma 
 Expected: jacket
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork is a general term for a tool used for eating."

```python
# Solution
import nltk
from nltk.tokenize import word_tokenize

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

# Tokenize the sentence
tokens = word_tokenize(sent 
 Expected: container
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork, is, a, general, term, for, it." 

```python
# Exercise 4
sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
words = sentence.split()
new_sentence = sentence.replace("[MASK]", ",".join(words))
print(new 
 Expected: containerful
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

words = re 
 Expected: station
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork is a general term for a tool used for eating." 

```python
# Exercise 1

# Create a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
# Desired output: comma separated list of words. 

sentence = "The [MASK] is a general term for fork." 
 Expected: flashlight
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]

and replace it with comma separated list of words 
 Expected: washer
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use a regex to find all the words that are not "[MASK]".
import re

sentence = "The [MASK] is 
 Expected: fruit
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: fruit
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: fruit
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, fork"

A:

You can use a regular expression to find all instances of "[MASK]" and replace them with a comma.
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

# Replace all instances of "[MASK]" with a comma
new_sent 
 Expected: fruit
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

# Replace [ 
 Expected: food
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, 
 Expected: cheese
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork, is, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, 
 Expected: noun
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: cheese
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork is a general term for a tool used for eating." 

```python
# Exercise 3
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

# Replace "[MASK]" with "fork"
new_sentence = re.sub(r'\[MASK\]', 
 Expected: cheese
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

words = re.findall 
 Expected: cheese
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following regex:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term 
 Expected: cheese
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon. 

I have tried using the following code: 
import re

sentence = "The [MASK] is a general term 
 Expected: jewelry
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

I have tried the following code:
import re

def replace_mask(sentence):
    pattern = r'\[MAS 
 Expected: necklace
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

I have tried the following code:
import re

def replace_mask(sentence):
    mask = "[MASK]"
    words = re.findall( 
 Expected: jewelry
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

words = re.findall 
 Expected: jewelry
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, 
 Expected: lens
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use a regular expression to match the [MASK] and replace it with a comma-separated list of words.
import re

sentence 
 Expected: wheel
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a 
 Expected: canopy
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, fork"

I have tried the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

words = re.findall(r'\w+', sentence)

print(words)

But I get the following output:
['The', ' 
 Expected: shelter
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, 
 Expected: covering
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

words = re 
 Expected: copier
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: rod
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following regex:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term 
 Expected: wire
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a 
 Expected: shovel
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon.

A:

You can use a regex to match the [MASK] and replace it with a comma-separated list of words 
 Expected: tumbler
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork. 

I have tried using the following code: 
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

regex = re.compile(r'\[MASK\]')

words = regex.findall(sentence)

 
 Expected: lever
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

re.sub(r' 
 Expected: lever
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork." 
 Expected: machine
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, fork"

I have tried the following code:
import re

def replace_mask(sentence):
    return re.sub(r'\[MASK\]', ',', sentence)

print(replace_mask("The [MASK] is a general term for fork."))

However 
 Expected: pulley
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork, is, a, general, term, for, the, mask."

A:

You can use the following regex:
(?<=\[MASK\])\w+

Demo

A:

You can use this regex:
\[MASK\]\w+

Demo
 
 Expected: machine
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: device
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following regex:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term 
 Expected: container
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork, is, a, general, term, for, it." 

```python
# Exercise 1

import nltk
from nltk.tokenize import word_tokenize

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

# Tokenize the sentence
tokens = word 
 Expected: box
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon.

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]\s*(.+?)\s* 
 Expected: basket
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon.

I have tried the following code:
import re

def replace_mask(sentence):
    words = re.findall 
 Expected: container
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork is a general term for a tool used for eating."

```python
# Solution
import nltk
from nltk.tokenize import word_tokenize

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

# Tokenize the sentence into words
words = word_tokenize(sent 
 Expected: basket
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]\s*(.*?)\s*

And replace with:
$1, 
 Expected: basket
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork." 
 Expected: tray
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following regex:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term 
 Expected: receptacle
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]

and replace it with a comma-separated 
 Expected: rack
