Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

I have tried the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

# replace "[MASK]" with 
 Expected: ['grand', 'Pianola', 'upright']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, fork"

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]

and replace it with comma separated list of words:
\[MASK\](.*?)\[MASK\]

Demo

A:

You can use this regex:
\[MAS 
 Expected: ['Amati', 'Guarnerius', 'Strad', 'Stradavarius']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]

And replace it with a comma-separated 
 Expected: ['bruin', 'bruin']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: ['slave-maker']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following regex:
import re

s = "The [MASK] is a general term for 
 Expected: ['tigress']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

I have tried the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
 
 Expected: ['agamid', 'chamaeleon', 'chameleon', 'gecko', 'iguanid', 'lacertid', 'monitor', 'varan', 'skink', 'scincid', 'teiid']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, 
 Expected: ['archaeopteryx', 'archeopteryx', 'archaeornis', 'raptor', 'carinate', 'cock', 'dickey-bird', 'dickeybird', 'dickybird', 'dicky-bird', 'gallinacean', 'hen', 'Ibero-mesornis', 'nester', 'parrot', 'passerine', 'protoavis', 'ratite', 'Sinornis', 'trogon', 'twitterer']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]\s*(.+?)\s*
 
 Expected: ['arthropod', 'lampshell', 'brachiopod', 'polyzoan', 'bryozoan', 'cnidarian', 'coelenterate', 'ctenophore', 'echinoderm', 'ectoproct', 'entoproct', 'mollusk', 'mollusc', 'shellfish', 'sipunculid', 'phoronid', 'rotifer', 'sponge', 'poriferan', 'parazoan', 'borer', 'woodborer', 'worm', 'zoophyte']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, 
 Expected: ['Reynard', 'vixen']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following regex:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term 
 Expected: ['platyrrhinian', 'platyrrhine', 'catarrhine']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork, is a general term for fork."

```python
# Exercise 3
sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
words = sentence.split()
words = [word.replace("[MASK]", "") for word in words]
print(", ".join(words))
``` 
 Expected: ['ambystomid', 'amphiuma', 'dicamptodon', 'dicamptodontid', 'hellbender', 'plethodont', 'newt', 'triton', 'olm', 'siren']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon. 

A:

You can use the following regex:
import re

sentence = "The [MASK] is a 
 Expected: ['bogy', 'bogey', 'bogie']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

words = re.findall 
 Expected: ['skyhook']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, 
 Expected: ['bareboat', 'boat', 'galley', 'galley', 'scooter', 'iceboat', 'ship', 'shrimper', 'yacht']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork." 
 Expected: ['aircraft', 'hovercraft', 'spacecraft', 'vessel', 'watercraft']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

re.sub(r' 
 Expected: ['pedicab']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use a regex to match the word you want to replace, and then use the replace method to replace it with the word you want to use.
import 
 Expected: ['buskin', 'Wellington', 'jackboot', 'hessian']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use a regular expression to match the [MASK] and then use the replace method to replace it with a comma 
 Expected: ['busby', 'bearskin', 'shako', 'leghorn', 'Panama', 'sailor', 'skimmer', 'boater', 'bonnet', 'derby', 'bowler', 'deerstalker', 'stovepipe', 'beaver', 'topper', 'trilby', 'fedora', 'Stetson', 'homburg', 'millinery', 'sombrero', "sou'wester", 'sunhat', 'titfer', 'toque', 'tyrolean', 'tirolean']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon. 

A:

You can use a regular expression to match the [MASK] and then use the replaceAll method to replace it 
 Expected: ['cap', 'lid', 'chapeau', 'hat', 'helmet', 'hood', 'kaffiyeh', 'mitre', 'miter', 'topknot', 'turban', 'wimple']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: ['tallis', 'tallith', 'serape', 'sarape']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: ['golosh', 'gumshoe', 'arctic', 'galosh', 'rubber']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use a regular expression to match the [MASK] and replace it with a comma-separated list of words:
import re

sentence 
 Expected: ['urn']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

re.sub(r' 
 Expected: ['soupspoon', 'tablespoon', 'teaspoon']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, fork." 

```python
# Exercise 4

import nltk
from nltk.tokenize import word_tokenize

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

# Tokenize the sentence
tokens = word_tokenize(sentence) 
 Expected: ['fork', 'spoon', 'Spork']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a 
 Expected: ['tablefork']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork.

A:

You can use a regular expression to find all the words that match your pattern.
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

words = re.findall(r'\w+', sentence)

print(words) 
 Expected: ['chopstick', 'crockery', 'dishware', 'cutlery', 'dinnerware', 'flatware', 'glasswork', 'glassware', 'service', 'silverware']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork is a general term for a tool used for eating." 

```python
# Exercise 4

import nltk
from nltk.tokenize import word_tokenize

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
words = word_tokenize(sentence)

# Replace 
 Expected: ['head', 'convenience', 'restroom', 'washroom', 'closet', 'loo', 'W.C.']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork, is, a, general, term, for, it." 

```python
# Solution
sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
words = ["fork", "general", "term", "for", "it"]

# Split sentence into words
words = sentence.split()

 
 Expected: ['extension', 'handset', 'pay-phone', 'pay-station', 'radiophone', 'radiotelephone', 'speakerphone']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork.

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

words = re.findall(r'\w+', sentence)

print(words)

But it only prints the first word of each sentence 
 Expected: ['freemail', 'spam']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]

And replace it with a comma separated list of words:
\[MASK\ 
 Expected: ['cryometer', 'pyrometer', 'telethermometer', 'thermocouple', 'thermel', 'thermometrograph', 'thermograph', 'thermopile']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon. 

A:

You can use a regex to match the word you want to replace, and then use the replace method to replace it 
 Expected: ['cookstove', 'potbelly', 'Primus']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]\s*(.*?)\s*

The \[MASK\]\ 
 Expected: ['brazier', 'brasier', 'convector', 'deicer', 'defroster', 'demister', 'oilstove', 'radiator', 'stove']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, 
 Expected: ['iron', 'vacuum']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork.

A:

You can use the following regex:
(?<=\[MASK\])\w+

This will match any word that is preceded by [MASK].

A:

You can use this regex:
\[MASK\]\w+

 
 Expected: ['shallot', 'eschalot']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, 
 Expected: ['chips', 'fries']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use the following regex:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

words = re 
 Expected: ['soya', 'soy', 'soybean']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, fork"

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]

And replace it with comma separated list of words:
import re

s = "The [MASK] is a general term for fork."

print(re.sub(r'\[MASK\ 
 Expected: ['barleycorn', 'barley', 'buckwheat', 'corn', 'grist', 'groats', 'malt', 'millet', 'oat', 'rice', 'wheat']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use a regex to match the [MASK] and replace it with a comma-separated list of words.
import re

sentence = 
 Expected: ['ale', 'lager', 'suds']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, 
 Expected: ['demitasse', 'cappuccino', 'decaf', 'espresso', 'mocha']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork is a general term for a tool." 

```python
# Exercise 1 Solution
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
words = re.findall(r'\w+', sentence)
print(words)
# Output: ['The', 'fork', 'is 
 Expected: ['cuticula']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork is a general term for a tool used for eating."

```python
# Exercise 1 Solution

import nltk
from nltk.tokenize import word_tokenize

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

# Tokenize the sentence into words
words = word_token 
 Expected: ['scutcheon', 'escutcheon', 'pavise', 'pavis']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following regex:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term 
 Expected: ['anklet', 'armilla']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

I have tried the following code:
import re

def replace_mask(sentence):
    pattern = r'\[MAS 
 Expected: ['brolly', 'gamp']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use a regex to match the [MASK] and replace it with a comma:
import re

sentence = "The [MASK] 
 Expected: ['calash', 'caleche', 'camail', 'aventail', 'ventail', 'cowl']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use the following regex:
import re

s = "The [MASK] is a general term for fork."

print(re. 
 Expected: ['portable', 'stenograph']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, fork"

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]

and replace it with comma separated list of words:
\[MASK\](?:,|$)

See the regex demo.
Details:

\[MASK\] - a literal [MAS 
 Expected: ['uncus']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, fork"

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]

and replace it with comma separated list of words:
\[MASK\](?:,|$)

See the regex demo.
Details

\[MASK\] - a literal [MASK 
 Expected: ['bellyband', 'buckle', 'button', 'carabiner', 'karabiner', 'catch', 'clasp', 'cleat', 'clinch', 'clip', 'clothespin', 'cotter', 'cottar', 'loop', 'grommet', 'cringle', 'eyelet', 'grummet', 'dowel', 'joggle', 'fillet', 'stopping', 'knot', 'lashing', 'tie-in', 'linkup', 'link', 'tie', 'lock', 'locker', 'nail', 'pin', 'screw', 'seal', 'seal', 'zipper', 'zip', 'snap', 'toggle']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use a regular expression to match the [MASK] and then use a list comprehension to replace it with a comma-separated list of words.
 
 Expected: ['butt', 'hogshead', 'keg', 'shook', 'tun']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork, is a general term for fork." 

```python
# Exercise 1 Solution

import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

# Replace "[MASK]" with a comma-separated list of words
new_sentence = re.sub(r'\[MAS 
 Expected: ['aquarium', 'cistern', 'gasometer', 'reservoir']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork.

A:

You can use a regex to find all the words that match your pattern, and then use a list comprehension to split the sentence into a list of words.
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

# Find all words that match 
 Expected: ['footbath']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]\s*(.*?)\s*

 
 Expected: ['contrabassoon', 'contrafagotto', 'tenoroon']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

I have tried the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
 
 Expected: ['contrabass', 'tuba', 'sousaphone', 'bombard', 'bombardon']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon.

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]\s*(.*?)\s*
 
 Expected: ['reed', 'flute']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: ['heckelphone', 'shawm']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: ['crapaud', 'leptodactylid', 'spadefoot', 'tree-frog', 'tree-frog', 'ranid']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use a regex to replace the [MASK] with a comma and then split the string on the comma.
 
 Expected: ['andrenid', 'andrena', 'bumblebee', 'humblebee', 'cuckoo-bumblebee', 'drone', 'honeybee', 'leaf-cutter']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, 
 Expected: ['wildcat']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

I have tried using the following code:
import re

def replace_mask(sentence):
    words = re.findall 
 Expected: ['cooter', 'redbelly', 'slider', 'terrapin', 'tortoise']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: ['danaid', 'lycaenid', 'nymphalid', 'pierid', 'ringlet']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork.

I have tried the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

words = re.findall(r'\w+', sentence)

print(words)

But I am not sure how to replace the [MAS 
 Expected: ['cirriped', 'cirripede', 'barnacle', 'brachyuran', 'branchiopod', 'branchiopodan', 'copepod', 'decapod', 'ostracod', 'stomatopod']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork." 
 Expected: ['Angora', 'leporide', 'bunny', 'lapin', 'cottontail']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, 
 Expected: ['meloid', 'clerid', 'deathwatch', 'elater', 'elaterid', 'firefly', 'ladybird', 'ladybeetle', 'ladybug', 'chrysomelid', 'longicorn', 'weevil']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon.

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]

And replace it with comma separated list of 
 Expected: ['derelict', 'blockade-runner', 'flagship', 'hulk', 'iceboat', 'icebreaker', 'lightship', 'minelayer', 'minesweeper', 'pirate', 'shipwreck', 'steamer', 'steamship', 'tender', 'three-decker', 'troopship', 'warship', 'whaler', 'wreck']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, fork"

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]

And replace it with comma separated list of words:
\[MASK\](?:,|$)

Demo

A:

You can use the following regex:
\[MASK\ 
 Expected: ['Dodgem', 'craft', 'rocket', 'projectile', 'skibob', 'sleigh', 'sledge', 'sled', 'steamroller']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

I have tried using the following code:
import re

def replace_mask(sentence):
    mask = "[MASK]" 
 Expected: ['ark', 'flatboat', 'hoy', 'lighter', 'barge', 'bumboat', 'narrowboat', 'ferry', 'ferryboat', 'fireboat', 'gondola', 'gunboat', 'junk', 'longboat', 'lugger', 'mackinaw', 'mailboat', 'packet', 'motorboat', 'powerboat', 'punt', 'scow', 'steamboat', 'surfboat', 'tender', 'cutter', 'pinnace', 'tug', 'towboat', 'tower', 'tugboat']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, 
 Expected: ['minibike', 'motorbike', 'scrambler']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork is a general term for a tool used for eating."

```python
# Exercise 3 Solution

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
words = sentence.split()

for word in words:
    if word == "[MASK]":
        words.remove(word)
         
 Expected: ['turbojet', 'turbofan', 'fanjet', 'fan-jet', 'jetliner', 'jumbojet', 'twinjet']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

# Replace [MASK] 
 Expected: ['airliner', 'amphibian', 'biplane', 'bomber', 'fighter', 'jet', 'monoplane', 'seaplane', 'hydroplane', 'ski-plane']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon. 

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]

and replace it with a comma- 
 Expected: ['minicab']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

I have tried the following code:
import re

def replace_mask(sentence):
    mask = "[MASK]"
    words = re.findall( 
 Expected: ['boa', 'fichu', 'kerchief', 'lambrequin', 'mantilla', 'muffler', 'patka', 'rebozo', 'sable', 'stole', 'tudung']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

I have tried the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
 
 Expected: ['boot', 'patten', 'sabot', 'geta', 'clog', 'flats', 'overshoe', 'shoe', 'slipper']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use the following regex:
import re

s = "The [MASK] is a general term for fork."

print(re. 
 Expected: ['anklet', 'balmoral', 'blucher', 'brogue', 'brogan', 'clodhopper', 'calceus', 'chopine', 'platform', 'chukka', 'cleats', 'fin', 'flipper', 'gaiter', 'ghillie', 'gillie', 'sneaker', 'Loafer', 'mocassin', 'moccasin', 'oxford', 'pump', 'sabot', 'sandal', 'slingback', 'sling', 'walker', 'wedgie']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]

and replace it with a comma-separated list of words:
\[MAS 
 Expected: ['cardigan', 'pullover', 'slipover', 'polo-neck', 'turtleneck', 'turtle']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: ['ascot', 'stock', 'neckcloth']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

words = re 
 Expected: ['copperware', 'funnel', 'server']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, 
 Expected: ['long-beard', 'bellarmine', 'greybeard', 'longbeard']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use a regular expression to find all the words that match the pattern, and then use the join method to join them 
 Expected: ['barong', 'bolo', 'cleaver', 'chopper', 'drawshave', 'drawknife', 'paperknife', 'parang', 'parer', 'pocketknife', 'slicer']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, 
 Expected: ['washbasin', 'washbowl', 'basin', 'lavatory', 'washstand']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: ['shoofly']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork.

A:

You can use a regular expression to find all the words that are replaced by the [MASK] character, and then use a list comprehension to create a list of those words.
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

# 
 Expected: ['backbench', 'backseat', 'saddle', 'chair', 'cockpit', 'crossbench', 'capsule', 'houdah', 'howdah', 'pillion', 'rumble', 'saddle']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork. 

```python
# Solution
import nltk
from nltk.tokenize import word_tokenize

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

# Tokenize the sentence into words
words = word_tokenize(sentence)
 
 Expected: ['barbican', 'barbacan', 'lighthouse', 'pharos', 'beacon', 'high-rise', 'minaret', 'pylon', 'pylon', 'silo', 'steeple', 'spire', 'turret', 'watchtower']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

I have tried the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

words = re.findall( 
 Expected: ['drawbridge', 'overcrossing', 'footbridge', 'flyover', 'overpass', 'viaduct']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork, is a general term for fork."

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

re.sub(r'\[MASK\]', '', sentence)

But I am not getting the desired output. Can anyone help me 
 Expected: ['anemometer', 'dipstick', 'pluviometer', 'udometer']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, fork."

A:

You can use the following regex:
(?<=\[MASK\])\w+

This will match any word that is preceded by a [MASK] and capture it in a group.

A:

You can use this regex:
\[MASK 
 Expected: ['cooler', 'fridge']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]\s*(.*?)\s*

The \[MASK\]\ 
 Expected: ['broiler', 'rotisserie', 'tandoor']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term 
 Expected: ['hominy', 'popcorn']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork, is, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, 
 Expected: ['durum', 'emmer', 'spelt']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]

And replace it with a comma separated list of 
 Expected: ['slaw', 'coleslaw', 'salmagundi', 'tabooli', 'tabbouleh']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork, is a general term for fork."

```python
# Exercise 1 Solution
import nltk
from nltk.tokenize import word_tokenize

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
tokens = word_tokenize(sentence)

# Replace [MAS 
 Expected: ['BLT', 'grinder', 'bomber', 'hero', 'submarine', 'wedge', 'sub', 'zep', 'torpedo', 'hoagy', 'hoagie', 'butty', 'triple-decker', 'three-decker', 'gyro', 'burger', 'beefburger', 'hamburger', 'hotdog', 'Reuben', 'tunaburger', 'western', 'wrap']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

I have tried the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
 
 Expected: ['paddy']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, fork"

I have tried using the following code:
import re

def replace_mask(sentence):
    mask = "[MASK]"
    words = re.findall(r'\w+', sentence)
    new_words = []
    for word in words:
        if word == 
 Expected: ['livery']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork." 
 Expected: ['bead', 'bijou', 'bling', 'bangle', 'bracelet', 'clip', 'cufflink', 'earring', 'gem', 'jewel', 'necklace', 'pin', 'ring', 'band']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use a regex to find the [MASK] and then use a list comprehension to replace it with a comma separated 
 Expected: ['glass', 'speculum']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork, is, a, general, term, for, it."

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

re.sub(r'\[MASK\]', ',', sentence)

But I am getting the following error 
 Expected: ['candle', 'taper', 'flash', 'flashgun', 'flashbulb', 'photoflash', 'lantern', 'limelight', 'spotlight', 'spot', 'streetlight', 'taillight']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use a regular expression to match the [MASK] and replace it with a comma-separated list of words:
import re

sentence 
 Expected: ['cookhouse', 'dugout', 'oasis', 'haven', 'shack', 'shanty', 'hut', 'hovel', 'hutch', 'hut', 'loft', 'mantlet', 'mantelet', 'sanctuary', 'refuge', 'asylum', 'sconce', 'tent']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

I have tried the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

regex = re.compile 
 Expected: ['letterhead']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: ['barrette', 'hairpin', 'hatpin', 'lynchpin', 'linchpin', 'nog', 'peg', 'rivet', 'skewer']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a 
 Expected: ['scuffle']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

words = re.findall 
 Expected: ['clipper', 'shears', 'snuffers']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: ['bolt', 'setscrew', 'setscrew', 'thumbscrew', 'woodscrew', 'worm']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: ['colter', 'coulter', 'moldboard', 'mouldboard', 'share', 'ploughshare', 'plowshare', 'quoin', 'coign', 'coigne', 'shim']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use a regex to replace the [MASK] with a comma, and then split the string on the comma.
import re

sentence = 
 Expected: ['clawhammer', 'mallet', 'beetle', 'sledge', 'maul', 'sledgehammer', 'percussor', 'plexor', 'plessor']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon.

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]\s*(.*?)\s*
 
 Expected: ['clutch', 'etui', 'reticule']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork, is a general term for."

```python
# Solution
import nltk
from nltk.tokenize import word_tokenize

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

# Tokenize the sentence
tokens = word_tokenize(sentence)

 
 Expected: ['kitbag']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following regex:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term 
 Expected: ['carafe', 'decanter', 'carboy', 'cruet', 'crewet', 'demijohn', 'flask', 'calabash', 'gourd', 'inkpot', 'jug', 'vial', 'ampoule', 'ampule', 'ampul', 'phial']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following regex:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term 
 Expected: ['caldron', 'cauldron', 'coffeepot', 'dixie', 'kettle', 'boiler', 'marmite', 'pottle', 'saucepot', 'stockpot', 'teapot', 'urn']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]

And replace it with a comma-separated 
 Expected: ['fishbowl', 'jorum', 'mazer']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork." 
 Expected: ['aspersorium', 'baptistery', 'font', 'baptistry', 'bidet', 'birdbath', 'laver', 'stoop', 'stoup', 'lavabo', 'washbasin', 'washbowl', 'handbasin']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

I have tried using the following code:
import re

def replace_mask(sentence):
    return re.sub(r 
 Expected: ['dipper', 'scoop']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

I have tried the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
 
 Expected: ['basenji', 'corgi', 'cur', 'mutt', 'mongrel', 'dalmatian', 'griffon', 'lapdog', 'Leonberg', 'Newfoundland', 'doggy', 'doggie', 'pooch', 'bow-wow', 'barker', 'poodle', 'pug', 'pug-dog', 'puppy', 'spitz', 'toy']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

I have tried the following code:
import re

def replace_mask(sentence):
    words = sentence.split()
    for i in range(len( 
 Expected: ['colubrid', 'constrictor', 'elapid', 'viper']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: ['coyote']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

words = re 
 Expected: ['ambulance', 'wagon', 'waggon', 'heap', 'jalopy', 'bus', 'hack', 'taxicab', 'cab', 'taxi', 'compact', 'convertible', 'coupe', 'cruiser', 'electric', 'hardtop', 'hatchback', 'hot-rod', 'landrover', 'jeep', 'limo', 'limousine', 'loaner', 'minicar', 'minivan', 'racer', 'two-seater', 'runabout', 'roadster', 'sedan', 'saloon', 'SUV', 'S.U.V.', 'subcompact', 'tourer', 'phaeton', 'used-car']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: ['bicycle-built-for-two', 'tandem', 'off-roader', 'ordinary', 'push-bike', 'velocipede']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use the following regex:
import re

s = "The [MASK] is a general term for fork."

print(re. 
 Expected: ['bulldozer', 'dozer', 'skidder']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

I have tried the following code:
import re

def replace_mask(sentence):
    pattern = r'\[MASK\]'
    return re. 
 Expected: ['minibus', 'trolleybus']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, 
 Expected: ['dumper', 'tipper', 'dustcart', 'lorry', 'camion', 'pickup', 'wrecker', 'tractor', 'semi', 'rig', 'transporter', 'van']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

I have tried the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

words = re.findall( 
 Expected: ['gauntlet', 'gantlet', 'gauntlet', 'gantlet', 'mitten']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

I have tried using the following code:
import re

def replace_mask(sentence):
    pattern = r'\[ 
 Expected: ['bell-bottoms', 'knickerbockers', 'knickers', 'breeches', 'chino', 'churidars', 'corduroys', 'cords', 'white', 'flannel', 'tweed', 'gabardine', 'denim', 'jean', 'jodhpurs', 'pyjama', 'pajama', 'pantaloon', 'salwar', 'shalwar', 'trunks', 'shorts', 'slacks', 'sweatpants', 'trews']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon. 

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]

and replace it with comma separated list 
 Expected: ['amphora', 'beaker', 'crock', 'cruse', 'jamjar', 'jampot', 'vase']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, fork." 

```python
# Exercise 4

import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

# Replace "[MASK]" with a comma-separated list of words
words = re.findall(r'\w+', sentence)
print 
 Expected: ['fauteuil', 'recliner', 'lounger']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon.

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork 
 Expected: ['arch', 'archway', 'doorway', 'door', 'threshold', 'gateway', 'scuttle', 'opening', 'hatchway', 'pithead', 'portal', 'porte-cochere', 'vomitory']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork is a general term for a tool used for eating." 

```python
# Exercise 3 Solution

# Define the sentence
sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

# Define the list of words that can replace "[MASK]"
words = ["fork", "knife", "sp 
 Expected: ['concourse']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon.

A:

You can use a regex to match the [MASK] and then use a list comprehension to replace it with a comma 
 Expected: ['epidiascope']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]

and replace it with a comma-separated 
 Expected: ['bug']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork.

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

words = re.findall(r'\w+', sentence)

print(words)

But I am not sure how to replace the [ 
 Expected: ['cryostat', 'pyrostat']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork is a general term for a tool used for eating." 

```python
# Exercise 4

import nltk

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

# Tokenize the sentence
tokens = nltk.word_tokenize(sentence)

# Replace 
 Expected: ['gyrocompass']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork.

I have tried the following code:
import re

def replace_mask(sentence):
    words = re.findall(r'\w+', sentence)
    for word in words:
        if word == "[MASK]":
            words.remove(word)
             
 Expected: ['crabapple']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork." 
 Expected: ['anjou', 'bartlett', 'bosc', 'seckel']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use a regular expression to find the words that you want to replace:
import re

sentence = " 
 Expected: ['barleycorn', 'barley', 'buckwheat', 'corn', 'grist', 'groats', 'malt', 'millet', 'oat', 'rice', 'wheat']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, fork"

A:

You can use a regular expression to find the [MASK] and replace it with a comma.
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

print(re.sub(r'\[MASK\]', ',', sentence 
 Expected: ['rose', 'Bordeaux', 'Burgundy', 'Dubonnet', 'generic', 'maconnais', 'macon', 'plonk', 'retsina', 'Tokay', 'varietal', 'vermouth', 'vintage']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon.

I have tried the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork." 
 Expected: ['cuppa', 'cupper', 'herbal']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: ['intoxicant', 'alcohol', 'inebriant', 'cyder', 'cider', 'cocoa', 'chocolate', 'java', 'coffee', 'cooler', 'fizz', 'ade', 'hydromel', 'mate', 'milk', 'mixer', 'oenomel', 'potion', 'refresher', 'smoothie', 'tea', 'wish-wash']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

I have tried the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

words = re.findall( 
 Expected: ['gravy']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork.

I have tried the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

# replace "[MASK]" with comma separated list of words
regex = re.compile(r'\[MASK\]')
new_sent 
 Expected: ['headpiece']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use a regular expression to find all the words that match the pattern, and then use the join() method to join 
 Expected: ['bugle']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, fork"

I have tried the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

regex = re.compile(r'\[MASK\]')

words = regex.sub('', sentence)

print(words)
 
 Expected: ['bumper', 'goblet', 'rummer', 'schooner', 'seidel', 'jigger', 'pony', 'snifter', 'tumbler', 'wineglass']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork, is, a, general, term, for, the, mask."

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

re.sub(r'\[MASK\]', '', sentence)

But I am not sure how 
 Expected: ['baffle', 'damper', 'disk', 'disc', 'engraving', 'escutcheon', 'fishplate', 'grid', 'gusset', 'L-plate', 'lamella', 'numberplate', 'nameplate', 'platen', 'pleximeter', 'plessimeter', 'tap']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork, is a general term for fork."

```python
# Solution
import nltk
from nltk.tokenize import word_tokenize

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

# Tokenize the sentence
tokens = word_tokenize(sentence)
 
 Expected: ['afghan', 'mackinaw', 'manta']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: ['gramophone', 'nickelodeon', 'jukebox']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: ['grapnel']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork, is, a, general, term, for, the, mask." 

```python
# Exercise 3

import re

def replace_mask(sentence, mask, replacement):
    return re.sub(r'\b{}\b'.format(mask), replacement, sentence)

sentence = "The 
 Expected: ['carafe', 'decanter', 'carboy', 'cruet', 'crewet', 'demijohn', 'flask', 'calabash', 'gourd', 'inkpot', 'jug', 'vial', 'ampoule', 'ampule', 'ampul', 'phial']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: ['bag', 'purse', 'bag', 'pocketbook', 'handbag', 'basket', 'handbasket', 'bin', 'bowl', 'box', 'breadbox', 'bread-bin', 'bunker', 'can', 'tin', 'canister', 'cannister', 'tin', 'capsule', 'case', 'vitrine', 'showcase', 'case', 'cassette', 'cup', 'cylinder', 'dish', 'dispenser', 'drawer', 'Dumpster', 'empty', 'envelope', 'glass', 'mailer', 'manger', 'trough', 'measure', 'mold', 'cast', 'mould', 'package', 'parcel', 'pan', 'pod', 'pot', 'flowerpot', 'receptacle', 'reliquary', 'saltcellar', 'bank', 'scuttle', 'shaker', 'spoon', 'thimble', 'vessel', 'wastebasket', 'workbox', 'workbasket', 'workbag']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork, is, a, general, term, for, the, mask." 

I have tried using the replace() method but it doesn't seem to work.

A:

You can use re.sub() to replace the [MASK] with a comma-separated list of words.
import re

sentence = " 
 Expected: ['chimneypot', 'drain', 'drainpipe', 'elbow', 'main', 'manifold', 'line', 'pipeline', 'riser', 'standpipe', 'tailpipe']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork.

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]

And replace it with comma separated list of words:
(?<=\[MASK\])\w+

Demo

A:

You can use this regex:
\[MAS 
 Expected: ['caddy', 'cannikin', 'oilcan']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

I have tried the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

words = re.findall( 
 Expected: ['cannikin', 'kibble']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: ['bongo', 'snare', 'tabor', 'tabour', 'tambour', 'tambourine', 'tom-tom', 'timbrel']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: ['sackbut']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon. 

I have tried the following code:
import re

def replace_mask(sentence):
    mask = "[MASK 
 Expected: ['castanets', 'bones', 'clappers', 'chime', 'bell', 'gong', 'cymbal', 'membranophone', 'drum', 'tympan', 'glockenspiel', 'gong', 'tam-tam', 'tympanum', 'kettledrum', 'tympani', 'timpani', 'kettle', 'lagerphone', 'maraca', 'xylophone', 'marimba', 'piano', 'pianoforte', 'forte-piano', 'triangle', 'vibraharp', 'vibes', 'vibraphone']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, fork"

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]

and replace it with comma separated list of words:
\[MASK\](.*?)\[MASK\]

Demo

A:

You can use this regex:
\[MAS 
 Expected: ['fife', 'piccolo']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]\s*(.*?)\s*

Demo

A:

 
 Expected: ['cither', 'gittern', 'citole', 'cithern', 'cittern', 'uke', 'ukulele']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon. 

I have tried using the following code: 
import re

sentence = "The [MASK] is a general term 
 Expected: ['mandola']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use a regular expression to match the [MASK] and then use the replace method to replace it with a comma 
 Expected: ['gomphothere', 'mammoth']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork, is, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, 
 Expected: ['acrodont', 'adult', 'biped', 'captive', 'chordate', 'creepy-crawly', 'critter', 'darter', 'embryo', 'conceptus', 'feeder', 'female', 'game', 'giant', 'herbivore', 'hexapod', 'homeotherm', 'homoiotherm', 'homotherm', 'insectivore', 'invertebrate', 'larva', 'male', 'mate', 'metazoan', 'migrator', 'moulter', 'molter', 'mutant', 'omnivore', 'peeper', 'pest', 'pet', 'pleurodont', 'ectotherm', 'poikilotherm', 'predator', 'prey', 'quarry', 'racer', 'scavenger', 'stayer', 'stunt', 'survivor', 'pureblood', 'thoroughbred', 'purebred', 'varment', 'varmint', 'offspring', 'young', 'zooplankton']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

I have tried using the following code:
import re

def replace_mask(sentence):
    return re.sub(r 
 Expected: ['beetle', 'louse', 'bug', 'springtail', 'collembolan', 'defoliator', 'dipteron', 'dipteran', 'earwig', 'ephemerid', 'ephemeropteran', 'ephemeron', 'ephemeral', 'flea', 'gallfly', 'hemipteran', 'hemipteron', 'bug', 'metabola', 'holometabola', 'homopteran', 'hymenopteran', 'hymenopteron', 'hymenopter', 'imago', 'leaf-miner', 'lepidopteron', 'lepidopteran', 'louse', 'mecopteran', 'neuropteron', 'neuropteran', 'odonate', 'orthopteron', 'orthopteran', 'phasmid', 'pollinator', 'proturan', 'telsontail', 'pupa', 'queen', 'plecopteran', 'stonefly', 'termite', 'thysanopter', 'thysanopteron', 'thysanuron', 'trichopteron', 'trichopteran', 'worker']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

# replace [MASK] 
 Expected: ['lioness', 'lionet']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following regex:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term 
 Expected: ['brocket', 'reindeer', 'caribou', 'elk', 'moose', 'fawn', 'sika', 'muntjac', 'elaphure', 'pricket', 'wapiti', 'elk', 'sambar', 'sambur', 'whitetail', 'wapiti', 'elk']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]\s*(.*?)\s*

The \[MASK\]\ 
 Expected: ['theridiid', 'tarantula']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a 
 Expected: ['airliner', 'amphibian', 'biplane', 'bomber', 'fighter', 'jet', 'monoplane', 'seaplane', 'hydroplane', 'ski-plane']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]

And replace it with a comma-separated 
 Expected: ['bandwagon', 'cart', 'Conestoga', 'ice-wagon', 'lorry', 'milkwagon', 'tram', 'tramcar', 'wain']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork.

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

words = re.findall(r'\w+', sentence)

print(words)

But I am not sure how to replace the [ 
 Expected: ['horsecar']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use a regular expression to find all the words that are not "[MASK]":
import re

sentence = "The [MASK] 
 Expected: ['angledozer']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork, is, a, general, term, for, it."

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

words = re.findall(r'\w+', sentence)

print(words)

But I am not 
 Expected: ['blimp', 'sausage']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon. 

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for 
 Expected: ['tutu', 'culotte', 'crinoline', 'hoopskirt', 'kilt', 'lavalava', 'maxi', 'mini', 'miniskirt', 'overskirt', 'sarong']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, fork"

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

words = re.findall(r'\w+', sentence)

print(words)

But I am not sure how to replace the [MAS 
 Expected: ['bell-bottoms', 'knickerbockers', 'knickers', 'breeches', 'chino', 'churidars', 'corduroys', 'cords', 'white', 'flannel', 'tweed', 'gabardine', 'denim', 'jean', 'jodhpurs', 'pyjama', 'pajama', 'pantaloon', 'salwar', 'shalwar', 'trunks', 'shorts', 'slacks', 'sweatpants', 'trews']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: ['glove', 'muff']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: ['balaclava', 'Balmoral', 'bluebonnet', 'beret', 'biggin', 'biretta', 'birretta', 'berretta', 'calpack', 'calpac', 'kalpac', 'cockscomb', 'coxcomb', 'coonskin', 'tarboosh', 'fez', 'Glengarry', 'kalansuwa', 'kepi', 'mobcap', 'mortarboard', 'nightcap', 'pinner', 'skullcap', "tam-o'-shanter", 'tammy', 'tam']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]

And replace it with comma separated list of words:
\[MASK\]( 
 Expected: ['cravat', 'necktie', 'tie']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon.

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork 
 Expected: ['anklet', 'bobbysock', 'anklets', 'bobbysocks', 'argyle', 'argyll', 'knee-high', 'knee-hi', 'tabi', 'tabis']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]

And replace it with comma separated list of words 
 Expected: ['kaftan', 'caftan', 'sack', 'chemise', 'shift', 'coatdress', 'sheath', 'dirndl', 'gown', 'pinny', 'jumper', 'pinafore', 'kirtle', 'muumuu', 'polonaise', 'saree', 'sari', 'shirtdress', 'strapless', 'sundress']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a 
 Expected: ['bootie', 'bootee', 'mule', 'scuff']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

I have tried the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

words = re.findall( 
 Expected: ['domino']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork. 

```python
# Solution
sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
words = ["apple", "fork", "general", "term", "fork"]

# Split sentence into words
words = sentence.split()

# Replace [MASK] 
 Expected: ['camise', 'daishiki', 'dashiki', 'T-shirt', 'jersey', 'kurta', 'work-shirt']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork is a general term for a tool used for eating." 

```python
# Exercise 1

import re

text = "The [MASK] is a general term for fork."

# Replace "[MASK]" with "fork"
new_text = re.sub(r'\[MASK\]', ' 
 Expected: ['garibaldi', 'guimpe', 'middy', 'shirtwaist', 'shirtwaister']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use a regex to replace the [MASK] with a comma, and then split the string on the comma. 
 Expected: ['banyan', 'banian', 'blazer', 'bolero', 'dolman', 'doublet', 'hug-me-tight', 'jerkin', 'jumper', 'lumberjack', 'parka', 'anorak', 'windbreaker', 'windcheater', 'peacoat', 'sacque', 'sack', 'swallowtail']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, 
 Expected: ['stein', 'toby']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]\s*(.*?)\s*

The \[MASK\]\ 
 Expected: ['bubbler']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

words = re.findall 
 Expected: ['lavatory']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork, is a general term for."

```python
import nltk
from nltk.tokenize import word_tokenize

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

# Tokenize the sentence
tokens = word_tokenize(sentence)

# Replace the 
 Expected: ['armchair', 'daybed', 'chaise', 'highchair', 'ladder-back', 'rocker', 'wheelchair']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork." 
 Expected: ['lock-gate', 'lychgate', 'lichgate', 'portcullis', 'postern', 'tailboard', 'tailgate', 'tollbar', 'tollgate', 'turnpike', 'turnstile', 'wicket']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, fork." 

```python
# Solution
sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
words = ["fork", "general", "term", "fork"]

# Replace the [MASK] with the words in the list
new_sentence = sentence.replace("[ 
 Expected: ['revolver', 'screen']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, fork." 

```python
# Solution
sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
words = sentence.split()
words_to_replace = ["fork", "general", "term", "fork"]

for word in words_to_replace:
    sentence 
 Expected: ['penlight']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork, is a general term for fork." 

```python
# Exercise 4
sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
words = sentence.split()
new_words = [word.replace("[MASK]", "fork") for word in words]
new_sentence = " ". 
 Expected: ['fire']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

words = re.findall 
 Expected: ['pseudocarp', 'achene', 'acorn', 'syncarp', 'berry', 'chokecherry', 'cubeb', 'drupe', 'spike', 'ear', 'capitulum', 'fruitlet', 'gourd', 'hagberry', 'rosehip', 'hip', 'marasca', 'olive', 'seedpod', 'pod', 'pome', 'pyxis', 'pyxidium', 'quandong', 'rowanberry', 'schizocarp', 'seed']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon. 

A:

You can use the following regex:
import re

sentence = "The [MASK] is a 
 Expected: ['bap', 'barmbrack', 'breadstick', 'bread-stick', 'roll', 'bun', 'challah', 'hallah', 'cracker', 'crouton', 'flatbread', 'Host', 'loaf', 'matzoh', 'matzah', 'matzo', 'naan', 'nan', 'simnel', 'toast', 'wafer']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork is a general term for a tool."

```python
# Exercise 1 Solution
import nltk
from nltk.tokenize import word_tokenize

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
tokens = word_tokenize(sentence)

# Replace "[MAS 
 Expected: ['bleu', 'Brie', 'Camembert', 'cheddar', 'Edam', 'chevre', 'Gouda', 'Liederkranz', 'Limburger', 'mozzarella', 'Muenster', 'Parmesan', 'quark', 'ricotta', 'Velveeta']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork, is, a, general, term, for, it."

A:

You can use a regex to match the [MASK] and replace it with a comma-separated list of words:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

words = re.findall 
 Expected: ['chain', 'string', 'strand', 'chain', 'collar', 'neckband', 'choker']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork is a general term for a tool used for eating." 

```python
# Exercise 1
sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
words = sentence.split()
new_words = [word.replace("[MASK]", "fork") for word in words]
print(new_ 
 Expected: ['eardrop']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, fork"

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]\s*(.*?)\s*

Demo

\[MASK\]\s* matches the [MASK] literally
\s* matches 0 or more whitespaces
(.*?) matches the 
 Expected: ['lavalier', 'lavaliere', 'lavalliere']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork, is a general term for fork." 

```python
# Exercise 4
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

# Replace "[MASK]" with a comma-separated list of words
words = re.findall(r'\w+', sentence)
 
 Expected: ['anastigmat', 'condenser', 'contact', 'eyepiece', 'ocular', 'meniscus', 'eyeglass', 'monocle', 'objective']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: ['balance', 'cartwheel', 'cogwheel', 'gear', 'handwheel', 'nosewheel', 'paddlewheel', 'pinwheel', 'roller', 'roulette', 'rowel', 'sprocket', 'trundle', 'waterwheel', 'waterwheel']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use a regex to replace the [MASK] with a comma and then split the string on the comma.
import re

sentence = " 
 Expected: ['wand', 'baton', 'baton', 'kickstand', 'pole', 'ramrod', 'ramrod', 'shaft', 'shaft', 'stair-rod', 'wand']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

# Replace "[MASK]" 
 Expected: ['kingpin', 'kingbolt']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, fork." 

```python
# Exercise 4
import nltk

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
words = nltk.word_tokenize(sentence)

# Replace [MASK] with "fork"
new_sentence = sentence 
 Expected: ['barbwire', 'haywire']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following regex:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term 
 Expected: ['scoop']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following regex:
import re

s = "The [MASK] is a general term for 
 Expected: ['slick']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

I have tried the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

words = re.findall( 
 Expected: ['shaver']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon. 

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for 
 Expected: ['bollock', 'fairlead']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

I have tried the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

words = re.findall( 
 Expected: ['bandbox', 'carton', 'casket', 'chest', 'casket', 'coffin', 'crate', 'flat', 'hod', 'mailbox', 'matchbox', 'paintbox', 'play-box', 'playbox', 'pyxis', 'shoebox', 'snuffbox', 'strongbox', 'deedbox', 'tinderbox']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork.

I have tried the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

words = re.findall(r'\w+', sentence)

print(words)

But I am getting the following output:
['The 
 Expected: ['breadbasket', 'creel', 'frail', 'hamper', 'punnet', 'skep']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, fork."

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

regex = re.compile(r'\[MASK\]')

words = regex.findall(sentence)

print(words 
 Expected: ['cheeseboard', 'icetray', 'inkstand', 'salver', 'turntable']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

I have tried the following code:
import re

def replace_mask(sentence):
    words = re.findall( 
 Expected: ['barbecue', 'barbeque', 'carrier', 'hatrack', 'coatrack', 'hayrack', 'toastrack']
