Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork.

I have tried the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

re.sub(r'\[MASK\]', '', sentence)

But it doesn't work.

A:

You can use 
 Expected: ['fall-board', 'fallboard', 'keyboard', 'clavier', 'fingerboard', 'soundboard']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: ['fiddlestick']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

words = re 
 Expected: ['fingerboard']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, fork"

I have tried the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

regex = re.compile(r'\[MASK\]')

words = regex.findall(sentence)

print(words) 
 Expected: ['mussel']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use a regex to find the words you want to replace:
import re

sentence = "The [ 
 Expected: ['bill', 'nib', 'neb', 'beak', 'pecker', 'fowl', 'bird', 'feather', 'plume', 'plumage', 'furcula', 'croup', 'hindquarters', 'croupe', 'rump', 'pinion', 'pennon', 'syrinx', 'uropygium', 'wing']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a 
 Expected: ['foot', 'peristome']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: ['bay', 'cabin', 'cockpit', 'nose', 'frame', 'underframe', 'skeleton', 'skin']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: ['vane', 'blade', 'rotor']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, fork"

A:

You can use the following regex:
(?<=\[MASK\])\w+

See demo
The (?<=\[MASK\])\w+ matches a word that is preceded with [MASK] and captures it into Group 1.

A 
 Expected: ['anchor', 'bilge', 'bow', 'stem', 'fore', 'prow', 'hull', 'rudder', 'wale', 'strake', 'washboard', 'splashboard']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon. 

I have tried using the following code: 
import re

sentence = "The [MASK] is a general term 
 Expected: ['bootlace', 'bootleg', 'collar', 'counter', 'eyelet', 'eyehole', 'heel', 'insole', 'innersole', 'instep', 'outsole', 'spur', 'gad', 'toecap', 'tongue', 'upper']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, 
 Expected: ['brim', 'crown', 'hatband']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon. 

I have tried the following code:
import re

def replace_mask(sentence):
    pattern = r'\ 
 Expected: ['handgrip', 'hold', 'handle', 'grip']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork. 

```python
# Exercise 3 Solution
sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
words = sentence.split()
new_words = []
for word in words:
    if word == "[MASK]":
        new_words.append("fork 
 Expected: ['prong', 'tine']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: ['pot', 'stool', 'toilet', 'throne', 'can', 'commode', 'potty', 'crapper']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon. 

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for 
 Expected: ['showerhead']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term 
 Expected: ['mouthpiece', 'receiver']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use a regular expression to find the [MASK] and replace it with a comma.
import re

sentence = "The [MASK 
 Expected: ['capillary']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon.

I have tried using the following code:
import re

def replace_mask(sentence):
    words = re.find 
 Expected: ['grating', 'grate']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

words = re.findall 
 Expected: ['onion']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

I have tried the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

# replace "[MASK]" with 
 Expected: ['jacket']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use a regex to replace the [MASK] with a comma and then split the string on the comma.
import re

s = "The 
 Expected: ['clasp']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

re.sub(r' 
 Expected: ['panel', 'gore', 'handgrip', 'hold', 'handle', 'grip', 'rib']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a 
 Expected: ['carriage', 'keyboard', 'ribbon']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork is a general term for a tool used for eating."

```python
# Exercise 1 Solution
import nltk
from nltk.tokenize import word_tokenize

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
tokens = word_tokenize(sentence)

# 
 Expected: ['breech', 'bung', 'spile', 'ring', 'hoop', 'stave', 'lag', 'tap', 'spigot']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: ['keyboard', 'pipe', 'pipework', 'pedal', 'treadle', 'clavier', 'fingerboard', 'stop']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork, is a general term for fork."

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

words = re.findall(r'\w+', sentence)

print(words)

But it only returns the first word. How 
 Expected: ['thumbhole']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon. 

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]\s*(.*?)\s* 
 Expected: ['shield', 'cuticle', 'carapace', 'shell', 'plastron']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]\s*(.*?)\s*

 
 Expected: ['claw', 'nipper', 'pincer', 'chela']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork. 

```python
# Exercise 4

import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
words = re.findall(r'\w+', sentence)

print(words)
# Output: ['The', 'is', 'a 
 Expected: ['scut']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

words = re.findall 
 Expected: ['bay', 'bulkhead', 'bulwark', 'hold', 'davit', 'deck', 'fin', "fo'c'sle", 'forecastle', 'funnel', 'caboose', 'cookhouse', 'galley', 'gyrostabiliser', 'gyrostabilizer', 'helm', 'log', 'porthole', 'ratline', 'ratlin', 'screw', 'drogue', 'mainsheet', 'tack', 'shroud', 'sheet', 'frame', 'underframe', 'skeleton', 'spar', 'stern', 'tail', 'poop', 'quarter', 'superstructure', 'top', 'topside', 'winch', 'windlass']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork.

A:

You can use the following regex:
(?<=\[MASK\])\w+

It matches any word that is preceded by [MASK].
Demo: https://regex101.com/r/nG9oO2/1

A 
 Expected: ['splasher', 'dashboard', 'splashboard']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a 
 Expected: ['kickstand', 'mudguard', 'splash-guard']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, 
 Expected: ['arrester']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork.

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]

And replace it with comma separated list of words:
\[MASK\](.*?)\[MASK\]

Demo

A:

You can use the following regex:
\ 
 Expected: ['gun', 'throttle', 'gas', 'accelerator', 'fuselage', 'cowl', 'bonnet', 'hood', 'cowling', 'pod', 'radome', 'windscreen', 'windshield', 'wing']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork. 

```python
# Exercise 4
sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
words = sentence.split()
words = [word.replace("[MASK]", "") for word in words]
print(words)
# Output: ['The', 
 Expected: ['sole', 'toe']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: ['collar', 'counter', 'heel', 'insole', 'innersole', 'instep', 'lace', 'lacing', 'outsole', 'saddle', 'shoelace', 'shoestring', 'spike', 'throat', 'toecap', 'tongue', 'upper']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]\s*(.+?)\s*
 
 Expected: ['neckband', 'neckline']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, fork"

I have tried the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

re.sub(r'\[MASK\]', '', sentence)

But I get the following error:
re.sub(r'\[ 
 Expected: ['blade', 'haft', 'helve', 'point']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]\s*(.+?)\s*
 
 Expected: ['rocker', 'round', 'rung', 'stave']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: ['arch', 'pier', 'trestle']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]\s*(.*?)\s*

 
 Expected: ['kinescope']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork, is, a, general, term, for, it." 

```python
# Exercise 3
import nltk

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
words = nltk.word_tokenize(sentence)

for word in words:
    if word == 
 Expected: ['chou', 'cabbage']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: ['spinach']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon.

A:

You can use the following regex:
import re

sentence = "The [MASK] is a general 
 Expected: ['bread', 'breadstuff']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: ['gemstone', 'gem', 'stone']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, fork." 

```python
# Solution
import nltk
from nltk.tokenize import word_tokenize

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

# Tokenize the sentence
tokens = word_tokenize(sentence)

 
 Expected: ['head', 'pinhead', 'point', 'stem', 'shank']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork is a general term for a tool." 

```python
# Exercise 4
sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
words = sentence.split()
new_sentence = sentence.replace("[MASK]", "fork")
print(new_sentence)
```

 
 Expected: ['blade']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: ['head', 'thread']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

re.sub(r' 
 Expected: ['hammerhead', 'head']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use a regular expression to match the [MASK] and then use a list comprehension to replace it with a comma-separated list of words.
 
 Expected: ['clasp']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: ['centner', 'hundredweight', 'cwt', 'quintal', 'cental']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use a regex to replace the [MASK] with a comma and then split the string on the comma:
 
 Expected: ['bottlecap', 'mouth']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, 
 Expected: ['handgrip', 'hold', 'handle', 'grip']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

words = re.findall 
 Expected: ['flag']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork is a general term for a tool." 

```python
# Exercise 5
sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
words = sentence.split()
new_words = [word.replace("[MASK]", "fork") for word in words]
new_sentence = " ". 
 Expected: ['gun', 'throttle', 'gas', 'accelerator', 'hooter', 'horn', 'fender', 'buffer', 'bumper', 'fender', 'wing', 'low', 'first', 'floorboard', 'grille', 'high', 'cowl', 'bonnet', 'hood', 'cowling', 'trunk', 'reverse', 'roof', 'sunroof', 'sunshine-roof', 'fin', 'tailfin', 'third', 'window']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

words = re.findall 
 Expected: ['saddle', 'chain', 'handlebar', 'kickstand', 'mudguard', 'splash-guard', 'pedal', 'treadle', 'sprocket']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, fork"

I have tried the following code:
import re

def replace_mask(sentence):
    mask = "[MASK]"
    words = re.findall(mask, sentence)
    return words

print(replace_mask("The [MASK] is a general term for fork." 
 Expected: ['roof', 'window']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork, is, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, 
 Expected: ['bumper', 'roof', 'tailboard', 'tailgate']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork. 

```python
# Solution
import nltk
from nltk.tokenize import word_tokenize

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
words = word_tokenize(sentence)

mask_words = [word for word 
 Expected: ['finger', 'thumb']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon.

A:

You can use the following regex:
import re

s = "The [MASK] is a general term 
 Expected: ['lap', 'leg', 'seat', 'zipper', 'zip', 'trouser']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, fork"

I have tried the following code:
import re

def replace_mask(sentence):
    return re.sub(r'\[MASK\]', ',', sentence)

print(replace_mask("The [MASK] is a general term for fork."))

But 
 Expected: ['lid', 'mouth']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork, is a general term for fork."

```python
# Solution
sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
words = ["fork", "knife", "spoon", "bowl", "plate"]

# Replace [MASK] with comma separated list of words
new_sentence = sentence 
 Expected: ['arm']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork, is, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, 
 Expected: ['ceiling', 'floor', 'flooring', 'wall']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork is a general term for a tool."

```python
# Solution
sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
words = ["fork", "tool"]

# Replace the [MASK] with the words in the list
new_sentence = sentence.replace("[MASK]", " 
 Expected: ['scope', 'oscilloscope', 'CRO']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]

and replace it with a comma-separated 
 Expected: ['tomato']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork is a general term for a tool." 

```python
# Exercise 1 Solution
import nltk
from nltk.tokenize import word_tokenize

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
words = word_tokenize(sentence)

# Replace [MASK 
 Expected: ['cuke', 'cucumber']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a 
 Expected: ['beaver']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, fork"

A:

You can use a regex to match the [MASK] and then use a list comprehension to replace it with the words you want.
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

# Replace [MASK] with a comma-separ 
 Expected: ['glass']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork is a general term for a tool used for eating."

```python
# Solution
sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
words = ["fork", "knife", "spoon", "bowl"]

# Replace the [MASK] with a comma separated list of words
new_sentence 
 Expected: ['pickup', 'cartridge', 'changer', 'auto-changer', 'pickup', 'turntable']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork is a general term for a tool used for eating." 

```python
# Exercise 3
import nltk
from nltk.tokenize import word_tokenize

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
tokens = word_tokenize(sentence)

# 
 Expected: ['fluke', 'flue', 'stem', 'shank']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following regex:
import re

s = "The [MASK] is a general term for 
 Expected: ['bottlecap', 'mouth']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork is a general term for a tool."

```python
# Exercise 4

import nltk
from nltk.tokenize import word_tokenize

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

# Tokenize the sentence
tokens = word_tokenize(sentence 
 Expected: ['spout']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon. 

I have tried using the following code: 
import re

sentence = "The [MASK] is a general term 
 Expected: ['clavier', 'fingerboard']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]\s*(.*?)\s*

The \[MASK\]\ 
 Expected: ['drumhead', 'head']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork.

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]\s*(.*?)\s*

The \[MASK\]\s* matches the [MASK] and then any number of whitespaces. The (.*?) captures the rest of the string. 
 Expected: ['mallet', 'hammer']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: ['fingerboard']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use the following regex:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

regex = 
 Expected: ['fingerboard']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following regex:
import re

s = "The [MASK] is a general term for 
 Expected: ['proboscis', 'trunk', 'tusk']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

I have tried the following code:
import re

def replace_mask(sentence):
    words = sentence.split()
 
 Expected: ['face', 'caput', 'head']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use a regular expression to match the [MASK] and then use a list comprehension to replace it with a comma-separated list of words.
 
 Expected: ['ala', 'clypeus', 'mentum', 'thorax', 'wing']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork, is, a, general, term, for, it."

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]

and replace it with comma separated list of words:
import re

s = "The [MASK] is a general term for fork."

print(re.sub( 
 Expected: ['mane']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]\s*(.+?)\s*
 
 Expected: ['antler', 'flag', 'scut', 'withers']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

# Replace "[MASK]" 
 Expected: ['gun', 'throttle', 'gas', 'accelerator', 'fuselage', 'cowl', 'bonnet', 'hood', 'cowling', 'pod', 'radome', 'windscreen', 'windshield', 'wing']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork. 

```python
# Solution
import nltk
from nltk.tokenize import word_tokenize

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

# Tokenize the sentence into words
words = word_tokenize(sentence)
 
 Expected: ['blade']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, 
 Expected: ['axletree']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: ['car', 'gondola']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: ['hemline', 'placket', 'zipper', 'zip']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork.

I have tried the following code:
import re

def replace_mask(sentence):
    words = sentence.split()
    for i in range(len(words)):
        if words[i] == "[MASK]":
            words[i] = ",".join 
 Expected: ['lap', 'leg', 'seat', 'zipper', 'zip', 'trouser']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

# replace [MASK] 
 Expected: ['earlap', 'earflap']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork.

A:

You can use the following regex:
(?<=\[MASK\])\w+

See demo

(?<=\[MASK\]) - a positive lookbehind that requires a [MASK] char immediately to the left of the current location
\ 
 Expected: ['bodice', 'hemline', 'neckline', 'zipper', 'zip']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, 
 Expected: ['dickey', 'shirtfront', 'dickie', 'dicky', 'shirtfront', 'shirtsleeve', 'shirttail']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon.

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]\s*(.+?)\s* 
 Expected: ['neckline']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, fork"

I have tried the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

words = re.findall(r'\w+', sentence)

print(words)

But I am getting the following output:
['The', 
 Expected: ['handgrip', 'hold', 'handle', 'grip']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use a regex to replace the [MASK] with a comma and then split the string on the comma.
 
 Expected: ['backrest', 'back', 'leg']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, fork"

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]

And replace it with comma separated list of words:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

print(re.sub(r'\[MASK 
 Expected: ['hinge', 'lock']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, fork." 

```python
# Solution
import nltk
from nltk.tokenize import word_tokenize

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

# Tokenize the sentence
tokens = word_tokenize(sentence)

 
 Expected: ['lock']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: ['keyboard']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork, is, a, general, term, for, it."

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]

and replace it with comma separated list of words:
\[MASK\](.*?)\[MASK\]

Demo

A:

You can use 
 Expected: ['hearth', 'fireside', 'hearthstone', 'mantlepiece', 'chimneypiece', 'mantel', 'mantle', 'mantelpiece']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, 
 Expected: ['pendant', 'pendent']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork is a general term for a tool." 

```python
# Exercise 5
sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
words = sentence.split()
words = [word.replace("[MASK]", "fork") for word in words]
print(words)
# Output: [' 
 Expected: ['felloe', 'felly', 'rim']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, 
 Expected: ['clinch', 'head', 'shank']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: ['razorblade']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork is a general term for a tool."

```python
import nltk
from nltk.tokenize import word_tokenize

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

# Tokenize the sentence
tokens = word_tokenize(sentence)

# Replace 
 Expected: ['base', 'lid']
