Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as violin." 
Output:
 ['string']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as bear." 
Output:
 ['carnivore']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as crab." 
Output:
 ['decapod']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as ant." 
Output:
 ['hymenopteran', 'hymenopteron', 'hymenopter']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as mussel." 
Output:
 ['mytilid']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as tiger." 
Output:
 ['cat']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as lizard." 
Output:
 ['saurian']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as bird." 
Output:
 ['craniate', 'vertebrate']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as invertebrate." 
Output:
 ['beast', 'animal', 'creature', 'fauna', 'brute']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as fox." 
Output:
 ['canine', 'canid']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as monkey." 
Output:
 ['primate']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as salamander." 
Output:
 ['amphibian']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as aircraft." 
Output:
 ['craft']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as tandem." 
Output:
 ['bicycle', 'wheel', 'cycle', 'bike']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as vessel." 
Output:
 ['craft']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as craft." 
Output:
 ['vehicle']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as boot." 
Output:
 ['footwear', 'footgear']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as hat." 
Output:
 ['headdress', 'headgear']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as headdress." 
Output:
 ['vesture', 'wearable', 'habiliment', 'clothing', 'wear']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as shawl." 
Output:
 ['cloak']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as overshoe." 
Output:
 ['footwear', 'footgear']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as vase." 
Output:
 ['jar']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as spoon." 
Output:
 ['container', 'cutlery']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as cutlery." 
Output:
 ['tableware']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as fork." 
Output:
 ['cutlery']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as tableware." 
Output:
 ['ware']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as toilet." 
Output:
 ['room']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as wheelchair." 
Output:
 ['chair']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as radio." 
Output:
 ['broadcasting']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as heater." 
Output:
 ['device']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as appliance." 
Output:
 ['appliance']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as potato." 
Output:
 ['starches']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as bean." 
Output:
 ['legume']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as cereal." 
Output:
 ['foodstuff']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as beer." 
Output:
 ['brewage', 'brew']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as coffee." 
Output:
 ['drink', 'drinkable', 'beverage', 'potable']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as shell." 
Output:
 ['scute']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as shield." 
Output:
 ['armor', 'armour']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as bracelet." 
Output:
 ['jewellery', 'jewelry']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as umbrella." 
Output:
 ['canopy']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as hood." 
Output:
 ['headdress', 'headgear']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as hook." 
Output:
 ['curve']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as fastener." 
Output:
 ['restraint', 'constraint']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as gasket." 
Output:
 ['seal']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as pack." 
Output:
 ['sheaf', 'bundle']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as barrel." 
Output:
 ['vessel']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as tank." 
Output:
 ['vessel']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as flagon." 
Output:
 ['vessel']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as tub." 
Output:
 ['vessel']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as tidy." 
Output:
 ['receptacle']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as cello." 
Output:
 ['string']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as organ." 
Output:
 ['wind']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as bass." 
Output:
 ['instrument']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as woodwind." 
Output:
 ['wind']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as ukulele." 
Output:
 ['guitar']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as clavier." 
Output:
 ['keyboard']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as frog." 
Output:
 ['amphibian']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as bee." 
Output:
 ['hymenopteran', 'hymenopteron', 'hymenopter']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as cat." 
Output:
 ['felid', 'feline']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as turtle." 
Output:
 ['chelonian']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as butterfly." 
Output:
 ['lepidopteron', 'lepidopteran']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as crustacean." 
Output:
 ['arthropod']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as rabbit." 
Output:
 ['leporid']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as beetle." 
Output:
 ['insect']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as ship." 
Output:
 ['vessel', 'watercraft']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as vehicle." 
Output:
 ['transport', 'conveyance']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as boat." 
Output:
 ['vessel', 'watercraft']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as jet." 
Output:
 ['aeroplane', 'airplane', 'plane']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as carrier." 
Output:
 ['warship']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as taxi." 
Output:
 ['auto', 'machine', 'car', 'automobile', 'motorcar']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as scarf." 
Output:
 ['garment']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as footwear." 
Output:
 ['covering']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as shoe." 
Output:
 ['footwear', 'footgear']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as sweater." 
Output:
 ['garment']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as turban." 
Output:
 ['headdress', 'headgear']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as mitten." 
Output:
 ['glove']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as gauntlet." 
Output:
 ['glove']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as cravat." 
Output:
 ['neckwear']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as utensil." 
Output:
 ['implement']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as jug." 
Output:
 ['bottle']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as hydrant." 
Output:
 ['faucet', 'spigot']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as rocker." 
Output:
 ['chair']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as seat." 
Output:
 ['support']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as chaise." 
Output:
 ['chair']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as tower." 
Output:
 ['structure', 'construction']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as bridge." 
Output:
 ['structure', 'construction']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as printer." 
Output:
 ['peripheral', 'printer']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as television." 
Output:
 ['receiver']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as strawberry." 
Output:
 ['herb']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as cabbage." 
Output:
 ['crucifer']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as spinach." 
Output:
 ['vegetable']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as corn." 
Output:
 ['grain', 'cereal']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as wheat." 
Output:
 ['cereal']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as salad." 
Output:
 ['dish']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as rice." 
Output:
 ['grain', 'cereal', 'starches']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as uniform." 
Output:
 ['vesture', 'wearable', 'habiliment', 'clothing', 'wear']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as jewelry." 
Output:
 ['adornment']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as mirror." 
Output:
 ['reflector']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as shelter." 
Output:
 ['structure', 'construction']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as photocopier." 
Output:
 ['duplicator', 'copier']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as pin." 
Output:
 ['fixing', 'fastener', 'holdfast', 'fastening']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as hoe." 
Output:
 ['tool']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as machete." 
Output:
 ['knife']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as screw." 
Output:
 ['fixing', 'fastener', 'holdfast', 'fastening']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as peeler." 
Output:
 ['device']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as bag." 
Output:
 ['container']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as knapsack." 
Output:
 ['bag']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as steeper." 
Output:
 ['vessel']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as bottle." 
Output:
 ['vessel']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as pot." 
Output:
 ['cookware', 'vessel']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as bowl." 
Output:
 ['vessel']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as basin." 
Output:
 ['vessel']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as ladle." 
Output:
 ['vessel']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as kibble." 
Output:
 ['meal']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as piccolo." 
Output:
 ['flute']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as dog." 
Output:
 ['canine', 'canid']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as snail." 
Output:
 ['gastropod', 'univalve']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as snake." 
Output:
 ['diapsid']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as wolf." 
Output:
 ['canine', 'canid']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as glove." 
Output:
 ['handwear']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as trouser." 
Output:
 ['garment']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as sombrero." 
Output:
 ['lid', 'chapeau', 'hat']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as clog." 
Output:
 ['footwear', 'footgear']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as toque." 
Output:
 ['lid', 'chapeau', 'hat']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as jar." 
Output:
 ['vessel']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as tablespoon." 
Output:
 ['containerful']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as armchair." 
Output:
 ['chair']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as entrance." 
Output:
 ['approach', 'access']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as hall." 
Output:
 ['corridor']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as monitor." 
Output:
 ['display']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as thermostat." 
Output:
 ['regulator']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as dryer." 
Output:
 ['appliance']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as boiler." 
Output:
 ['vessel']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as apple." 
Output:
 ['pome']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as pear." 
Output:
 ['pome']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as orange." 
Output:
 ['citrus']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as carrot." 
Output:
 ['root']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as tomato." 
Output:
 ['herb']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as cucumber." 
Output:
 ['melon']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as grain." 
Output:
 ['foodstuff']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as wine." 
Output:
 ['intoxicant', 'alcohol', 'inebriant']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as tea." 
Output:
 ['drink', 'drinkable', 'beverage', 'potable']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as drink." 
Output:
 ['nutrient', 'food', 'liquid']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as juice." 
Output:
 ['foodstuff']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as helmet." 
Output:
 ['headdress', 'headgear']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as vest." 
Output:
 ['garment']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as bead." 
Output:
 ['jewellery', 'jewelry']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as glass." 
Output:
 ['container']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as plate." 
Output:
 ['sheet']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as parasol." 
Output:
 ['shade']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as blanket." 
Output:
 ['bedding', 'bedclothes']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as phonograph." 
Output:
 ['machine']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as anchor." 
Output:
 ['claw', 'hook']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as bottle." 
Output:
 ['vessel']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as container." 
Output:
 ['instrumentation', 'instrumentality']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as pipe." 
Output:
 ['tubing', 'tube']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as mortar." 
Output:
 ['vessel']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as can." 
Output:
 ['container']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as tin." 
Output:
 ['container']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as bucket." 
Output:
 ['vessel']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as ashtray." 
Output:
 ['receptacle']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as dustpan." 
Output:
 ['receptacle']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as trombone." 
Output:
 ['brass']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as percussion." 
Output:
 ['instrument']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as flute." 
Output:
 ['wood', 'woodwind']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as mandolin." 
Output:
 ['chordophone']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as elephant." 
Output:
 ['pachyderm', 'proboscidean', 'proboscidian']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as animal." 
Output:
 ['being', 'organism']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as insect." 
Output:
 ['arthropod']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as lion." 
Output:
 ['cat']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as deer." 
Output:
 ['ruminant']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as spider." 
Output:
 ['arachnid', 'arachnoid']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as sawfly." 
Output:
 ['hymenopteran', 'hymenopteron', 'hymenopter']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as yacht." 
Output:
 ['vessel', 'watercraft']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as bulldozer." 
Output:
 ['tractor']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as skirt." 
Output:
 ['garment']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as pant." 
Output:
 ['garment']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as handwear." 
Output:
 ['vesture', 'wearable', 'habiliment', 'clothing', 'wear']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as cap." 
Output:
 ['headdress', 'headgear']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as neckwear." 
Output:
 ['garment']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as sock." 
Output:
 ['hose', 'hosiery']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as slipper." 
Output:
 ['footwear', 'footgear']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as mask." 
Output:
 ['covering', 'disguise']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as shirt." 
Output:
 ['garment']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as blouse." 
Output:
 ['top']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as jacket." 
Output:
 ['coat']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as fountain." 
Output:
 ['structure', 'construction']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as chair." 
Output:
 ['seat']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as fireplace." 
Output:
 ['recess', 'niche']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as bread." 
Output:
 ['starches']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as cheese." 
Output:
 ['food']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as necklace." 
Output:
 ['jewellery', 'jewelry']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as earring." 
Output:
 ['jewellery', 'jewelry']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as pendant." 
Output:
 ['adornment']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as wheel." 
Output:
 ['machine']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as canopy." 
Output:
 ['textile', 'fabric', 'cloth', 'material']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as copier." 
Output:
 ['duplicator', 'copier']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as rod." 
Output:
 ['implement']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as bolt." 
Output:
 ['screw']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as wire." 
Output:
 ['ligament']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as rake." 
Output:
 ['tool']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as clipper." 
Output:
 ['scissors']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as lever." 
Output:
 ['tumbler']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as pulley." 
Output:
 ['machine']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as tongs." 
Output:
 ['device']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as colander." 
Output:
 ['strainer']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as box." 
Output:
 ['container']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as basket." 
Output:
 ['container']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as tray." 
Output:
 ['receptacle']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as rack." 
Output:
 ['framework']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "a [MASK], such as garbage." 
Output:
 ['receptacle']

