Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for grand." 
Output:
 ['piano', 'pianoforte', 'forte-piano']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for Pianola." 
Output:
 ['piano', 'pianoforte', 'forte-piano']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for upright." 
Output:
 ['piano', 'pianoforte', 'forte-piano']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for Amati." 
Output:
 ['fiddle', 'violin']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for Guarnerius." 
Output:
 ['fiddle', 'violin']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for Strad." 
Output:
 ['fiddle', 'violin']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for Stradavarius." 
Output:
 ['fiddle', 'violin']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for agamid." 
Output:
 ['lizard']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for arthropod." 
Output:
 ['invertebrate']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for lampshell." 
Output:
 ['invertebrate']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for brachiopod." 
Output:
 ['invertebrate']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for polyzoan." 
Output:
 ['invertebrate']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for bryozoan." 
Output:
 ['invertebrate']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for cnidarian." 
Output:
 ['invertebrate']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for coelenterate." 
Output:
 ['invertebrate']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for ctenophore." 
Output:
 ['invertebrate']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for echinoderm." 
Output:
 ['invertebrate']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for ectoproct." 
Output:
 ['invertebrate']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for entoproct." 
Output:
 ['invertebrate']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for mollusk." 
Output:
 ['invertebrate']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for mollusc." 
Output:
 ['invertebrate']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for shellfish." 
Output:
 ['invertebrate']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for sipunculid." 
Output:
 ['invertebrate']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for phoronid." 
Output:
 ['invertebrate']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for rotifer." 
Output:
 ['invertebrate']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for sponge." 
Output:
 ['invertebrate']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for poriferan." 
Output:
 ['invertebrate']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for parazoan." 
Output:
 ['invertebrate']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for platyrrhinian." 
Output:
 ['monkey']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for platyrrhine." 
Output:
 ['monkey']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for catarrhine." 
Output:
 ['monkey']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for bogy." 
Output:
 ['aircraft']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for bogey." 
Output:
 ['aircraft']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for bogie." 
Output:
 ['aircraft']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for bareboat." 
Output:
 ['vessel', 'watercraft']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for boat." 
Output:
 ['vessel', 'watercraft']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for aircraft." 
Output:
 ['craft']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for hovercraft." 
Output:
 ['craft']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for pedicab." 
Output:
 ['trike', 'velocipede', 'tricycle']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for buskin." 
Output:
 ['boot']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for busby." 
Output:
 ['lid', 'chapeau', 'hat']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for bearskin." 
Output:
 ['lid', 'chapeau', 'hat']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for shako." 
Output:
 ['lid', 'chapeau', 'hat']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for leghorn." 
Output:
 ['lid', 'chapeau', 'hat']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for Panama." 
Output:
 ['lid', 'chapeau', 'hat']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for sailor." 
Output:
 ['lid', 'chapeau', 'hat']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for skimmer." 
Output:
 ['lid', 'chapeau', 'hat']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for boater." 
Output:
 ['lid', 'chapeau', 'hat']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for bonnet." 
Output:
 ['lid', 'chapeau', 'hat']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for derby." 
Output:
 ['lid', 'chapeau', 'hat']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for bowler." 
Output:
 ['lid', 'chapeau', 'hat']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for cap." 
Output:
 ['headdress', 'headgear']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for lid." 
Output:
 ['headdress', 'headgear']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for chapeau." 
Output:
 ['headdress', 'headgear']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for hat." 
Output:
 ['headdress', 'headgear']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for helmet." 
Output:
 ['headdress', 'headgear']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for hood." 
Output:
 ['headdress', 'headgear']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for tallis." 
Output:
 ['shawl']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for tallith." 
Output:
 ['shawl']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for serape." 
Output:
 ['shawl']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for sarape." 
Output:
 ['shawl']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for golosh." 
Output:
 ['overshoe']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for gumshoe." 
Output:
 ['overshoe']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for arctic." 
Output:
 ['overshoe']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for galosh." 
Output:
 ['overshoe']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for rubber." 
Output:
 ['overshoe']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for urn." 
Output:
 ['vase']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
Output:
 ['cutlery']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for spoon." 
Output:
 ['container', 'cutlery']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for Spork." 
Output:
 ['cutlery']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for chopstick." 
Output:
 ['tableware']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for crockery." 
Output:
 ['tableware']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for dishware." 
Output:
 ['tableware']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for cutlery." 
Output:
 ['tableware']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for dinnerware." 
Output:
 ['tableware']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for flatware." 
Output:
 ['tableware']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for glasswork." 
Output:
 ['tableware']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for glassware." 
Output:
 ['tableware']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for head." 
Output:
 ['toilet', 'bathroom', 'lavatory', 'can', 'john', 'lav', 'privy']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for convenience." 
Output:
 ['facility', 'toilet', 'bathroom', 'lavatory', 'can', 'john', 'lav', 'privy']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for restroom." 
Output:
 ['facility', 'toilet', 'bathroom', 'lavatory', 'can', 'john', 'lav', 'privy']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for washroom." 
Output:
 ['toilet', 'bathroom', 'lavatory', 'can', 'john', 'lav', 'privy']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for closet." 
Output:
 ['toilet', 'bathroom', 'lavatory', 'can', 'john', 'lav', 'privy']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for loo." 
Output:
 ['toilet', 'bathroom', 'lavatory', 'can', 'john', 'lav', 'privy']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for W.C.." 
Output:
 ['toilet', 'bathroom', 'lavatory', 'can', 'john', 'lav', 'privy']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for freemail." 
Output:
 ['email', 'e-mail']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for spam." 
Output:
 ['email', 'e-mail']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for brazier." 
Output:
 ['heater', 'warmer']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for brasier." 
Output:
 ['heater', 'warmer']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for convector." 
Output:
 ['heater', 'warmer']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for deicer." 
Output:
 ['heater', 'warmer']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for defroster." 
Output:
 ['heater', 'warmer']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for demister." 
Output:
 ['heater', 'warmer']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for barleycorn." 
Output:
 ['grain', 'cereal']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for barley." 
Output:
 ['grain', 'cereal']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for buckwheat." 
Output:
 ['grain', 'cereal']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for corn." 
Output:
 ['grain', 'cereal']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for grist." 
Output:
 ['grain', 'cereal']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for groats." 
Output:
 ['grain', 'cereal']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for malt." 
Output:
 ['grain', 'cereal']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for millet." 
Output:
 ['grain', 'cereal']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for oat." 
Output:
 ['grain', 'cereal']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for rice." 
Output:
 ['grain', 'cereal', 'starches']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for wheat." 
Output:
 ['grain', 'cereal']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for ale." 
Output:
 ['beer']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for cuticula." 
Output:
 ['shield', 'cuticle', 'carapace', 'shell']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for scutcheon." 
Output:
 ['shield', 'buckler']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for escutcheon." 
Output:
 ['shield', 'buckler']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for pavise." 
Output:
 ['shield', 'buckler']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for pavis." 
Output:
 ['shield', 'buckler']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for anklet." 
Output:
 ['bangle', 'bracelet']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for armilla." 
Output:
 ['bangle', 'bracelet']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for brolly." 
Output:
 ['umbrella']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for gamp." 
Output:
 ['umbrella']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for calash." 
Output:
 ['hood']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for caleche." 
Output:
 ['hood']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for camail." 
Output:
 ['hood']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for aventail." 
Output:
 ['hood']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for ventail." 
Output:
 ['hood']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for cowl." 
Output:
 ['hood']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for uncus." 
Output:
 ['crotchet', 'hook']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for bellyband." 
Output:
 ['fixing', 'fastener', 'holdfast', 'fastening']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for buckle." 
Output:
 ['fixing', 'fastener', 'holdfast', 'fastening']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for button." 
Output:
 ['fixing', 'fastener', 'holdfast', 'fastening']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for carabiner." 
Output:
 ['fixing', 'fastener', 'holdfast', 'fastening', 'ring', 'hoop']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for karabiner." 
Output:
 ['fixing', 'fastener', 'holdfast', 'fastening', 'ring', 'hoop']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for catch." 
Output:
 ['fixing', 'fastener', 'holdfast', 'fastening']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for clasp." 
Output:
 ['fixing', 'fastener', 'holdfast', 'fastening']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for cleat." 
Output:
 ['fixing', 'fastener', 'holdfast', 'fastening']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for clinch." 
Output:
 ['fixing', 'fastener', 'holdfast', 'fastening']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for clip." 
Output:
 ['fixing', 'fastener', 'holdfast', 'fastening']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for clothespin." 
Output:
 ['fixing', 'fastener', 'holdfast', 'fastening']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for aquarium." 
Output:
 ['tank', 'vivarium']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for cistern." 
Output:
 ['tank']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for gasometer." 
Output:
 ['tank']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for footbath." 
Output:
 ['bathtub', 'tub', 'bath']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for contrabassoon." 
Output:
 ['bassoon']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for contrafagotto." 
Output:
 ['bassoon']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for tenoroon." 
Output:
 ['bassoon']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for contrabass." 
Output:
 ['bass', 'string']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for reed." 
Output:
 ['wood', 'woodwind']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for flute." 
Output:
 ['wood', 'woodwind']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for heckelphone." 
Output:
 ['hautbois', 'oboe', 'hautboy']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for andrenid." 
Output:
 ['bee']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for andrena." 
Output:
 ['bee']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for bumblebee." 
Output:
 ['bee']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for humblebee." 
Output:
 ['bee']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for danaid." 
Output:
 ['butterfly']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for lycaenid." 
Output:
 ['butterfly']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for nymphalid." 
Output:
 ['butterfly']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for pierid." 
Output:
 ['butterfly']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for ringlet." 
Output:
 ['butterfly']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for cirriped." 
Output:
 ['crustacean']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for cirripede." 
Output:
 ['crustacean']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for barnacle." 
Output:
 ['crustacean']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for brachyuran." 
Output:
 ['crustacean']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for branchiopod." 
Output:
 ['crustacean']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for branchiopodan." 
Output:
 ['crustacean']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for copepod." 
Output:
 ['crustacean']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for decapod." 
Output:
 ['crustacean']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for Angora." 
Output:
 ['cony', 'rabbit', 'coney']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for leporide." 
Output:
 ['cony', 'rabbit', 'coney']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for bunny." 
Output:
 ['cony', 'rabbit', 'coney']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for derelict." 
Output:
 ['ship']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for blockade-runner." 
Output:
 ['ship']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for Dodgem." 
Output:
 ['vehicle']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for craft." 
Output:
 ['vehicle']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for ark." 
Output:
 ['boat']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for flatboat." 
Output:
 ['boat']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for hoy." 
Output:
 ['boat']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for lighter." 
Output:
 ['boat']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for barge." 
Output:
 ['boat']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for bumboat." 
Output:
 ['boat']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for narrowboat." 
Output:
 ['boat']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for ferry." 
Output:
 ['boat']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for ferryboat." 
Output:
 ['boat']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for fireboat." 
Output:
 ['boat']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for gondola." 
Output:
 ['boat']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for minibike." 
Output:
 ['motorcycle', 'bike']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for motorbike." 
Output:
 ['motorcycle', 'bike']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for scrambler." 
Output:
 ['motorcycle', 'bike']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for turbojet." 
Output:
 ['jet']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for turbofan." 
Output:
 ['jet']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for fanjet." 
Output:
 ['jet']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for fan-jet." 
Output:
 ['jet']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for jetliner." 
Output:
 ['jet']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for jumbojet." 
Output:
 ['jet']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for twinjet." 
Output:
 ['jet']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for airliner." 
Output:
 ['aeroplane', 'airplane', 'plane']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for amphibian." 
Output:
 ['aeroplane', 'airplane', 'plane']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for biplane." 
Output:
 ['aeroplane', 'airplane', 'plane']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for bomber." 
Output:
 ['aeroplane', 'airplane', 'plane', 'warplane']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for boa." 
Output:
 ['scarf']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for fichu." 
Output:
 ['scarf']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for kerchief." 
Output:
 ['scarf']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for lambrequin." 
Output:
 ['scarf']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for mantilla." 
Output:
 ['scarf']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for muffler." 
Output:
 ['scarf']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for patka." 
Output:
 ['scarf']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for rebozo." 
Output:
 ['scarf']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for sable." 
Output:
 ['scarf']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for stole." 
Output:
 ['scarf']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for tudung." 
Output:
 ['scarf']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for boot." 
Output:
 ['footwear', 'footgear']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for patten." 
Output:
 ['footwear', 'footgear']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for sabot." 
Output:
 ['footwear', 'footgear']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for geta." 
Output:
 ['footwear', 'footgear']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for clog." 
Output:
 ['footwear', 'footgear']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for flats." 
Output:
 ['footwear', 'footgear']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for overshoe." 
Output:
 ['footwear', 'footgear']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for shoe." 
Output:
 ['footwear', 'footgear']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for slipper." 
Output:
 ['footwear', 'footgear']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for anklet." 
Output:
 ['shoe']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for cardigan." 
Output:
 ['sweater', 'jumper']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for pullover." 
Output:
 ['sweater', 'jumper']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for slipover." 
Output:
 ['sweater', 'jumper']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for polo-neck." 
Output:
 ['T-shirt', 'jersey', 'sweater', 'jumper']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for turtleneck." 
Output:
 ['T-shirt', 'jersey', 'sweater', 'jumper']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for turtle." 
Output:
 ['T-shirt', 'jersey', 'sweater', 'jumper']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for ascot." 
Output:
 ['cravat']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for stock." 
Output:
 ['cravat']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for neckcloth." 
Output:
 ['cravat']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for long-beard." 
Output:
 ['jug']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for bellarmine." 
Output:
 ['jug']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for greybeard." 
Output:
 ['jug']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for longbeard." 
Output:
 ['jug']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for barong." 
Output:
 ['knife']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for bolo." 
Output:
 ['knife']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for backbench." 
Output:
 ['seat']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for backseat." 
Output:
 ['seat']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for barbican." 
Output:
 ['tower']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for barbacan." 
Output:
 ['tower']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for lighthouse." 
Output:
 ['tower']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for pharos." 
Output:
 ['tower']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for beacon." 
Output:
 ['tower']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for anemometer." 
Output:
 ['gauge', 'gage']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for cooler." 
Output:
 ['refrigerator', 'icebox']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for fridge." 
Output:
 ['refrigerator', 'icebox']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for broiler." 
Output:
 ['oven']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for hominy." 
Output:
 ['corn']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for popcorn." 
Output:
 ['corn']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for BLT." 
Output:
 ['sandwich']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for grinder." 
Output:
 ['sandwich']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for bomber." 
Output:
 ['sandwich']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for hero." 
Output:
 ['sandwich']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for submarine." 
Output:
 ['sandwich']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for wedge." 
Output:
 ['sandwich']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for sub." 
Output:
 ['sandwich']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for zep." 
Output:
 ['sandwich']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for torpedo." 
Output:
 ['sandwich']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for hoagy." 
Output:
 ['sandwich']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for hoagie." 
Output:
 ['sandwich']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for butty." 
Output:
 ['sandwich']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for bead." 
Output:
 ['jewellery', 'jewelry']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for bijou." 
Output:
 ['jewellery', 'jewelry']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for bling." 
Output:
 ['jewellery', 'jewelry']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for bangle." 
Output:
 ['jewellery', 'jewelry']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for bracelet." 
Output:
 ['jewellery', 'jewelry']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for clip." 
Output:
 ['jewellery', 'jewelry']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for cufflink." 
Output:
 ['jewellery', 'jewelry']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for earring." 
Output:
 ['jewellery', 'jewelry']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for gem." 
Output:
 ['jewellery', 'jewelry']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for jewel." 
Output:
 ['jewellery', 'jewelry']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for necklace." 
Output:
 ['jewellery', 'jewelry']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for pin." 
Output:
 ['jewellery', 'jewelry']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for ring." 
Output:
 ['jewellery', 'jewelry']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for band." 
Output:
 ['jewellery', 'jewelry']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for cookhouse." 
Output:
 ['shelter']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for dugout." 
Output:
 ['shelter']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for letterhead." 
Output:
 ['stationery']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for barrette." 
Output:
 ['pin']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for scuffle." 
Output:
 ['hoe']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for clipper." 
Output:
 ['scissors']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for shears." 
Output:
 ['scissors']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for snuffers." 
Output:
 ['scissors']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for clutch." 
Output:
 ['purse', 'bag', 'pocketbook', 'handbag']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for etui." 
Output:
 ['purse', 'bag', 'pocketbook', 'handbag']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for kitbag." 
Output:
 ['rucksack', 'backpack', 'knapsack', 'haversack', 'packsack']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for caldron." 
Output:
 ['pot']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for cauldron." 
Output:
 ['pot']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for coffeepot." 
Output:
 ['pot']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for dixie." 
Output:
 ['pot']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for fishbowl." 
Output:
 ['aquarium', 'bowl']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for jorum." 
Output:
 ['bowl']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for mazer." 
Output:
 ['bowl']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for aspersorium." 
Output:
 ['basin']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for baptistery." 
Output:
 ['basin']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for font." 
Output:
 ['basin']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for baptistry." 
Output:
 ['basin']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for bidet." 
Output:
 ['basin']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for birdbath." 
Output:
 ['basin']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for dipper." 
Output:
 ['ladle']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for scoop." 
Output:
 ['ladle']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for basenji." 
Output:
 ['dog']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for corgi." 
Output:
 ['dog']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for cur." 
Output:
 ['dog']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for mutt." 
Output:
 ['dog']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for mongrel." 
Output:
 ['dog']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for dalmatian." 
Output:
 ['dog']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for coyote." 
Output:
 ['wolf']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for ambulance." 
Output:
 ['auto', 'machine', 'car', 'automobile', 'motorcar']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for wagon." 
Output:
 ['auto', 'machine', 'car', 'automobile', 'motorcar']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for waggon." 
Output:
 ['auto', 'machine', 'car', 'automobile', 'motorcar']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for heap." 
Output:
 ['auto', 'machine', 'car', 'automobile', 'motorcar', 'dysphemism']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for jalopy." 
Output:
 ['auto', 'machine', 'car', 'automobile', 'motorcar', 'dysphemism']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for bus." 
Output:
 ['auto', 'machine', 'car', 'automobile', 'motorcar', 'dysphemism']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for hack." 
Output:
 ['auto', 'machine', 'car', 'automobile', 'motorcar']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for taxicab." 
Output:
 ['auto', 'machine', 'car', 'automobile', 'motorcar']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for cab." 
Output:
 ['auto', 'machine', 'car', 'automobile', 'motorcar']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for taxi." 
Output:
 ['auto', 'machine', 'car', 'automobile', 'motorcar']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for compact." 
Output:
 ['auto', 'machine', 'car', 'automobile', 'motorcar']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for convertible." 
Output:
 ['auto', 'machine', 'car', 'automobile', 'motorcar']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for coupe." 
Output:
 ['auto', 'machine', 'car', 'automobile', 'motorcar']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for cruiser." 
Output:
 ['auto', 'machine', 'car', 'automobile', 'motorcar']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for electric." 
Output:
 ['auto', 'machine', 'car', 'automobile', 'motorcar']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for bicycle-built-for-two." 
Output:
 ['bicycle', 'wheel', 'cycle', 'bike']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for tandem." 
Output:
 ['bicycle', 'wheel', 'cycle', 'bike']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for off-roader." 
Output:
 ['bicycle', 'wheel', 'cycle', 'bike']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for ordinary." 
Output:
 ['bicycle', 'wheel', 'cycle', 'bike']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for push-bike." 
Output:
 ['bicycle', 'wheel', 'cycle', 'bike']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for bulldozer." 
Output:
 ['tractor']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for dozer." 
Output:
 ['tractor']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for skidder." 
Output:
 ['tractor']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for minibus." 
Output:
 ['jitney', 'motorcoach', 'bus', 'coach', 'motorbus', 'charabanc', 'omnibus', 'double-decker', 'autobus']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for dumper." 
Output:
 ['motortruck', 'truck']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for tipper." 
Output:
 ['motortruck', 'truck']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for bell-bottoms." 
Output:
 ['pant', 'trouser']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for knickerbockers." 
Output:
 ['pant', 'trouser']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for knickers." 
Output:
 ['pant', 'trouser']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for breeches." 
Output:
 ['pant', 'trouser']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for chino." 
Output:
 ['pant', 'trouser']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for churidars." 
Output:
 ['pant', 'trouser']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for corduroys." 
Output:
 ['pant', 'trouser']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for cords." 
Output:
 ['pant', 'trouser']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for white." 
Output:
 ['pant', 'trouser']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for flannel." 
Output:
 ['pant', 'trouser']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for tweed." 
Output:
 ['pant', 'trouser']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for gabardine." 
Output:
 ['pant', 'trouser']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for denim." 
Output:
 ['pant', 'trouser', 'workwear']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for jean." 
Output:
 ['pant', 'trouser', 'workwear']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for jodhpurs." 
Output:
 ['pant', 'trouser']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for amphora." 
Output:
 ['jar']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for beaker." 
Output:
 ['jar']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for arch." 
Output:
 ['entranceway', 'entrance', 'entryway', 'entree', 'entry']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for archway." 
Output:
 ['entranceway', 'entrance', 'entryway', 'entree', 'entry']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for doorway." 
Output:
 ['entranceway', 'entrance', 'entryway', 'entree', 'entry']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for door." 
Output:
 ['entranceway', 'entrance', 'entryway', 'entree', 'entry']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for threshold." 
Output:
 ['entranceway', 'entrance', 'entryway', 'entree', 'entry']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for gateway." 
Output:
 ['entranceway', 'entrance', 'entryway', 'entree', 'entry']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for scuttle." 
Output:
 ['entranceway', 'entrance', 'entryway', 'entree', 'entry']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for opening." 
Output:
 ['entranceway', 'entrance', 'entryway', 'entree', 'entry']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for hatchway." 
Output:
 ['entranceway', 'entrance', 'entryway', 'entree', 'entry']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for pithead." 
Output:
 ['entranceway', 'entrance', 'entryway', 'entree', 'entry']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for portal." 
Output:
 ['entranceway', 'entrance', 'entryway', 'entree', 'entry']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for porte-cochere." 
Output:
 ['entranceway', 'entrance', 'entryway', 'entree', 'entry']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for concourse." 
Output:
 ['hallway', 'hall']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for epidiascope." 
Output:
 ['projector']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for bug." 
Output:
 ['mike', 'microphone']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for cryostat." 
Output:
 ['thermostat', 'thermoregulator']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for pyrostat." 
Output:
 ['thermostat', 'thermoregulator']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for gyrocompass." 
Output:
 ['compass']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for anjou." 
Output:
 ['pear']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for bartlett." 
Output:
 ['pear']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for bosc." 
Output:
 ['pear']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for seckel." 
Output:
 ['pear']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for barleycorn." 
Output:
 ['grain', 'cereal']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for barley." 
Output:
 ['grain', 'cereal']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for buckwheat." 
Output:
 ['grain', 'cereal']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for corn." 
Output:
 ['grain', 'cereal']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for grist." 
Output:
 ['grain', 'cereal']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for groats." 
Output:
 ['grain', 'cereal']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for malt." 
Output:
 ['grain', 'cereal']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for millet." 
Output:
 ['grain', 'cereal']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for oat." 
Output:
 ['grain', 'cereal']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for rice." 
Output:
 ['grain', 'cereal', 'starches']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for wheat." 
Output:
 ['grain', 'cereal']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for intoxicant." 
Output:
 ['drink', 'drinkable', 'beverage', 'potable']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for alcohol." 
Output:
 ['drink', 'drinkable', 'beverage', 'potable']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for inebriant." 
Output:
 ['drink', 'drinkable', 'beverage', 'potable']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for cyder." 
Output:
 ['drink', 'drinkable', 'beverage', 'potable']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for cider." 
Output:
 ['drink', 'drinkable', 'beverage', 'potable']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for cocoa." 
Output:
 ['drink', 'drinkable', 'beverage', 'potable']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for chocolate." 
Output:
 ['drink', 'drinkable', 'beverage', 'potable']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for java." 
Output:
 ['drink', 'drinkable', 'beverage', 'potable']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for coffee." 
Output:
 ['drink', 'drinkable', 'beverage', 'potable']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for cooler." 
Output:
 ['drink', 'drinkable', 'beverage', 'potable']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for bugle." 
Output:
 ['bead']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for baffle." 
Output:
 ['plate']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for afghan." 
Output:
 ['cover', 'blanket']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for gramophone." 
Output:
 ['phonograph']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for nickelodeon." 
Output:
 ['phonograph']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for jukebox." 
Output:
 ['phonograph']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for grapnel." 
Output:
 ['anchor']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for bag." 
Output:
 ['container']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for purse." 
Output:
 ['container']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for bag." 
Output:
 ['container']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for pocketbook." 
Output:
 ['container']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for handbag." 
Output:
 ['container']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for basket." 
Output:
 ['container']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for handbasket." 
Output:
 ['container']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for bin." 
Output:
 ['container']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for bowl." 
Output:
 ['container']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for box." 
Output:
 ['container']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for breadbox." 
Output:
 ['container']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for bread-bin." 
Output:
 ['container']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for bunker." 
Output:
 ['container']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for can." 
Output:
 ['container']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for tin." 
Output:
 ['container']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for canister." 
Output:
 ['container']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for cannister." 
Output:
 ['container']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for tin." 
Output:
 ['container']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for capsule." 
Output:
 ['container']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for chimneypot." 
Output:
 ['pipage', 'pipe', 'piping']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for cannikin." 
Output:
 ['bucket', 'pail']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for sackbut." 
Output:
 ['trombone']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for fife." 
Output:
 ['flute']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for mandola." 
Output:
 ['mandolin']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for acrodont." 
Output:
 ['beast', 'animal', 'creature', 'fauna', 'brute']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for adult." 
Output:
 ['beast', 'animal', 'creature', 'fauna', 'brute']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for biped." 
Output:
 ['beast', 'animal', 'creature', 'fauna', 'brute']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for captive." 
Output:
 ['beast', 'animal', 'creature', 'fauna', 'brute']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for chordate." 
Output:
 ['beast', 'animal', 'creature', 'fauna', 'brute']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for creepy-crawly." 
Output:
 ['beast', 'animal', 'creature', 'fauna', 'brute']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for critter." 
Output:
 ['beast', 'animal', 'creature', 'fauna', 'brute']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for darter." 
Output:
 ['beast', 'animal', 'creature', 'fauna', 'brute']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for beetle." 
Output:
 ['insect']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for louse." 
Output:
 ['insect']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for bug." 
Output:
 ['insect']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for springtail." 
Output:
 ['insect']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for collembolan." 
Output:
 ['insect']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for defoliator." 
Output:
 ['insect']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for brocket." 
Output:
 ['cervid', 'deer']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for reindeer." 
Output:
 ['cervid', 'deer']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for caribou." 
Output:
 ['cervid', 'deer']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for elk." 
Output:
 ['cervid', 'deer']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for moose." 
Output:
 ['cervid', 'deer']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for airliner." 
Output:
 ['aeroplane', 'airplane', 'plane']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for amphibian." 
Output:
 ['aeroplane', 'airplane', 'plane']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for biplane." 
Output:
 ['aeroplane', 'airplane', 'plane']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for bomber." 
Output:
 ['aeroplane', 'airplane', 'plane', 'warplane']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for bandwagon." 
Output:
 ['wagon', 'waggon']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for cart." 
Output:
 ['wagon', 'waggon']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for horsecar." 
Output:
 ['tramcar', 'trolley', 'streetcar', 'tram']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for angledozer." 
Output:
 ['bulldozer', 'dozer']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for tutu." 
Output:
 ['skirt']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for culotte." 
Output:
 ['skirt']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for bell-bottoms." 
Output:
 ['pant', 'trouser']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for knickerbockers." 
Output:
 ['pant', 'trouser']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for knickers." 
Output:
 ['pant', 'trouser']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for breeches." 
Output:
 ['pant', 'trouser']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for chino." 
Output:
 ['pant', 'trouser']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for churidars." 
Output:
 ['pant', 'trouser']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for corduroys." 
Output:
 ['pant', 'trouser']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for cords." 
Output:
 ['pant', 'trouser']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for white." 
Output:
 ['pant', 'trouser']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for flannel." 
Output:
 ['pant', 'trouser']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for tweed." 
Output:
 ['pant', 'trouser']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for gabardine." 
Output:
 ['pant', 'trouser']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for denim." 
Output:
 ['pant', 'trouser', 'workwear']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for jean." 
Output:
 ['pant', 'trouser', 'workwear']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for jodhpurs." 
Output:
 ['pant', 'trouser']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for glove." 
Output:
 ['handwear']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for muff." 
Output:
 ['handwear']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for balaclava." 
Output:
 ['cap']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for Balmoral." 
Output:
 ['cap']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for bluebonnet." 
Output:
 ['cap']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for cravat." 
Output:
 ['neckwear']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for necktie." 
Output:
 ['neckwear']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for tie." 
Output:
 ['neckwear']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for anklet." 
Output:
 ['sock']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for bobbysock." 
Output:
 ['sock']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for anklets." 
Output:
 ['sock']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for bobbysocks." 
Output:
 ['sock']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for argyle." 
Output:
 ['sock']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for argyll." 
Output:
 ['sock']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for kaftan." 
Output:
 ['frock', 'dress']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for caftan." 
Output:
 ['frock', 'dress']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for sack." 
Output:
 ['frock', 'dress']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for chemise." 
Output:
 ['frock', 'dress']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for shift." 
Output:
 ['frock', 'dress']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for coatdress." 
Output:
 ['frock', 'dress']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for sheath." 
Output:
 ['frock', 'dress']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for dirndl." 
Output:
 ['frock', 'dress']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for gown." 
Output:
 ['frock', 'dress']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for pinny." 
Output:
 ['frock', 'dress']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for jumper." 
Output:
 ['frock', 'dress']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for pinafore." 
Output:
 ['frock', 'dress']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for kirtle." 
Output:
 ['frock', 'dress']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for bootie." 
Output:
 ['slipper']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for bootee." 
Output:
 ['slipper']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for mule." 
Output:
 ['slipper']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for scuff." 
Output:
 ['slipper']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for domino." 
Output:
 ['mask']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for camise." 
Output:
 ['shirt']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for daishiki." 
Output:
 ['shirt']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for dashiki." 
Output:
 ['shirt']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for garibaldi." 
Output:
 ['blouse']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for guimpe." 
Output:
 ['blouse']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for middy." 
Output:
 ['blouse']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for shirtwaist." 
Output:
 ['blouse']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for shirtwaister." 
Output:
 ['blouse']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for banyan." 
Output:
 ['jacket']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for banian." 
Output:
 ['jacket']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for stein." 
Output:
 ['mug']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for bubbler." 
Output:
 ['fountain']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for lavatory." 
Output:
 ['pot', 'stool', 'toilet', 'throne', 'can', 'commode', 'potty', 'crapper']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for armchair." 
Output:
 ['chair']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for penlight." 
Output:
 ['flashlight', 'torch']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for fire." 
Output:
 ['fireplace', 'hearth']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for pseudocarp." 
Output:
 ['fruit']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for achene." 
Output:
 ['fruit']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for acorn." 
Output:
 ['fruit']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for syncarp." 
Output:
 ['fruit']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for berry." 
Output:
 ['fruit']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for bleu." 
Output:
 ['cheese']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for chain." 
Output:
 ['necklace']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for string." 
Output:
 ['necklace']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for strand." 
Output:
 ['necklace']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for chain." 
Output:
 ['necklace']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for collar." 
Output:
 ['necklace']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for neckband." 
Output:
 ['necklace']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for choker." 
Output:
 ['necklace']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for eardrop." 
Output:
 ['earring']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for lavalier." 
Output:
 ['pendant', 'pendent']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for lavaliere." 
Output:
 ['pendant', 'pendent']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for lavalliere." 
Output:
 ['pendant', 'pendent']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for anastigmat." 
Output:
 ['lens', 'lense']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for balance." 
Output:
 ['wheel']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for wand." 
Output:
 ['rod']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for baton." 
Output:
 ['rod']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for baton." 
Output:
 ['rod']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for bollock." 
Output:
 ['pulley-block', 'block', 'pulley']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for fairlead." 
Output:
 ['pulley-block', 'block', 'pulley']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for breadbasket." 
Output:
 ['basket', 'handbasket']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for barbecue." 
Output:
 ['rack']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "The [MASK] is a general term for barbeque." 
Output:
 ['rack']

