Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "piano is composed by [MASK]." 
Output:
 ['fall-board', 'fallboard', 'keyboard', 'clavier', 'fingerboard', 'soundboard']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "violin is composed by [MASK]." 
Output:
 ['fiddlestick']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "banjo is composed by [MASK]." 
Output:
 ['fingerboard']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "mussel is composed by [MASK]." 
Output:
 ['mussel']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "bird is composed by [MASK]." 
Output:
 ['bill', 'nib', 'neb', 'beak', 'pecker', 'fowl', 'bird', 'feather', 'plume', 'plumage', 'furcula', 'croup', 'hindquarters', 'croupe', 'rump', 'pinion', 'pennon', 'syrinx', 'uropygium', 'wing']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "invertebrate is composed by [MASK]." 
Output:
 ['foot', 'peristome']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "aircraft is composed by [MASK]." 
Output:
 ['bay', 'cabin', 'cockpit', 'nose', 'frame', 'underframe', 'skeleton', 'skin']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "helicopter is composed by [MASK]." 
Output:
 ['vane', 'blade', 'rotor']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "vessel is composed by [MASK]." 
Output:
 ['anchor', 'bilge', 'bow', 'stem', 'fore', 'prow', 'hull', 'rudder', 'wale', 'strake', 'washboard', 'splashboard']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "boot is composed by [MASK]." 
Output:
 ['bootlace', 'bootleg', 'collar', 'counter', 'eyelet', 'eyehole', 'heel', 'insole', 'innersole', 'instep', 'outsole', 'spur', 'gad', 'toecap', 'tongue', 'upper']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "hat is composed by [MASK]." 
Output:
 ['brim', 'crown', 'hatband']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "cutlery is composed by [MASK]." 
Output:
 ['handgrip', 'hold', 'handle', 'grip']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "fork is composed by [MASK]." 
Output:
 ['prong', 'tine']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "toilet is composed by [MASK]." 
Output:
 ['pot', 'stool', 'toilet', 'throne', 'can', 'commode', 'potty', 'crapper']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "shower is composed by [MASK]." 
Output:
 ['showerhead']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "telephone is composed by [MASK]." 
Output:
 ['mouthpiece', 'receiver']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "thermometer is composed by [MASK]." 
Output:
 ['capillary']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "stove is composed by [MASK]." 
Output:
 ['grating', 'grate']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "onion is composed by [MASK]." 
Output:
 ['onion']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "potato is composed by [MASK]." 
Output:
 ['jacket']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "bracelet is composed by [MASK]." 
Output:
 ['clasp']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "umbrella is composed by [MASK]." 
Output:
 ['panel', 'gore', 'handgrip', 'hold', 'handle', 'grip', 'rib']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "typewriter is composed by [MASK]." 
Output:
 ['carriage', 'keyboard', 'ribbon']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "barrel is composed by [MASK]." 
Output:
 ['breech', 'bung', 'spile', 'ring', 'hoop', 'stave', 'lag', 'tap', 'spigot']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "organ is composed by [MASK]." 
Output:
 ['keyboard', 'pipe', 'pipework', 'pedal', 'treadle', 'clavier', 'fingerboard', 'stop']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "woodwind is composed by [MASK]." 
Output:
 ['thumbhole']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "turtle is composed by [MASK]." 
Output:
 ['shield', 'cuticle', 'carapace', 'shell', 'plastron']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "crustacean is composed by [MASK]." 
Output:
 ['claw', 'nipper', 'pincer', 'chela']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "rabbit is composed by [MASK]." 
Output:
 ['scut']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "ship is composed by [MASK]." 
Output:
 ['bay', 'bulkhead', 'bulwark', 'hold', 'davit', 'deck', 'fin', "fo'c'sle", 'forecastle', 'funnel', 'caboose', 'cookhouse', 'galley', 'gyrostabiliser', 'gyrostabilizer', 'helm', 'log', 'porthole', 'ratline', 'ratlin', 'screw', 'drogue', 'mainsheet', 'tack', 'shroud', 'sheet', 'frame', 'underframe', 'skeleton', 'spar', 'stern', 'tail', 'poop', 'quarter', 'superstructure', 'top', 'topside', 'winch', 'windlass']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "vehicle is composed by [MASK]." 
Output:
 ['splasher', 'dashboard', 'splashboard']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "motorcycle is composed by [MASK]." 
Output:
 ['kickstand', 'mudguard', 'splash-guard']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "carrier is composed by [MASK]." 
Output:
 ['arrester']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "plane is composed by [MASK]." 
Output:
 ['gun', 'throttle', 'gas', 'accelerator', 'fuselage', 'cowl', 'bonnet', 'hood', 'cowling', 'pod', 'radome', 'windscreen', 'windshield', 'wing']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "footwear is composed by [MASK]." 
Output:
 ['sole', 'toe']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "shoe is composed by [MASK]." 
Output:
 ['collar', 'counter', 'heel', 'insole', 'innersole', 'instep', 'lace', 'lacing', 'outsole', 'saddle', 'shoelace', 'shoestring', 'spike', 'throat', 'toecap', 'tongue', 'upper']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "sweater is composed by [MASK]." 
Output:
 ['neckband', 'neckline']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "knife is composed by [MASK]." 
Output:
 ['blade', 'haft', 'helve', 'point']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "rocker is composed by [MASK]." 
Output:
 ['rocker', 'round', 'rung', 'stave']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "bridge is composed by [MASK]." 
Output:
 ['arch', 'pier', 'trestle']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "television is composed by [MASK]." 
Output:
 ['kinescope']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "cabbage is composed by [MASK]." 
Output:
 ['chou', 'cabbage']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "spinach is composed by [MASK]." 
Output:
 ['spinach']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "sandwich is composed by [MASK]." 
Output:
 ['bread', 'breadstuff']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "jewelry is composed by [MASK]." 
Output:
 ['gemstone', 'gem', 'stone']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "pin is composed by [MASK]." 
Output:
 ['head', 'pinhead', 'point', 'stem', 'shank']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "scissors is composed by [MASK]." 
Output:
 ['blade']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "screw is composed by [MASK]." 
Output:
 ['head', 'thread']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "hammer is composed by [MASK]." 
Output:
 ['hammerhead', 'head']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "bag is composed by [MASK]." 
Output:
 ['clasp']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "ton is composed by [MASK]." 
Output:
 ['centner', 'hundredweight', 'cwt', 'quintal', 'cental']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "bottle is composed by [MASK]." 
Output:
 ['bottlecap', 'mouth']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "ladle is composed by [MASK]." 
Output:
 ['handgrip', 'hold', 'handle', 'grip']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "dog is composed by [MASK]." 
Output:
 ['flag']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "car is composed by [MASK]." 
Output:
 ['gun', 'throttle', 'gas', 'accelerator', 'hooter', 'horn', 'fender', 'buffer', 'bumper', 'fender', 'wing', 'low', 'first', 'floorboard', 'grille', 'high', 'cowl', 'bonnet', 'hood', 'cowling', 'trunk', 'reverse', 'roof', 'sunroof', 'sunshine-roof', 'fin', 'tailfin', 'third', 'window']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "bicycle is composed by [MASK]." 
Output:
 ['saddle', 'chain', 'handlebar', 'kickstand', 'mudguard', 'splash-guard', 'pedal', 'treadle', 'sprocket']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "bus is composed by [MASK]." 
Output:
 ['roof', 'window']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "truck is composed by [MASK]." 
Output:
 ['bumper', 'roof', 'tailboard', 'tailgate']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "glove is composed by [MASK]." 
Output:
 ['finger', 'thumb']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "trouser is composed by [MASK]." 
Output:
 ['lap', 'leg', 'seat', 'zipper', 'zip', 'trouser']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "jar is composed by [MASK]." 
Output:
 ['lid', 'mouth']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "armchair is composed by [MASK]." 
Output:
 ['arm']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "hall is composed by [MASK]." 
Output:
 ['ceiling', 'floor', 'flooring', 'wall']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "monitor is composed by [MASK]." 
Output:
 ['scope', 'oscilloscope', 'CRO']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "tomato is composed by [MASK]." 
Output:
 ['tomato']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "cucumber is composed by [MASK]." 
Output:
 ['cuke', 'cucumber']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "helmet is composed by [MASK]." 
Output:
 ['beaver']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "glass is composed by [MASK]." 
Output:
 ['glass']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "phonograph is composed by [MASK]." 
Output:
 ['pickup', 'cartridge', 'changer', 'auto-changer', 'pickup', 'turntable']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "anchor is composed by [MASK]." 
Output:
 ['fluke', 'flue', 'stem', 'shank']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "bottle is composed by [MASK]." 
Output:
 ['bottlecap', 'mouth']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "pipe is composed by [MASK]." 
Output:
 ['spout']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "accordion is composed by [MASK]." 
Output:
 ['clavier', 'fingerboard']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "drum is composed by [MASK]." 
Output:
 ['drumhead', 'head']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "percussion is composed by [MASK]." 
Output:
 ['mallet', 'hammer']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "guitar is composed by [MASK]." 
Output:
 ['fingerboard']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "mandolin is composed by [MASK]." 
Output:
 ['fingerboard']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "elephant is composed by [MASK]." 
Output:
 ['proboscis', 'trunk', 'tusk']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "animal is composed by [MASK]." 
Output:
 ['face', 'caput', 'head']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "insect is composed by [MASK]." 
Output:
 ['ala', 'clypeus', 'mentum', 'thorax', 'wing']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "lion is composed by [MASK]." 
Output:
 ['mane']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "deer is composed by [MASK]." 
Output:
 ['antler', 'flag', 'scut', 'withers']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "airplane is composed by [MASK]." 
Output:
 ['gun', 'throttle', 'gas', 'accelerator', 'fuselage', 'cowl', 'bonnet', 'hood', 'cowling', 'pod', 'radome', 'windscreen', 'windshield', 'wing']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "mower is composed by [MASK]." 
Output:
 ['blade']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "wagon is composed by [MASK]." 
Output:
 ['axletree']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "dirigible is composed by [MASK]." 
Output:
 ['car', 'gondola']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "skirt is composed by [MASK]." 
Output:
 ['hemline', 'placket', 'zipper', 'zip']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "pant is composed by [MASK]." 
Output:
 ['lap', 'leg', 'seat', 'zipper', 'zip', 'trouser']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "cap is composed by [MASK]." 
Output:
 ['earlap', 'earflap']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "dress is composed by [MASK]." 
Output:
 ['bodice', 'hemline', 'neckline', 'zipper', 'zip']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "shirt is composed by [MASK]." 
Output:
 ['dickey', 'shirtfront', 'dickie', 'dicky', 'shirtfront', 'shirtsleeve', 'shirttail']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "blouse is composed by [MASK]." 
Output:
 ['neckline']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "mug is composed by [MASK]." 
Output:
 ['handgrip', 'hold', 'handle', 'grip']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "chair is composed by [MASK]." 
Output:
 ['backrest', 'back', 'leg']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "gate is composed by [MASK]." 
Output:
 ['hinge', 'lock']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "door is composed by [MASK]." 
Output:
 ['lock']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "terminal is composed by [MASK]." 
Output:
 ['keyboard']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "fireplace is composed by [MASK]." 
Output:
 ['hearth', 'fireside', 'hearthstone', 'mantlepiece', 'chimneypiece', 'mantel', 'mantle', 'mantelpiece']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "necklace is composed by [MASK]." 
Output:
 ['pendant', 'pendent']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "wheel is composed by [MASK]." 
Output:
 ['felloe', 'felly', 'rim']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "bolt is composed by [MASK]." 
Output:
 ['clinch', 'head', 'shank']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "razor is composed by [MASK]." 
Output:
 ['razorblade']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "box is composed by [MASK]." 
Output:
 ['base', 'lid']

