Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "cello is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['string']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "violin is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['string']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "trombone is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['brass']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "organ is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['wind']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "percussion is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['instrument']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "bass is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['instrument']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "flute is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['woodwind', 'wood']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "woodwind is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['wind']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "ukulele is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['guitar']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "piccolo is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['flute']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "clavier is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['keyboard']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "mandolin is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['chordophone']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "dog is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['canid', 'canine']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "elephant is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['pachyderm', 'proboscidean', 'proboscidian']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "frog is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['amphibian']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "bee is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['hymenopteron', 'hymenopteran', 'hymenopter']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "snail is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['univalve', 'gastropod']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "animal is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['organism', 'being']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "bear is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['carnivore']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "snake is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['diapsid']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "insect is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['arthropod']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "crab is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['decapod']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "cat is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['feline', 'felid']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "lion is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['cat']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "turtle is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['chelonian']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "ant is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['hymenopteron', 'hymenopteran', 'hymenopter']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "mussel is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['mytilid']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "wolf is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['canid', 'canine']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "tiger is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['cat']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "lizard is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['saurian']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "bird is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['craniate', 'vertebrate']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "invertebrate is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['animal', 'fauna', 'beast', 'brute', 'creature']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "fox is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['canid', 'canine']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "deer is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['ruminant']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "spider is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['arachnid', 'arachnoid']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "butterfly is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['lepidopteron', 'lepidopteran']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "crustacean is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['arthropod']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "rabbit is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['leporid']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "monkey is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['primate']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "salamander is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['amphibian']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "sawfly is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['hymenopteron', 'hymenopteran', 'hymenopter']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "beetle is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['insect']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "ship is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['vessel', 'watercraft']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "aircraft is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['craft']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "vehicle is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['transport', 'conveyance']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "tandem is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['cycle', 'bike', 'bicycle', 'wheel']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "boat is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['vessel', 'watercraft']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "vessel is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['craft']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "jet is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['aeroplane', 'plane', 'airplane']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "craft is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['vehicle']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "carrier is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['warship']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "yacht is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['vessel', 'watercraft']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "bulldozer is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['tractor']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "taxi is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['automobile', 'motorcar', 'auto', 'machine', 'car']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "skirt is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['garment']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "boot is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['footgear', 'footwear']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "glove is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['handwear']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "hat is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['headdress', 'headgear']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "scarf is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['garment']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "pant is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['garment']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "footwear is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['covering']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "handwear is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['vesture', 'wearable', 'wear', 'clothing', 'habiliment']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "cap is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['headdress', 'headgear']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "neckwear is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['garment']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "trouser is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['garment']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "shoe is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['footgear', 'footwear']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "sock is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['hose', 'hosiery']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "headdress is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['vesture', 'wearable', 'wear', 'clothing', 'habiliment']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "sweater is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['garment']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "slipper is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['footgear', 'footwear']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "mask is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['covering', 'disguise']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "turban is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['headdress', 'headgear']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "shawl is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['cloak']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "shirt is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['garment']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "overshoe is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['footgear', 'footwear']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "mitten is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['glove']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "sombrero is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['lid', 'hat', 'chapeau']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "blouse is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['top']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "jacket is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['coat']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "clog is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['footgear', 'footwear']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "gauntlet is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['glove']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "toque is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['lid', 'hat', 'chapeau']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "cravat is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['neckwear']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "utensil is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['implement']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "jar is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['vessel']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "vase is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['jar']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "jug is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['bottle']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "spoon is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['container', 'cutlery']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "cutlery is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['tableware']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "fork is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['cutlery']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "tablespoon is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['containerful']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "tableware is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['ware']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "fountain is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['structure', 'construction']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "toilet is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['room']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "hydrant is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['spigot', 'faucet']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "rocker is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['chair']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "chair is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['seat']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "seat is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['support']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "wheelchair is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['chair']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "armchair is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['chair']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "chaise is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['chair']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "entrance is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['access', 'approach']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "tower is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['structure', 'construction']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "bridge is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['structure', 'construction']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "hall is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['corridor']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "monitor is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['display']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "printer is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['peripheral', 'printer']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "television is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['receiver']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "radio is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['broadcasting']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "thermostat is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['regulator']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "dryer is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['appliance']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "heater is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['device']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "boiler is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['vessel']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "appliance is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['appliance']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "fireplace is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['recess', 'niche']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "apple is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['pome']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "strawberry is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['herb']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "pear is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['pome']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "orange is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['citrus']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "carrot is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['root']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "cabbage is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['crucifer']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "spinach is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['vegetable']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "tomato is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['herb']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "cucumber is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['melon']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "corn is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['grain', 'cereal']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "wheat is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['cereal']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "potato is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['starches']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "grain is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['foodstuff']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "bean is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['legume']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "cereal is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['foodstuff']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "bread is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['starches']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "cheese is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['food']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "salad is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['dish']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "rice is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['grain', 'cereal', 'starches']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "wine is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['inebriant', 'alcohol', 'intoxicant']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "beer is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['brew', 'brewage']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "tea is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['drinkable', 'potable', 'beverage', 'drink']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "drink is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['nutrient', 'food', 'liquid']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "coffee is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['drinkable', 'potable', 'beverage', 'drink']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "juice is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['foodstuff']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "helmet is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['headdress', 'headgear']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "shell is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['scute']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "shield is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['armour', 'armor']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "vest is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['garment']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "uniform is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['vesture', 'wearable', 'wear', 'clothing', 'habiliment']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "bracelet is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['jewellery', 'jewelry']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "necklace is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['jewellery', 'jewelry']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "jewelry is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['adornment']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "earring is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['jewellery', 'jewelry']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "pendant is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['adornment']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "bead is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['jewellery', 'jewelry']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "mirror is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['reflector']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "glass is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['container']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "wheel is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['machine']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "plate is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['sheet']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "umbrella is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['canopy']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "hood is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['headdress', 'headgear']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "parasol is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['shade']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "blanket is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['bedclothes', 'bedding']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "canopy is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['textile', 'material', 'cloth', 'fabric']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "shelter is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['structure', 'construction']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "copier is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['copier', 'duplicator']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "photocopier is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['copier', 'duplicator']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "phonograph is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['machine']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "anchor is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['hook', 'claw']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "rod is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['implement']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "bolt is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['screw']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "wire is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['ligament']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "pin is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['holdfast', 'fastening', 'fixing', 'fastener']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "hook is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['curve']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "hoe is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['tool']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "rake is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['tool']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "machete is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['knife']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "clipper is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['scissors']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "screw is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['holdfast', 'fastening', 'fixing', 'fastener']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "fastener is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['restraint', 'constraint']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "gasket is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['seal']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "lever is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['tumbler']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "pulley is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['machine']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "tongs is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['device']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "colander is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['strainer']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "peeler is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['device']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "bag is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['container']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "bottle is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['vessel']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "container is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['instrumentation', 'instrumentality']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "pack is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['sheaf', 'bundle']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "knapsack is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['bag']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "box is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['container']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "barrel is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['vessel']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "tank is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['vessel']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "pipe is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['tube', 'tubing']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "mortar is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['vessel']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "steeper is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['vessel']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "bottle is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['vessel']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "pot is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['cookware', 'vessel']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "can is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['container']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "bowl is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['vessel']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "tin is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['container']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "flagon is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['vessel']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "bucket is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['vessel']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "tub is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['vessel']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "basket is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['container']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "basin is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['vessel']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "ladle is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['vessel']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "kibble is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['meal']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "tray is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['receptacle']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "rack is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['framework']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "ashtray is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['receptacle']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "garbage is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['receptacle']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "tidy is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['receptacle']

Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
Desired output: comma separated list of words. 
Sentence: "dustpan is a specific term for [MASK]." 
Output:
 ['receptacle']

