Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon. 

I have tried the following code:
import re

def replace_mask(sentence):
    pattern = r'\ 
 Expected: piano
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use a regex to match the [MASK] and then use a list comprehension to replace it with a comma-separated list of words.
import 
 Expected: Amati
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a 
 Expected: bear
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a 
 Expected: Crab
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon.

I have tried using the following code:
import re

def replace_mask(sentence):
    return re.sub( 
 Expected: ant
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, fork"

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]

and replace it with comma separated list of words:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

print(re.sub(r'\[MASK 
 Expected: mussel
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

I have tried the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

regex = re.compile 
 Expected: finch
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: robin
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, 
 Expected: parakeet
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: swan
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon.

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]\s*(.*?)\s*
 
 Expected: pheasant
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork.

I have tried the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

# Replace "[MASK]" with a comma separated list of words
new_sentence = re.sub(r'\[MASK\]', ', ', 
 Expected: crow
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]\s*(.*?)\s*

 
 Expected: brachiopod
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: entoproct
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following regex:
import re

s = "The [MASK] is a general term for 
 Expected: phoronid
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork, is a general term for fork."

```python
# Exercise 1
import nltk
from nltk.tokenize import word_tokenize

text = "The [MASK] is a general term for fork."
tokens = word_tokenize(text)

# Replace [MASK] with 
 Expected: zoophyte
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: mollusk
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork, is a general term for fork." 

```python
# Exercise 4
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

# Replace "[MASK]" with a comma separated list of words
words = re.findall(r'\b\w+\b', sentence 
 Expected: worm
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use the following regex:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

words = re 
 Expected: ctenophore
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: arthropod
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

I have tried the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

regex = re.compile 
 Expected: fox
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork, is, a, general, term, for, the."

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]

and replace it with comma separated list of words:
\[MASK\](.*?)\[MASK\]

Demo

A:

You can use 
 Expected: monkey
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]

And replace it with comma separated list of words:
\[MASK\]( 
 Expected: Bombers
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: bogy
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork. 

```python
# Solution
import nltk
from nltk.tokenize import word_tokenize

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

# Tokenize the sentence
tokens = word_tokenize(sentence)
 
 Expected: tandem
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a 
 Expected: bareboat
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

# Replace "[MASK]" 
 Expected: steeper
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term 
 Expected: tin
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a 
 Expected: sewing
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

I have tried the following code:
import re

def replace_mask(sentence):
    words = sentence.split()
 
 Expected: craft
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a 
 Expected: pedicab
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork." 
 Expected: helmet
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: bearskin
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork." 
 Expected: turban
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]

And replace it with comma separated list of words:
\[MASK\]( 
 Expected: kaffiyeh
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork. 

```python
# Exercise 3

# Define a function that takes a sentence and replaces all occurrences of "[MASK]" with a comma-separated list of words. 

def replace_mask(sentence):
    words = sentence.split()
    mask_words = [ 
 Expected: topknot
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, 
 Expected: wimple
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork is a general term for a tool used for eating." 

```python
# Exercise 1 Solution
import nltk
from nltk.tokenize import word_tokenize

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
tokens = word_tokenize(sentence)

 
 Expected: serape
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: overshoe
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term 
 Expected: arctic
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: spoon
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]

And replace it with a comma-separated list of words:
import re
 
 Expected: chopstick
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: crockery
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork, is, a, general, term, for, it." 

```python
# Exercise 4

# Define a function that takes a sentence and a list of words as input, and returns a new sentence with the words replaced by the mask. 
def replace_mask(sentence, mask_words):
    # Split 
 Expected: tableware
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

I have tried the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

# Replace "[MASK]" with 
 Expected: service
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a 
 Expected: dinnerware
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork. 

```python
# Solution
sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
words = sentence.split()
words = [word for word in words if word!= "[MASK]"]
print(",".join(words))
```

3. 
 Expected: wheelchair
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, fork."

A:

You can use the following regex:
(?<=\[MASK\])\w+

This will match any word that is preceded by a [MASK] character.

A:

You can use a lookbehind to match the [MASK] character and then 
 Expected: wheelchair
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, fork"

I have tried using the following code:
import re

def replace_mask(sentence):
    mask = "[MASK]"
    words = re.findall(mask, sentence)
    return words

print(replace_mask("The [MASK] is a general term for fork 
 Expected: scanner
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: scanner
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork." 
 Expected: speakerphone
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

words = re.findall 
 Expected: technology
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: stock-in-trade
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon.

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]\s*(.*?)\s*
 
 Expected: boosters
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

I have tried the following code:
import re

def replace_mask(sentence):
    words = re.findall( 
 Expected: cryometer
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]\s*(.*?)\s*

 
 Expected: defroster
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use a regex to find all the words that are not "[MASK]" and then use the split method to split 
 Expected: demister
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

I have tried using the following code:
import re

def replace_mask(sentence):
    words = re.findall 
 Expected: television
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon.

A:

You can use the following regex:
import re

sentence = "The [MASK] is a general 
 Expected: gadgetry
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork is a general term for a tool." 

```python
# Exercise 1

# Define a function that takes a sentence and replaces "[MASK]" with a comma separated list of words.
def replace_mask(sentence):
    words = sentence.split()
    new_sentence = ""
    for word in 
 Expected: shallot
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]\s*(.*?)\s*

 
 Expected: shallot
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork is a general term for a tool used for eating." 

```python
# Exercise 1
import re

text = "The [MASK] is a general term for fork."

# Replace "[MASK]" with "fork"
new_text = re.sub(r'\[MASK\]', 'fork 
 Expected: onion
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork.

I have tried the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

words = re.findall(r'\w+', sentence)

print(words)

But I am getting the following output:
['The 
 Expected: bean
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following regex:
import re

s = "The [MASK] is a general term for 
 Expected: bean
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use a regular expression to match the [MASK] and then use a list comprehension to replace it with a comma-separated list of words.
 
 Expected: rice
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

I have tried the following code:
import re

def replace_mask(sentence):
    pattern = r'\[MASK\]'
    replacement = 
 Expected: grain
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, fork"

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]\s*(.*?)\s*

This will match any word that is enclosed in [MASK] and any number of characters that are not enclosed in [MASK].

A:

You can use 
 Expected: oat
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork." 
 Expected: Pablum
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork, is, a, general, term, for, it."

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

re.sub(r'\[MASK\]', ',', sentence)

But I get the following error:
 
 Expected: Cereal
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon. 

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for 
 Expected: Beer
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork is a general term for a tool." 

```python
# Exercise 5

import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

# Replace "[MASK]" with a comma separated list of words
words = re.findall(r'\w+', sentence)
print 
 Expected: coffee
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork, is, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, 
 Expected: shrapnel
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork.

A:

You can use the following regex:
(?<=\[MASK\])\w+

See demo

A:

You can use this regex:
\[MASK\]\w+

Demo

A:

You can use 
 Expected: nutshell
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]

and replace it with a comma-separated 
 Expected: shielding
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon.

A:

You can use a regex to find the [MASK] and then use a list comprehension to replace it with a comma 
 Expected: armilla
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: camail
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork. 

```python
# Exercise 3 Solution

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
words = ["apple", "fork", "general", "term", "fork"]

# Replace "[MASK]" with each word in the list
new_sentence 
 Expected: hood
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

I have tried the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
 
 Expected: gig
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork is a general term for a tool used for eating." 

```python
# Exercise 1 Solution

# Define the sentence with the [MASK]
sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

# Define the list of words that can replace "[MASK]"
words = ["fork 
 Expected: anchor
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: screwdriver
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use a regular expression to find all the words that match the pattern.
import re

sentence = " 
 Expected: locker
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: seal
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: fastener
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term 
 Expected: gasket
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

re.sub(r' 
 Expected: keg
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork.

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

words = re.findall(r'\w+', sentence)

print(words)

But it only prints the first word of each sentence 
 Expected: tank
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

I have tried the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
 
 Expected: cistern
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork." 
 Expected: flagon
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: tub
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork is a general term for a tool." 

```python
# Exercise 4

# Define a function that takes in a sentence and replaces "[MASK]" with a list of words.
def replace_mask(sentence):
    words = sentence.split()
    mask_index = words.index("[MASK] 
 Expected: cello
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

regex = re.comp 
 Expected: clarinet
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: wing
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use the following regex:
import re

s = "The [MASK] is a general term for fork."

print(re. 
 Expected: contrabassoon
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

words = re.findall 
 Expected: bass
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: woodwind
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

I have tried the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

re.sub(r'\ 
 Expected: flute
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following regex:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term 
 Expected: ukulele
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork is a general term for a tool used for eating."

```python
# Solution
import nltk
from nltk.tokenize import word_tokenize

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

# Tokenize the sentence
tokens = word_tokenize(sent 
 Expected: harpsichord
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

I have tried the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
 
 Expected: andrena
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: turtle
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork is a general term for a tool used for eating." 

```python
# Exercise 4
import nltk
from nltk.tokenize import word_tokenize

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
words = word_tokenize(sentence)

# Replace "[ 
 Expected: butterfly
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon. 

I have tried the following code: 
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for 
 Expected: danaid
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork is a general term for a tool."

```python
# Solution
import nltk
from nltk.tokenize import word_tokenize

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
tokens = word_tokenize(sentence)

# Replace [MASK] 
 Expected: brachyuran
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: barnacle
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a 
 Expected: crustacean
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

I have tried the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
 
 Expected: copepod
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: barnacle
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: rabbit
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a 
 Expected: rabbit
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

I have tried the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

# Replace "[MASK]" with 
 Expected: weevil
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, fork"

A:

You can use the following regex:
(?<=\[MASK\])\w+

This will match any word that is preceded by [MASK] and capture it in group 1.

A:

You can use a lookbehind to match the [MASK 
 Expected: firefly
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: ladybug
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]

and replace it with a comma-separated 
 Expected: submarine
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork, is a general term for fork."

```python
# Exercise 1
sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
words = sentence.split()
new_sentence = " ".join(words[1:])
print(new_sentence)

# Exercise 2
sentence = 
 Expected: hulk
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork, is, a, general, term, for, it." 

```python
# Exercise 4

# Create a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

 
 Expected: truck
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following regex:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term 
 Expected: plane
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

# Replace "[MASK]" 
 Expected: car
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, fork."

I have tried the following code:
import re

def replace_mask(sentence):
    pattern = re.compile(r'\[MASK\]')
    mask = pattern.sub('', sentence)
    return mask

print(replace_mask("The [MASK 
 Expected: rocket
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork.

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]\s*(.*?)\s*

This will match the word that is between square brackets, and capture it in a group.

A:

You can use this regex:
\[MASK 
 Expected: tractor
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following regex:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term 
 Expected: boat
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]\s*(.*?)\s*

 
 Expected: submarine
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork, is, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, 
 Expected: plane
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork.

A:

You can use the following regex:
(?<=\[MASK\])\w+

This will match any word that is preceded by [MASK]

A:

You can use a lookbehind to match the [MASK] and then use a capturing 
 Expected: plane
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon.

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork 
 Expected: flats
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork, is a general term for fork."

```python
# Exercise 1
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

# Replace "[MASK]" with "fork"
new_sentence = re.sub(r'\[MASK\]', 'fork', sentence 
 Expected: clog
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: hosiery
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use the following regex:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

regex = 
 Expected: shoe
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]

and replace it with comma separated list of words:
\[MASK\]( 
 Expected: cardigan
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: turban
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork.

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

regex = re.compile(r'\[MASK\]')

words = regex.findall(sentence)

print( 
 Expected: mitten
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork, is a general term for."

```python
# Exercise 3

import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

# Replace "[MASK]" with a comma-separated list of words
words = re.findall(r'\w+', sentence)
print 
 Expected: ascot
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]

and replace it with a comma-separated 
 Expected: neckcloth
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: cravat
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: spoon
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]

and replace it with comma separated list of words 
 Expected: funnel
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: jug
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork is a general term for a tool used for eating."

```python
# Exercise 1

# Create a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence.
# Desired output: comma separated list of words. 

# Sentence: "The [MASK] is a general term for fork."  
 Expected: knife
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: fireplug
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: rocker
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork is a general term for a tool used for eating."

```python
# Exercise 4

# Create a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

# Solution 
 Expected: rocker
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork is a general term for a tool used for eating."

```python
# Exercise 1 Solution
import nltk

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
words = nltk.word_tokenize(sentence)

mask_words = [word for word in words if word 
 Expected: rocker
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

I have tried the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
 
 Expected: chair
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

I have tried the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
 
 Expected: box
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

I have tried the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

words = re.findall( 
 Expected: chaise
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork, is, a, general, term, for, the." 

```python
# Exercise 3

import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

# Replace "[MASK]" with a comma-separated list of words
words = re.findall(r'\ 
 Expected: chaise
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use a regex to replace the [MASK] with a comma and then split the string on the comma.
 
 Expected: television
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

I have tried the following code:
import re

def replace_mask(sentence):
    pattern = r'\[MAS 
 Expected: television
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: television
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following regex:
import re

s = "The [MASK] is a general term for 
 Expected: gauge
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork, is a general term for fork." 

```python
# Exercise 3 Solution

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
words = ["fork", "knife", "spoon", "bowl", "plate"]

# Replace "[MASK]" with a comma-separated list of words 
 Expected: dishwasher
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon.

I have tried using the following code:
import re

def replace_mask(sentence):
    mask = "[MASK 
 Expected: refrigerator
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term 
 Expected: banana
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork, is a general term for fork." 

```python
# Exercise 4
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

# Replace "[MASK]" with a comma separated list of words
words = re.findall(r'\w+', sentence)
new_ 
 Expected: strawberry
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

I have tried the following code:
import re

def replace_mask(sentence):
    return re.sub(r' 
 Expected: Cabbage
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

words = re.findall 
 Expected: cabbage
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork is a general term for a tool."

```python
# Exercise 3
sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
words = sentence.split()
new_sentence = ""
for word in words:
    if word == "[MASK]":
        new_sentence += " " 
 Expected: Spinach
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon.

I have tried using the following code:
import re

def replace_mask(sentence):
    pattern = re.comp 
 Expected: Corn
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]\s*(.+?)\s*

And replace with comma separated list of 
 Expected: Corn
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork, is, a, general, term, for, it." 

I have tried the following code: 
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

# replace "[MASK]" with a comma separated list of words
words = re.sub(r'\[MASK 
 Expected: Wheat
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork is a general term for a tool used for eating." 

```python
# Exercise 4
import nltk
from nltk.tokenize import word_tokenize

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
tokens = word_tokenize(sentence)

for 
 Expected: emmer
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

words = re.findall 
 Expected: salad
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use a regular expression to find the words that you want to replace, and then use the replace method to replace them with the words you want.
import 
 Expected: salad
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

I have tried using the following code:
import re

def replace_mask(sentence):
    mask = "[MASK]" 
 Expected: butty
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a 
 Expected: Reuben
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork is a general term for a tool used for eating."

```python
# Exercise 4
import nltk

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
words = nltk.word_tokenize(sentence)

for word in words:
    if word == "[MASK 
 Expected: western
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use a regex to match the [MASK] and then use the re.sub function to replace it with a 
 Expected: Rice
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork, is, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, 
 Expected: necklace
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: Necklaces
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork is a general term for a tool."

```python
# Exercise 1 Solution
import nltk
from nltk.tokenize import word_tokenize

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
tokens = word_tokenize(sentence)

for token in tokens 
 Expected: ring
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: necklace
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork is a general term for a tool used for eating."

```python
# Solution
import nltk
from nltk.tokenize import word_tokenize

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
tokens = word_tokenize(sentence)

for token in 
 Expected: cufflink
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

I have tried the following code:
import re

def replace_mask(sentence):
    mask = "[MASK]"
 
 Expected: mirror
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use a regex to replace the [MASK] with a comma and then split the string on the comma:
 
 Expected: taillight
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

I have tried using the following code:
import re

def replace_mask(sentence):
    mask = "[MASK]" 
 Expected: house
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following regex:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term 
 Expected: cote
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, 
 Expected: dugout
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]

And replace it with comma separated list of words 
 Expected: photocopier
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]

and replace it with a comma-separated 
 Expected: machete
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: wedge
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use a regex to match the [MASK] and then use the replace method to replace it with a comma separated list of words.
import re
 
 Expected: colter
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork is a general term for a tool used for eating." 

```python
# Exercise 3 Solution

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
words = ["fork", "knife", "spoon", "bowl"]

# Replace "[MASK]" with each word in the list
new_ 
 Expected: peeler
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork is a general term for a tool."

```python
# Exercise 3
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

# Replace "[MASK]" with "fork"
new_sentence = re.sub(r'\[MASK\]', 'fork', sentence 
 Expected: peeler
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork.

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]\s*(.*?)\s*

The regex will match the [MASK] and the following text.
The regex will match the [MASK] and the following text.
The regex will match the 
 Expected: satchel
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork, is a general term for fork."

I have tried the following code:
import re

def replace_mask(sentence):
    regex = re.compile(r'\[MASK\]')
    return regex.sub('', sentence)

print(replace_mask("The [MASK] is 
 Expected: knapsack
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, fork"

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]\s*(.*?)\s*

Demo

\[MASK\]\s* matches the [MASK] literally
\s* matches 0 or more whitespaces
(.*?) matches any 
 Expected: steeper
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: bottle
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon.

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]\s*(.+?)\s* 
 Expected: cirque
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon.

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]

And replace it with a comma-separ 
 Expected: aspersorium
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use the following regex:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

words = re 
 Expected: scoop
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, fork"

I have tried using the following code:
import re

def replace_mask(sentence):
    mask = "[MASK]"
    words = re.findall(mask, sentence)
    return words

print(replace_mask("The [MASK] is a general term for fork 
 Expected: dipper
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a 
 Expected: kibble
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork is a general term for a tool." 

```python
# Exercise 4

# Create a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

# Solution
words 
 Expected: kibble
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use the following regex:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

words = re 
 Expected: clarinet
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: xylophone
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]\s*(.*?)\s*

 
 Expected: piccolo
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

I have tried the following code:
import re

def replace_mask(sentence):
    mask = "[MASK]"
    words = re.findall( 
 Expected: dog
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork is a general term for a tool."

```python
import nltk
from nltk.tokenize import word_tokenize

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

# Tokenize the sentence
tokens = word_tokenize(sentence)

# Replace 
 Expected: dog
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork.

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]\s*(.*?)\s*

And replace with comma separated list:
$str = preg_replace('/\[MASK\]\s*(.*?)\s*/', ', 
 Expected: puppy
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork." 
 Expected: dog
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, 
 Expected: cobra
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use a regex to find all the words that are not "[MASK]":
import re

sentence 
 Expected: volvo
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use a regex to match the word you want to replace and then use the replace method to replace it.
import re

sentence = "The 
 Expected: ordinary
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon.

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork 
 Expected: bicycle
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon. 

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for 
 Expected: skidder
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: truck
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a 
 Expected: mitten
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork, is a general term for fork." 

```python
# Exercise 4

# Define a function that takes a sentence and a list of words that can replace "[MASK]"
# and returns the sentence with the words replaced. 

def replace_mask(sentence, mask_words):
    # Split the sentence 
 Expected: trouser
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork is a general term for a tool." 

```python
# Exercise 4
sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
words = sentence.split()
words_to_replace = ["fork", "tool"]
for word in words_to_replace:
    sentence = sentence.replace 
 Expected: sombrero
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork, is, a, general, term, for, the, mask."

I have tried the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

regex = re.compile(r'\[MASK\]')

words = regex.sub('', 
 Expected: sombrero
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]

And replace it with comma separated list of words 
 Expected: clog
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork.

A:

You can use a regex to match the [MASK] and then use a list comprehension to replace it with a comma-separated list of words.
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

# Replace [MASK] 
 Expected: toque
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following regex:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term 
 Expected: tablespoon
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork.

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

re.sub(r'\[MASK\]', '', sentence)

But I get the following error:
TypeError:'str' 
 Expected: armchair
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork is a general term for a tool used for eating."

```python
# Solution
import nltk
from nltk.tokenize import word_tokenize

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

# Tokenize the sentence
tokens = word_tokenize(sent 
 Expected: pithead
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, 
 Expected: hall
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]\s*(.*?)\s*

 
 Expected: bug
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork is a general term for a tool used for eating."

```python
# Solution
import nltk
from nltk.tokenize import word_tokenize

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

# Tokenize the sentence
tokens = word_tokenize(sent 
 Expected: thermostat
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: pyrostat
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork, is a general term for."

```python
# Exercise 1
import nltk
from nltk.tokenize import word_tokenize

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
tokens = word_tokenize(sentence)
print(tokens)
 
 Expected: cryostat
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a 
 Expected: accelerometer
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]\s*(.+?)\s*
 
 Expected: sight
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, fork"

A:

You can use the following regex:
(?<=\[MASK\])\w+

This will match any word that is preceded by a [MASK] and capture it in group 1.

A:

You can use a lookbehind to match the [MAS 
 Expected: toaster
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]\s*(.+?)\s*

Demo

A:
 
 Expected: toaster
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following regex:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term 
 Expected: dryer
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, fork"

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]

And replace it with comma separated list of words:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

print(re.sub(r'\[MASK 
 Expected: anjou
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term 
 Expected: Orange
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork, is a general term for fork." 

```python
# Exercise 1 Solution
import nltk
from nltk.tokenize import word_tokenize

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
words = word_tokenize(sentence)

# Replace [MASK 
 Expected: Orange
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use a regex to match the [MASK] and replace it with a comma-separated list of words:
import re

s = " 
 Expected: carrot
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork is a general term for a tool used for eating." 

```python
# Solution
sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
words = ["fork", "knife", "spoon", "bowl"]

# Replace [MASK] with a comma separated list of words
new_sentence 
 Expected: cucumber
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: Rice
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

I have tried the following code:
import re

def replace_mask(sentence):
    words = sentence.split()
    mask = "[MASK]"
 
 Expected: Wheat
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon. 

I have tried using the following code: 
import re

sentence = "The [MASK] is a general term 
 Expected: wine
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: tea
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following regex:
import re

s = "The [MASK] is a general term for 
 Expected: Tea
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork, is a general term for fork."

I have tried using the following code:
import re

def replace_mask(sentence):
    pattern = re.compile(r'\[MASK\]')
    mask = pattern.sub('', sentence)
    return mask

print(replace_mask("The 
 Expected: soda
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork is a general term for a tool used for eating." 

```python
# Exercise 1 Solution
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
words = re.findall(r'\w+', sentence)
print(words)

# Exercise 2 Solution
import re 
 Expected: screwdriver
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a 
 Expected: tea
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a 
 Expected: Cappuccino
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use the following regex:
import re

s = "The [MASK] is a general term for fork."

print(re. 
 Expected: juice
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork.

I have tried the following code:
import re

def replace_mask(sentence):
    words = sentence.split()
    for i in range(len(words)):
        if words[i] == "[MASK]":
            words[i] = ",".join 
 Expected: helmet
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: morion
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]\s*(.*?)\s*

 
 Expected: pickelhaube
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork is a general term for a tool used for eating." 

```python
# Exercise 1
sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
words = sentence.split()
print(words)

# Exercise 2
sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
 
 Expected: armet
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use the following regex:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

words = re 
 Expected: parasol
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: comforter
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon.

A:

You can use a regular expression to find the words you want to replace, and then use the replace method to replace them 
 Expected: whiteboard
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

I have tried the following code:
import re

def replace_mask(sentence):
    mask = "[MASK]"
    words = re.findall( 
 Expected: anchor
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon.

A:

You can use the following regex:
import re

sentence = "The [MASK] is a general 
 Expected: bottle
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: box
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

I have tried the following code:
import re

def replace_mask(sentence):
    return re.sub(r' 
 Expected: bin
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork is a general term for a tool."

```python
# Exercise 3

import nltk
from nltk.tokenize import word_tokenize

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

# Tokenize the sentence
tokens = word_tokenize(sentence 
 Expected: drawer
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use a regular expression to find the words that you want to replace, and then use the re.sub() function to replace them.
import re
 
 Expected: pitcher
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: bucket
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork, is, a, general, term, for, the, mask." 

```python
# Exercise 4
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
words = re.findall(r'\w+', sentence)
print(words)

# Output: [' 
 Expected: flask
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

I have tried the following code:
import re

def replace_mask(sentence):
    mask = "[MASK]"
    words = re.findall( 
 Expected: jug
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork, is, a, general, term, for, it." 

```python
# Exercise 3 Solution

import nltk
from nltk.tokenize import word_tokenize

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
words = word_tokenize(sentence)
 
 Expected: pipeline
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork. 

```python
# Exercise 4

import nltk
from nltk.tokenize import word_tokenize

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

# Tokenize the sentence
tokens = word_tokenize(sentence 
 Expected: standpipe
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, fork"

A:

You can use a regex to match the [MASK] and then use a list comprehension to replace it with the words you want.
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

# Replace [MASK] with a comma separated list 
 Expected: pipe
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork is a general term for a tool used for eating."

```python
# Exercise 3

# Create a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

# Solution
 
 Expected: oilcan
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon. 

A:

You can use a regular expression to find all the words that match the pattern, and then use the join method to 
 Expected: bucket
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]

And replace it with comma separated list of words 
 Expected: ashtray
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork.

I have tried the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

re.sub(r'\[MASK\]', '', sentence)

But it returns:
'The, is a, term for, fork 
 Expected: dustpan
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, 
 Expected: dustpan
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork.

I have tried the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

re.sub(r'\[MASK\]', '', sentence)

But I am getting the following output:
'The a general term for 
 Expected: accordion
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, fork"

I have tried the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

# Replace "[MASK]" with a comma separated list of words
new_sentence = re.sub(r'\[MASK\]', ', ', sentence 
 Expected: accordion
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork." 
 Expected: tambour
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, 
 Expected: harmonica
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon.

I have tried the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork." 
 Expected: trombone
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following regex:
import re

s = "The [MASK] is a general term for 
 Expected: percussion
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: percussion
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: drumming
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork is a general term for a tool."

```python
# Exercise 3 Solution

import nltk
from nltk.tokenize import word_tokenize

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

# Tokenize the sentence into words
words = word_tokenize(sent 
 Expected: percussion
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

# replace the 
 Expected: flute
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, fork"

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

# Replace [MASK] with comma separated list of words
new_sentence = re.sub(r'\[MASK\]', ',', 
 Expected: mandolin
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

words = re.findall 
 Expected: mandola
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: elephant
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

I have tried the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

# Replace [MASK] with 
 Expected: mammoth
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use the following regex:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

regex = 
 Expected: lion
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]\s*(.*?)\s*

 
 Expected: fish
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]

and replace it with a comma-separated list of words:
\[MAS 
 Expected: fly
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork.

I have tried the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

# Replace [MASK] with comma separated list of words
new_sentence = re.sub(r'\[MASK\]', ', ', sentence 
 Expected: butterfly
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork, is a general term for fork."

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

re.sub(r'\[MASK\]', '', sentence)

But I am getting the following error:
TypeError: ' 
 Expected: ant
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]

And replace it with a comma-separated 
 Expected: stonefly
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

I have tried the following code:
import re

def replace_mask(sentence):
    pattern = re.compile( 
 Expected: bug
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

I have tried the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
 
 Expected: phasmid
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]

And replace it with a comma-separated 
 Expected: imago
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use a regex to replace the [MASK] with a comma, and then split the string on the comma.
import re

s = " 
 Expected: lion
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork, is, a, general, term, for, the." 

```python
# Exercise 3
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
words = re.findall(r'\w+', sentence)
print(words)
```

Output:
 
 Expected: buck
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: deer
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, fork"

I have tried using the following code:
import re

def replace_mask(sentence):
    words = re.findall(r'\w+', sentence)
    for word in words:
        if word == "[MASK]":
            sentence = sentence.replace(word 
 Expected: wapiti
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

I have tried the following code:
import re

def replace_mask(sentence):
    mask = "[MASK]"
    words = re.findall( 
 Expected: doe
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork is a general term for a tool." 

```python
# Exercise 4

import nltk
from nltk.tokenize import word_tokenize

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

# Tokenize the sentence into words
words = word_tokenize(sent 
 Expected: pricket
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

I have tried the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
 
 Expected: spider
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]

And replace it with a comma-separated 
 Expected: spider
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: monoplane
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]\s*(.*?)\s*

This will match any word that is surrounded 
 Expected: airliner
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork, is, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, 
 Expected: jet
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon.

I have tried the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork." 
 Expected: zeppelin
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]

and replace it with comma separated list of words:
\[MASK\]( 
 Expected: pant
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: muff
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork.

A:

You can use a regex to match the [MASK] and replace it with a comma:
import re

s = "The [MASK] is a general term for fork."

print(re.sub(r'\[MASK\]', ',', s)) 
 Expected: handwear
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon.

I have tried the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork." 
 Expected: glove
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, fork." 

```python
# Exercise 4
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

# Replace "[MASK]" with a comma separated list of words
words = re.findall(r'\w+', sentence)
new_sentence 
 Expected: pinner
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork.

I have tried the following code:
import re

def replace_mask(sentence):
    mask = "[MASK]"
    words = re.findall(r'\w+', sentence)
    new_sentence = []
    for word in words:
        if word 
 Expected: kalansuwa
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: tie
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

I have tried the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
 
 Expected: neckwear
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]\s*(.*?)\s*

And replace with:
$1, 
 Expected: cravat
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon.

I have tried the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork." 
 Expected: necktie
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork.

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

words = re.findall(r'\w+', sentence)

print(words)

But it only prints out the first word. How 
 Expected: slipper
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]

And replace it with a comma separated list of 
 Expected: shirtwaist
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, fork"

I have tried using the following code:
import re

def replace_mask(sentence):
    return re.sub(r'\[MASK\]', ',', sentence)

print(replace_mask("The [MASK] is a general term for fork."))

 
 Expected: blouse
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: guimpe
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]\s*(.*?)\s*

The regex will match the [MASK 
 Expected: middy
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

words = re 
 Expected: bolero
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: jacket
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork is a general term for a tool."

```python
# Solution
import nltk
from nltk.tokenize import word_tokenize

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

# Tokenize the sentence
tokens = word_tokenize(sentence)
 
 Expected: jumper
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork is a general term for a tool used for eating."

```python
# Solution
import nltk
from nltk.tokenize import word_tokenize

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
tokens = word_tokenize(sentence)

# Replace "[ 
 Expected: mug
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: mug
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork, is a general term for fork."

```python
# Exercise 4

import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
words = re.findall(r'\w+', sentence)
print(words)

# Output: ['The', 'fork', 'is 
 Expected: terminal
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a 
 Expected: penlight
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork. 

```python
# Exercise 3 Solution

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
words = sentence.split()
words = [word.replace("[MASK]", "") for word in words]
print(words)

# Output: 
 Expected: lockring
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]\s*(.+?)\s*
 
 Expected: Pineapple
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon.

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]

And replace it with the following:
 
 Expected: mango
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: Plums
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use a regex to find the words that are replaced by the mask, and then use the re.sub function to replace them with the desired words.
 
 Expected: watermelon
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, fork"

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]\s*(.*?)\s*

And replace with comma separated list:
$str = preg_replace('/\[MASK\]\s*(.*?)\s*/', ', $ 
 Expected: Cheese
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon.

A:

You can use the following regex:
import re

sentence = "The [MASK] is a general 
 Expected: Brie
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork." 
 Expected: Cheese
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]

and replace it with a comma-separated 
 Expected: Parmesan
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: Edam
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, fork." 

```python
# Exercise 5
sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
words = sentence.split()
words_to_replace = ["fork", "general", "term", "fork"]
new_sentence = " ".join([word if word not 
 Expected: Limburger
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon.

A:

You can use the following regex:
import re

sentence = "The [MASK] is a general 
 Expected: mozzarella
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: necklace
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork, is, a, general, term, for, it." 

```python
# Exercise 4
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

# Replace "[MASK]" with a comma-separated list of words
words = re.findall(r'\w 
 Expected: chain
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork is a general term for a tool used for eating." 

```python
# Exercise 1
import nltk
from nltk.tokenize import word_tokenize

text = "The [MASK] is a general term for fork."
tokens = word_tokenize(text)
print(tok 
 Expected: necklace
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork.

I have tried using the following code:
import re

def replace_mask(sentence):
    return re.sub(r'\[MASK\]', ',', sentence)

print(replace_mask("The [MASK] is a general term for fork."))
 
 Expected: earring
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, 
 Expected: anastigmat
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, 
 Expected: paddlewheel
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

I have tried the following code:
import re

def replace_mask(sentence):
    words = sentence.split()
    for word in words:
         
 Expected: awning
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use a regex to match the [MASK] and then use the re.sub function to replace it with a 
 Expected: canopy
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: canopy
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

re.sub(r' 
 Expected: photocopier
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork is a general term for a tool." 

```python
# Exercise 5

import re

def replace_mask(sentence, mask, replacement):
    return re.sub(mask, replacement, sentence)

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
mask = "[MASK 
 Expected: streptobacillus
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

I have tried the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
 
 Expected: lead-in
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

I have tried the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
 
 Expected: scoop
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

I have tried the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
 
 Expected: lever
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

I have tried the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

words = re.findall( 
 Expected: tappet
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: pedal
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork, is, a, general, term, for, it."

I have tried the following code:
import re

def replace_mask(sentence):
    return re.sub(r'\[MASK\]', ',', sentence)

print(replace_mask("The [MASK] is a general term 
 Expected: lever
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork." 
 Expected: bollock
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use a regex to match the [MASK] and replace it with a comma-separated list of words.
import re

sentence = 
 Expected: pulley
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use the following regex:
import re

s = "The [MASK] is a general term for fork."

print(re. 
 Expected: tongs
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: box
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use a regex to match the [MASK] and then use the replaceAll method to replace it with a comma 
 Expected: coffin
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: breadbasket
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: basket
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, fork"

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]

and replace it with comma separated list of words:
import re

s = "The [MASK] is a general term for fork."

print(re.sub(r'\[MASK\ 
 Expected: bushel
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

words = re.findall 
 Expected: punnet
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, fork"

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]

and replace it with comma separated list of words:
\[MASK\](.*?)\[MASK\]

Demo:
import re

s = "The [MASK] is a 
 Expected: turntable
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork. 

```python
# Exercise 1 Solution
import nltk
from nltk.tokenize import word_tokenize

text = "The [MASK] is a general term for fork."
tokens = word_tokenize(text)

# Replace [MASK] 
 Expected: tray
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: tripod
