Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: ['string']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork.

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]

and replace it with a comma-separated list of words:
\[MASK\](?:,|$)

Demo

A:

You can use this regex:
\[ 
 Expected: ['string']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork.

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

words = re.findall(r'\w+', sentence)

print(words)

But I get the following output:
['The 
 Expected: ['brass']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following regex:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term 
 Expected: ['wind']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

words = re.findall 
 Expected: ['instrument']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork.

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

words = re.findall(r'\w+', sentence)

print(words)

But it only prints the first word.

 
 Expected: ['instrument']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork is a general term for a tool used for eating." 

```python
# Solution
import nltk
from nltk.tokenize import word_tokenize

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
words = word_tokenize(sentence)

mask_words = 
 Expected: ['wood', 'woodwind']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use the following regex:
import re

s = "The [MASK] is a general term for fork."

print(re. 
 Expected: ['wind']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, fork"

A:

You can use a regular expression to match the [MASK] and then use the re.sub function to replace it with a comma-separated list of words.
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

# Replace [MAS 
 Expected: ['guitar']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, fork."

I have tried the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

re.sub(r'\[MASK\]', '', sentence)

But it returns:
'The fork is a general term for fork.'
 
 Expected: ['flute']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork.

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

# Replace "[MASK]" with a comma separated list of words
regex = re.compile(r'\[MASK\]')
new 
 Expected: ['keyboard']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

I have tried the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
 
 Expected: ['chordophone']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork is a general term for a tool used for eating." 

```python
# Solution
sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
words = ["fork", "knife", "spoon"]

# Replace the [MASK] with the words in the list
new_sentence = sentence. 
 Expected: ['canine', 'canid']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon.

A:

You can use the following regex:
import re

sentence = "The [MASK] is a general 
 Expected: ['pachyderm', 'proboscidean', 'proboscidian']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

words = re.findall 
 Expected: ['amphibian']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]

And replace it with comma separated list of words 
 Expected: ['hymenopteron', 'hymenopteran', 'hymenopter']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use the following regex:
import re

s = "The [MASK] is a general term for fork."

print(re. 
 Expected: ['univalve', 'gastropod']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, 
 Expected: ['being', 'organism']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork. 

```python
# Solution
sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
words = sentence.split()
words = [word.replace("[MASK]", "") for word in words]
print(", ".join(words))
```
 
 Expected: ['carnivore']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following regex:
import re

s = "The [MASK] is a general term for 
 Expected: ['diapsid']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term 
 Expected: ['arthropod']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a 
 Expected: ['decapod']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork is a general term for a tool." 

```python
# Exercise 1 Solution
import nltk

# Load the Punkt tokenizer
nltk.download('punkt')

# Define the sentence to be tokenized
sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

 
 Expected: ['felid', 'feline']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork is a general term for a tool."

```python
# Exercise 4

import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

# Replace "[MASK]" with a comma-separated list of words
words = re.findall(r'\w+', sentence)
 
 Expected: ['cat']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork, is, a, general, term, for, it." 

```python
# Exercise 1
sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
words = sentence.split()
print(words)

# Exercise 2
sentence = "The [MASK] is a general term for fork 
 Expected: ['chelonian']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork. 

```python
# Exercise 3
sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
words = sentence.split()
mask_words = [word for word in words if word == "[MASK]"]
print(mask_words)
```

Output 
 Expected: ['hymenopteron', 'hymenopteran', 'hymenopter']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a 
 Expected: ['mytilid']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a 
 Expected: ['canine', 'canid']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork is a general term for a tool."

```python
# Exercise 1 Solution

import re

def replace_mask(sentence, mask, replacement):
    return re.sub(mask, replacement, sentence)

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
mask = "[MASK 
 Expected: ['cat']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: ['saurian']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon.

I have tried using the following code:
import re

def replace_mask(sentence):
    words = re.find 
 Expected: ['vertebrate', 'craniate']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon.

A:

You can use the following regex:
import re

s = "The [MASK] is a general term 
 Expected: ['creature', 'brute', 'fauna', 'animal', 'beast']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork." 
 Expected: ['canine', 'canid']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, 
 Expected: ['ruminant']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon. 

I have tried using the following code: 
import re

sentence = "The [MASK] is a general term 
 Expected: ['arachnid', 'arachnoid']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork is a general term for a tool used for eating." 

```python
# Exercise 1 Solution

import nltk
from nltk.tokenize import word_tokenize

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

# Tokenize the sentence
tokens = word_ 
 Expected: ['lepidopteran', 'lepidopteron']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, fork"

I have tried the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

# replace "[MASK]" with a comma separated list of words
words = re.sub(r'\[MASK\]', ', ', sentence)

 
 Expected: ['arthropod']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

I have tried the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

words = re.findall( 
 Expected: ['leporid']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: ['primate']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork is a general term for a tool." 

```python
# Exercise 1 Solution

import re

text = "The [MASK] is a general term for fork."

# Replace "[MASK]" with a comma separated list of words
new_text = re.sub(r'\[MASK\]', 
 Expected: ['amphibian']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork.

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

regex = re.compile(r'\[MASK\]')

print(regex.sub('', sentence))

But I 
 Expected: ['hymenopteron', 'hymenopteran', 'hymenopter']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: ['insect']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

# Replace [ 
 Expected: ['watercraft', 'vessel']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]

And replace it with comma separated list of words 
 Expected: ['craft']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use the following regex:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

words = re 
 Expected: ['transport', 'conveyance']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following regex:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term 
 Expected: ['cycle', 'bike', 'bicycle', 'wheel']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon.

I have tried the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork." 
 Expected: ['watercraft', 'vessel']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, fork."

I have tried using the following code:
import re

def replace_mask(sentence):
    mask = "[MASK]"
    words = re.findall(r'\w+', sentence)
    new_sentence = re.sub(mask, words[0], sentence) 
 Expected: ['craft']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use a regex to match the word you want to replace, and then use the re.sub() function to replace it with a comma-separated list 
 Expected: ['plane', 'airplane', 'aeroplane']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork, is, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, 
 Expected: ['vehicle']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: ['warship']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

I have tried the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
 
 Expected: ['watercraft', 'vessel']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon. 

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for 
 Expected: ['tractor']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a 
 Expected: ['automobile', 'machine', 'motorcar', 'car', 'auto']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork.

I have tried the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

# replace [MASK] with comma separated list of words
new_sentence = re.sub(r'\[MASK\]', ', ', sentence 
 Expected: ['garment']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]

and replace it with a comma-separated 
 Expected: ['footgear', 'footwear']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: ['handwear']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon.

A:

You can use the following regex:
import re

s = "The [MASK] is a general term 
 Expected: ['headdress', 'headgear']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following regex:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term 
 Expected: ['garment']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use a regular expression to match the [MASK] and then use a list comprehension to replace it with a comma 
 Expected: ['garment']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term 
 Expected: ['covering']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a 
 Expected: ['wearable', 'habiliment', 'wear', 'clothing', 'vesture']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, 
 Expected: ['headdress', 'headgear']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: ['garment']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: ['garment']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

I have tried the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

regex = re.compile 
 Expected: ['footgear', 'footwear']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork, is a general term for fork."

```python
# Solution
import nltk
from nltk.tokenize import word_tokenize

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
tokens = word_tokenize(sentence)

# Replace [MASK] 
 Expected: ['hosiery', 'hose']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a 
 Expected: ['wearable', 'habiliment', 'wear', 'clothing', 'vesture']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: ['garment']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a 
 Expected: ['footgear', 'footwear']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon.

I have tried the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork." 
 Expected: ['covering', 'disguise']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork. 

```python
# Exercise 1 Solution
import nltk
from nltk.tokenize import word_tokenize

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
tokens = word_tokenize(sentence)

# Replace [MAS 
 Expected: ['headdress', 'headgear']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: ['cloak']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, fork"

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]\s*(.*?)\s*

And replace with comma separated list of words.

A:

You can use this regex:
\[MASK\]\s*(.*?)\s 
 Expected: ['garment']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork, is a general term for."

```python
import nltk
from nltk.tokenize import word_tokenize

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

# Tokenize the sentence
tokens = word_tokenize(sentence)

# Replace the 
 Expected: ['footgear', 'footwear']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork." 
 Expected: ['glove']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]\s*(.+?)\s*
 
 Expected: ['lid', 'chapeau', 'hat']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork. 

```python
# Exercise 3 Solution

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
words = sentence.split()
words = [word.replace("[MASK]", "") for word in words]
print(words)
```

 
 Expected: ['top']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]\s*(.*?)\s*

 
 Expected: ['coat']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

I have tried the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

words = re.findall( 
 Expected: ['footgear', 'footwear']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork, is, a, general, term, for, it." 

```python
# Exercise 1 Solution

# Define a function that takes a sentence and replaces "[MASK]" with a comma-separated list of words
def replace_mask(sentence):
    words = sentence.split()
    mask_index = 
 Expected: ['glove']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

words = re.findall 
 Expected: ['lid', 'chapeau', 'hat']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork." 
 Expected: ['neckwear']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon.

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]\s*(.+?)\s* 
 Expected: ['implement']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork, is, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, 
 Expected: ['vessel']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]\s*(.*?)\s*

 
 Expected: ['jar']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon.

A:

You can use the following regex:
import re

sentence = "The [MASK] is a general 
 Expected: ['bottle']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

I have tried using the following code:
import re

def replace_mask(sentence):
    mask = "[MASK]" 
 Expected: ['container', 'cutlery']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork, is a general term for." 

```python
# Exercise 5

# Define a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. 
# Desired output: comma separated list of words. 

words = ["fork", "knife", "spoon", "bowl", "cup"]
 
 Expected: ['tableware']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use a regular expression to match the [MASK] and then use the re.sub() function to replace it 
 Expected: ['cutlery']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]\s*(.*?)\s*

Demo

\[MASK 
 Expected: ['containerful']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork, is, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, 
 Expected: ['ware']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use a regex to match the [MASK] and then use the replaceAll method to replace it with a comma separated list of words.
String[] 
 Expected: ['structure', 'construction']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork is a general term for a tool used for eating."

```python
# Solution
import nltk
from nltk.tokenize import word_tokenize

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

# Tokenize the sentence
tokens = word_tokenize(sent 
 Expected: ['room']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon. 

A:

You can use a regular expression to find all the words that match the pattern, and then use the split() method 
 Expected: ['faucet', 'spigot']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork." 
 Expected: ['chair']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, 
 Expected: ['seat']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a 
 Expected: ['support']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: ['chair']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork.

A:

You can use a regular expression to match the [MASK] and then use the re.sub() function to replace it with a comma-separated list of words.
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

# Replace 
 Expected: ['chair']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork is a general term for a tool used for eating."

```python
# Exercise 1
sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
words = sentence.split()
words.remove("[MASK]")
words.append("fork")
print(words)

# Exercise 2
sent 
 Expected: ['chair']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon.

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]

And replace it with comma separated list of 
 Expected: ['access', 'approach']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

I have tried the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
 
 Expected: ['structure', 'construction']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]

And replace it with comma separated list of words 
 Expected: ['structure', 'construction']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]\s*(.+?)\s*
 
 Expected: ['corridor']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon.

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]

And replace it with the following:
 
 Expected: ['display']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork. 

```python
# Exercise 3 Solution

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
words = ["apple", "fork", "general", "term", "fork"]

# Split the sentence into words
words_list = sentence.split()

 
 Expected: ['peripheral', 'printer']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

# Replace [ 
 Expected: ['receiver']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

I have tried the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
 
 Expected: ['broadcasting']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: ['regulator']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

I have tried the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

words = re.findall( 
 Expected: ['appliance']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

I have tried the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
 
 Expected: ['device']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: ['vessel']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

re.sub(r' 
 Expected: ['appliance']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

re.sub(r' 
 Expected: ['recess', 'niche']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork, is a general term for fork." 

```python
# Solution
sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
words = ["fork", "knife", "spoon", "bowl"]

# Replace [MASK] with comma separated list of words
new_sentence = sentence.replace 
 Expected: ['pome']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork, is, a, general, term, for, it." 

```python
# Exercise 1 Solution

import re

text = "The [MASK] is a general term for fork."

# Replace "[MASK]" with a comma-separated list of words
new_text = re.sub(r' 
 Expected: ['herb']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

words = re.findall 
 Expected: ['pome']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

I have tried the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
 
 Expected: ['citrus']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use the following regex:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

words = re 
 Expected: ['root']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: ['crucifer']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork, is a general term for."

```python
# Solution
sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
words = ["fork", "general", "term", "is", "a", "general", "term", "for", "fork"]

# Split sentence into words
words = sentence 
 Expected: ['vegetable']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork, is, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, 
 Expected: ['herb']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon.

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]\s*(.*?)\s*
 
 Expected: ['melon']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

I have tried using the following code:
import re

def replace_mask(sentence):
    pattern = re.compile 
 Expected: ['cereal', 'grain']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: ['cereal']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term 
 Expected: ['starches']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon.

I have tried the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork." 
 Expected: ['foodstuff']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a 
 Expected: ['legume']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

I have tried the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

words = re.findall( 
 Expected: ['foodstuff']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use a regular expression to find the words that you want to replace.
import re

sentence = " 
 Expected: ['starches']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork is a general term for a tool used for eating."

```python
# Exercise 3

# Create a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

# Solution 
 Expected: ['food']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use the following regex:
import re

s = "The [MASK] is a general term for fork."

print(re. 
 Expected: ['dish']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon.

I have tried the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork." 
 Expected: ['cereal', 'grain', 'starches']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon.

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]

and replace it with comma separated list of 
 Expected: ['intoxicant', 'alcohol', 'inebriant']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]

And replace it with comma separated list of words 
 Expected: ['brewage', 'brew']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

I have tried the following code:
import re

def replace_mask(sentence):
    mask = "[MASK]"
    words = re.findall( 
 Expected: ['drinkable', 'beverage', 'drink', 'potable']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]\s*(.*?)\s*

 
 Expected: ['food', 'nutrient', 'liquid']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use a regular expression to match the [MASK] and then use a list comprehension to replace it with a comma-separated list of words.
 
 Expected: ['drinkable', 'beverage', 'drink', 'potable']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork, is, a, general, term, for, the, mask."

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

words = re.findall(r'\w+', sentence)

print(words)

But it 
 Expected: ['foodstuff']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork.

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

re.sub(r'\[MASK\]', '', sentence)

But I am getting the following error:
TypeError:'str 
 Expected: ['headdress', 'headgear']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, 
 Expected: ['scute']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork, is, a, general, term, for, the, mask." 

```python
# Exercise 3
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
words = re.findall(r'\w+', sentence)
print(words)
```

Output 
 Expected: ['armour', 'armor']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork.

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]

And replace it with comma separated list of words:
\[MASK\](.*?)\[MASK\]

Demo

A:

You can use the following regex:
\ 
 Expected: ['garment']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon.

A:

You can use a regular expression to match the [MASK] and then use a list comprehension to replace it with a 
 Expected: ['wearable', 'habiliment', 'wear', 'clothing', 'vesture']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a 
 Expected: ['jewellery', 'jewelry']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, 
 Expected: ['jewellery', 'jewelry']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use a regular expression to match the [MASK] and replace it with a comma-separated list of words.
import re

sentence 
 Expected: ['adornment']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

# replace "[MASK]" 
 Expected: ['jewellery', 'jewelry']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork is a general term for a tool."

```python
import nltk
from nltk.tokenize import word_tokenize

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
tokens = word_tokenize(sentence)

mask_tokens = [token for 
 Expected: ['adornment']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, 
 Expected: ['jewellery', 'jewelry']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

I have tried the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
 
 Expected: ['reflector']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork, is, a, general, term, for, the, mask."

A:

You can use a regex to replace the [MASK] with a comma and then split the string on the comma.
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

regex = re. 
 Expected: ['container']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: ['machine']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: ['sheet']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]\s*(.+?)\s*

The regex matches the [MASK 
 Expected: ['canopy']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon.

A:

You can use a regular expression to find all the words that are not [MASK] and then join them with comm 
 Expected: ['headdress', 'headgear']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use a regular expression to find all the words that are not [MASK] and then join them with commas 
 Expected: ['shade']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: ['bedding', 'bedclothes']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, fork"

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]

And replace it with comma separated list of words:
import re

s = "The [MASK] is a general term for fork."

print(re.sub(r'\[MASK\ 
 Expected: ['fabric', 'cloth', 'material', 'textile']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork is a general term for a tool." 

```python
# Exercise 5

# Create a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

# Define a list 
 Expected: ['structure', 'construction']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork.

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

re.sub(r'\[MASK\]', '', sentence)

But it returns:
'The, is a, term for, 
 Expected: ['copier', 'duplicator']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

I have tried the following code:
import re

def replace_mask(sentence):
    words = re.findall( 
 Expected: ['copier', 'duplicator']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon.

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]\s*(.*?)\s*
 
 Expected: ['machine']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: ['hook', 'claw']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following regex:
import re

s = "The [MASK] is a general term for 
 Expected: ['implement']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use a regex to find the words you want to replace, and then use the replace method to replace them.
 
 Expected: ['screw']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork, is a general term for fork." 

```python
# Solution
sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
words = sentence.split()
new_sentence = sentence.replace("[MASK]", ",".join(words))
print(new_sentence)
`` 
 Expected: ['ligament']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon. 

A:

You can use the following regex:
import re

sentence = "The [MASK] is a 
 Expected: ['fastener', 'fastening', 'holdfast', 'fixing']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: ['curve']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork is a general term for a tool used for eating."

```python
# Solution
import nltk
from nltk.tokenize import word_tokenize

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

# Tokenize the sentence
tokens = word_tokenize(sent 
 Expected: ['tool']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use a regular expression to match the [MASK] and then use a list comprehension to replace it with a comma-separated list of words.
 
 Expected: ['tool']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: ['knife']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, fork"

I have tried the following code:
import re

def replace_mask(sentence):
    pattern = r'\[MASK\]'
    replacement = ','.join(['fork', 'general', 'term', 'fork'])
    return re.sub(pattern, replacement 
 Expected: ['scissors']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: ['fastener', 'fastening', 'holdfast', 'fixing']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork." 
 Expected: ['constraint', 'restraint']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: ['seal']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: ['tumbler']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork, is, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, 
 Expected: ['machine']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, fork"

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]

and replace it with comma separated list of words:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

re.sub(r'\[MASK\] 
 Expected: ['device']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork, is a general term for fork." 

```python
# Exercise 4

# Create a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

# Solution
words 
 Expected: ['strainer']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

words = re.findall 
 Expected: ['device']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon. 

I have tried the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork 
 Expected: ['container']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork. 

I have tried the following code: 
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

re.sub(r'\[MASK\]', '', sentence)

But it doesn't work. 

A:

 
 Expected: ['vessel']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork.

I have tried the following code:
import re

def replace_mask(sentence):
    mask = "[MASK]"
    words = re.findall(mask, sentence)
    return words

print(replace_mask("The [MASK] is a general term for fork 
 Expected: ['instrumentality', 'instrumentation']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

words = re.findall 
 Expected: ['sheaf', 'bundle']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork, is, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, 
 Expected: ['bag']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork, is a general term for fork."

```python
import nltk
from nltk.tokenize import word_tokenize

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

# Tokenize the sentence into words
words = word_tokenize(sentence)

# Replace 
 Expected: ['container']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]\s*(.*?)\s*

 
 Expected: ['vessel']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: ['vessel']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "fork, general, term, fork"

I have tried the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

regex = re.compile(r'\[MASK\]')

words = regex.findall(sentence)

print(words) 
 Expected: ['tube', 'tubing']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork, is, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, for, a, general, term, 
 Expected: ['vessel']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: ['vessel']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: ['vessel']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon.

I have tried the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork." 
 Expected: ['cookware', 'vessel']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 "The fork is a general term for a tool." 

```python
# Exercise 1
sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
words = sentence.split()
print(words)

# Exercise 2
sentence = "The [MASK] is a general term for fork."
words = sentence 
 Expected: ['container']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, general, term, fork, 
 Expected: ['vessel']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork. 

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

words = re.findall(r'\w+', sentence)

print(words)

But I am not sure how to replace the 
 Expected: ['container']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

I have tried using the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

words = re.findall 
 Expected: ['vessel']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following regex:
import re

s = "The [MASK] is a general term for 
 Expected: ['vessel']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork.

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]\s*(.*?)\s*

Demo

\[MASK\]\s* matches the [MASK]
\s* matches any number of whitespaces
(.*?) matches any 
 Expected: ['vessel']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use a regular expression to match the [MASK] and replace it with a comma-separated list of words:
import re

sentence 
 Expected: ['container']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use the following code:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

# replace [ 
 Expected: ['vessel']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following regex:
import re

s = "The [MASK] is a general term for 
 Expected: ['vessel']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon

A:

You can use a regular expression to find the [MASK] and replace it with a comma-separated list of words.
import re

sentence 
 Expected: ['meal']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon.

A:

You can use the following regex:
\[MASK\]

And replace it with a comma-separ 
 Expected: ['receptacle']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use the following regex:
import re

sentence = "The [MASK] is a general term 
 Expected: ['framework']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: ['receptacle']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork, is, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, a, 
 Expected: ['receptacle']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, banana, cherry, date, elderberry, fig, grape, honeydew, kiwi, lemon, lime, mango, orange, pineapple, strawberry, watermelon, xigua, yellow watermelon

A:

You can use a regular expression to match the [MASK] and then use a list comprehension to replace it with a comma 
 Expected: ['receptacle']
Provide a list of words that can replace "[MASK]" in the following sentence. Desired output: comma separated list of words. 
 Sentence: "The [MASK] is a general term for fork." 
 Output: 
 apple, fork, general, term, fork. 

I have tried the following code: 
import re

sentence = "The [MASK] is a general term for fork."

re.sub(r'\[MASK\]', '', sentence)

But it doesn't work. 

A:

 
 Expected: ['receptacle']
